# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 송태섭 <xotjq237@gmail.com>, 2018.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate 3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-14 09:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-09 12:55+0000\n"
"Last-Translator: 송태섭 <xotjq237@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/weblate/master/ko/"
">\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.2-dev\n"

#: weblate/accounts/avatar.py:125
msgctxt "No known user"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: weblate/accounts/forms.py:69
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "이미 사용 중인 이메일 주소입니다. 다른 이메일 주소를 입력해 주세요."

#: weblate/accounts/forms.py:102 weblate/auth/models.py:298
#: weblate/utils/validators.py:234
msgid ""
"Username may only contain letters, numbers or the following characters: @ . "
"+ - _"
msgstr ""
"사용자 이름은 문자, 숫자와 다음과 같은 특수 문자 만을 포함할 수 있습니다: "
"@ . + - _"

#: weblate/accounts/forms.py:105 weblate/templates/accounts/login.html:26
#: weblate/templates/accounts/user.html:22
#: weblate/templates/manage-access.html:23
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: weblate/accounts/forms.py:120
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "이 사용자 이름은 이미 사용중입니다. 다른 이름을 선택해주세요."

#: weblate/accounts/forms.py:135 weblate/auth/models.py:307
#: weblate/templates/manage-access.html:24
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: weblate/accounts/forms.py:223
msgid "Component wide notifications"
msgstr "구성 요소 전체 알림"

#: weblate/accounts/forms.py:225
msgid ""
"You will receive notification on every such event in your watched projects."
msgstr ""
"감시하고 있는 프로젝트에서 해당하는 사건이 일어나면 알림 메시지를 보냅니다."

#: weblate/accounts/forms.py:232
msgid "Translation notifications"
msgstr "번역 알림"

#: weblate/accounts/forms.py:234
msgid ""
"You will receive these notifications only for your translated languages in "
"your watched projects."
msgstr "감시하고 있는 프로젝트에서 번역된 언어에 대해서만 알림을 받게 됩니다."

#: weblate/accounts/forms.py:277 weblate/accounts/forms.py:348
#: weblate/auth/models.py:313 weblate/templates/manage-access.html:25
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: weblate/accounts/forms.py:279
msgid "You can add another email address on the Authentication tab."
msgstr "인증 탭에서 다른 이메일 주소를 추가할 수 있습니다."

#: weblate/accounts/forms.py:309
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: weblate/accounts/forms.py:314 weblate/accounts/forms.py:600
msgid "Your name"
msgstr "이름"

#: weblate/accounts/forms.py:319 weblate/accounts/forms.py:605
msgid "Your email"
msgstr "이메일"

#: weblate/accounts/forms.py:323 weblate/trans/models/whiteboard.py:67
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:30
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:67
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: weblate/accounts/forms.py:326
msgid ""
"Please contact us in English, otherwise we might be unable to understand "
"your request."
msgstr "영어로 연락하시지 않으면, 저희가 요청 사항을 이해할 수 없을 것입니다."

#: weblate/accounts/forms.py:349
msgid "Activation email will be sent here."
msgstr "활성화 이메일이 이 곳으로 전송됩니다."

#: weblate/accounts/forms.py:387
msgid "Too many registration attempts from this location!"
msgstr "이 위치에서 등록 시도가 너무 많습니다!"

#: weblate/accounts/forms.py:394
msgid "New password"
msgstr "새로운 암호"

#: weblate/accounts/forms.py:398
msgid "New password confirmation"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: weblate/accounts/forms.py:429
msgid "Your password has been changed."
msgstr "당신의 암호가 변경되었습니다."

#: weblate/accounts/forms.py:457
#, python-format
msgctxt ""
"Question for a mathematics-based CAPTCHA, the %s is an arithmetic problem"
msgid "What is %s?"
msgstr "%s가 뭐죠?"

#: weblate/accounts/forms.py:467
msgid "Please check your math and try again with new expression."
msgstr "계산 결과가 잘못되었습니다. 새로운 계산식을 다시 적용 하십시오."

#: weblate/accounts/forms.py:491
msgid "Current password"
msgstr "현재 암호"

#: weblate/accounts/forms.py:493
msgid "Keep the field empty if you have not yet set your password."
msgstr "아직 비밀번호를 설정하지 않으셨다면, 빈칸으로 남겨두십시오."

#: weblate/accounts/forms.py:507
msgid "You have entered an invalid password."
msgstr "잘못된 암호를 입력하였습니다."

#: weblate/accounts/forms.py:523
msgid "Username or email"
msgstr "사용자 이름이나 이메일 주소"

#: weblate/accounts/forms.py:526 weblate/accounts/forms.py:564
#: weblate/accounts/forms.py:582 weblate/templates/accounts/login.html:27
#: weblate/templates/accounts/profile.html:196
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: weblate/accounts/forms.py:530
msgid ""
"Please enter a correct username and password. Note that both fields may be "
"case-sensitive."
msgstr "올바른 사용자 이름과 암호를 입력해주세요. 이는 대소문자를 구분합니다."

#: weblate/accounts/forms.py:532
msgid "This account is inactive."
msgstr "이 계정은 비활성화된 계정입니다."

#: weblate/accounts/forms.py:551
msgid "Too many authentication attempts from this location!"
msgstr "이 위치에서 인증 시도가 너무 많습니다!"

#: weblate/accounts/forms.py:609 weblate/templates/addons/generate_help.html:21
#: weblate/trans/models/project.py:56
msgid "Project name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: weblate/accounts/forms.py:614 weblate/templates/project_info.html:3
#: weblate/trans/models/project.py:68
msgid "Project website"
msgstr "프로젝트 주소"

#: weblate/accounts/forms.py:619 weblate/trans/models/component.py:137
msgid "Source code repository"
msgstr "소스 코드 저장소"

#: weblate/accounts/forms.py:621
msgid "URL of source code repository for example Git or Mercurial."
msgstr "Git이나 Mercurial 등 소스 코드 저장소의 URL."

#: weblate/accounts/forms.py:627 weblate/trans/models/component.py:193
msgid "File mask"
msgstr "파일 마스크"

#: weblate/accounts/forms.py:629
msgid ""
"Path of files to translate, use * instead of language code, for example: po/"
"*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgstr ""
"번역할 파일 경로, 언어 코드 대신 * 를 사용하세요. 예를 들면 다음과 같습니다: "
"po/*.po 또는 locale/*/LC_MESSAGE/django.po."

#: weblate/accounts/forms.py:637
msgid "Additional message"
msgstr "추가 메세지"

#: weblate/accounts/models.py:52
msgid "Password has been changed."
msgstr "암호가 변경되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:55
msgid "Password reset has been requested."
msgstr "비밀번호 재설정을 요청하였습니다."

#: weblate/accounts/models.py:58
msgid "Password reset has been confirmed and password has been disabled."
msgstr "암호 재설정이 확인되어 암호가 비활성화 되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:61
#, python-brace-format
msgid "Authentication ({method}:{name}) has been added."
msgstr "{method}{name} 인증이 추가되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:64
#, python-brace-format
msgid "Authentication ({method}:{name}) has been removed."
msgstr "{method}{name} 인증이 제거되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:67
#, python-brace-format
msgid "Authenticated ({method}:{name})."
msgstr "{method} ({name}) 이 인증되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:70
#, python-brace-format
msgid "Authenticated ({method}:{name}) from new device."
msgstr "새 기기에서 {method} ({name}) 이 인증되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:73
msgid "Somebody has attempted to register with your email."
msgstr "누군가 당신의 이메일을 이용하여 등록을 시도하려 했습니다."

#: weblate/accounts/models.py:76
msgid "Somebody has attempted to add your email to existing account."
msgstr ""
"누군가 당신의 이메일을 이미 존재하는 계정에 추가하려는 시도가 있었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:79
#, python-brace-format
msgid "Failed authentication attempt ({method}:{name})."
msgstr "{method}{name} 인증 시도에 실패하였습니다."

#: weblate/accounts/models.py:82
msgid "Account locked due to excessive failed authentication attempts."
msgstr "확인 절차에 실패한 횟수가 초과되어 계정이 비활성화 되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:85
msgid "Account and all private data have been removed."
msgstr "계정과 모든 개인 데이터가 제거되었습니다."

#: weblate/accounts/models.py:88
#, python-brace-format
msgid "Agreement with Terms of Service {date}."
msgstr "{date} 에 서비스 이용 약관의 내용에 합의했습니다."

#: weblate/accounts/models.py:94
msgid "To restore access to your account, please reset your password."
msgstr "계정에 대한 접근을 복원하려면 비밀번호를 다시 설정하십시오."

#: weblate/accounts/models.py:177 weblate/templates/accounts/profile.html:319
msgid "Account activity"
msgstr "계정 활동"

#: weblate/accounts/models.py:286
msgid "Interface Language"
msgstr "인터페이스 언어"

#: weblate/accounts/models.py:293
msgid "Translated languages"
msgstr "번역된 언어"

#: weblate/accounts/models.py:295
msgid "Choose languages to which you can translate."
msgstr "번역할 수 있는 언어를 선택하십시오."

#: weblate/accounts/models.py:299
msgid "Secondary languages"
msgstr "제2언어"

#: weblate/accounts/models.py:301
msgid ""
"Choose languages you can understand, strings in those languages will be "
"shown in addition to the source string."
msgstr ""
"이해하실 수 있는 언어들을 선택해주십시오. 원문과 함께 해당 언어 번역본들이 같"
"이 표시됩니다."

#: weblate/accounts/models.py:312
msgid "Hide completed translations on the dashboard"
msgstr "완료된 번역문을 대시보드에서 숨기기"

#: weblate/accounts/models.py:316
msgid "Show secondary translations in zen mode"
msgstr "2차 번역을 선 모드에서 보기"

#: weblate/accounts/models.py:320
msgid "Hide source if there is secondary language"
msgstr "제2외국어가 있다면 소스를 숨겨 주십시오"

#: weblate/accounts/models.py:326
msgid "Editor link"
msgstr "편집기 링크"

#: weblate/accounts/models.py:328
#, python-format
msgid ""
"Enter custom URL to be used as link to open source code. You can use "
"%(branch)s for branch, %(file)s and %(line)s as filename and line "
"placeholders. Usually something like editor://open/?file=%(file)s&line="
"%(line)s is good option."
msgstr ""
"소스 코드를 열고 싶을 때 쓰일 커스텀 주소를 입력해주십시오. 브랜치를 위하여 "
"%(branch)s, 파일이름을 위하여 %(file)s 그리고 라인 위치홀더를 위한 %(line)s"
"이 쓰일 수 있습니다. 주로 editor://open/?file=%(file)s&line=%(line)s와 같은 "
"형식이 쓰입니다."

#: weblate/accounts/models.py:339
msgid "Translation editor mode"
msgstr "번역 편집기 모드"

#: weblate/accounts/models.py:341
msgid "Full editor"
msgstr "전체 편집기"

#: weblate/accounts/models.py:342
msgid "Zen mode"
msgstr "선 모드"

#: weblate/accounts/models.py:349
msgid "Special characters"
msgstr "특수 문자"

#: weblate/accounts/models.py:351
msgid ""
"You can specify additional special characters to be shown in the visual "
"keyboard while translating. It can be useful for chars you use frequently "
"but are hard to type on your keyboard."
msgstr ""
"당신은 번역 중 쓰일 시각 키보드를 위한 추가적인 특수 문자를 설정할 수 있습니"
"다. 이 기능은 키보드의 자주 쓰이지만, 입력하기 어려운 문자를 위하여 쓰입니다."

#: weblate/accounts/models.py:364 weblate/templates/dashboard/user.html:13
msgid "Watched translations"
msgstr "감시 중인 번역"

#: weblate/accounts/models.py:365 weblate/templates/dashboard/user.html:14
msgid "Your languages"
msgstr "당신의 언어"

#: weblate/accounts/models.py:366 weblate/templates/dashboard/user.html:17
#: weblate/trans/models/componentlist.py:64
msgid "Component lists"
msgstr "구성 요소 목록들"

#: weblate/accounts/models.py:367 weblate/auth/models.py:136
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/trans/models/componentlist.py:63
msgid "Component list"
msgstr "구성 요소 목록"

#: weblate/accounts/models.py:368 weblate/templates/dashboard/user.html:19
msgid "Suggested translations"
msgstr "제안된 번역"

#: weblate/accounts/models.py:385
msgid "Default dashboard view"
msgstr "기본 대시보드 뷰"

#: weblate/accounts/models.py:391
msgid "Default component list"
msgstr "기본 구성 요소 리스트"

#: weblate/accounts/models.py:399 weblate/templates/accounts/profile.html:120
#: weblate/templates/base.html:113
msgid "Watched projects"
msgstr "감시 중인 프로젝트"

#: weblate/accounts/models.py:401
msgid ""
"You can receive notifications for watched projects and they are shown on the "
"dashboard by default."
msgstr ""
"당신이 보았던 프로젝트와 관련된 알림을 받을 수 있습니다. 이것은 당신의 대시보"
"드에 기본적으로 나타나게 됩니다."

#: weblate/accounts/models.py:408
msgid "Notification on any translation"
msgstr "번역이 있을 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:412
msgid "Notification on new string to translate"
msgstr "새로운 번역 문구가 있을 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:416
msgid "Notification on new suggestion"
msgstr "새로운 제안이 있을 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:420
msgid "Notification on new contributor"
msgstr "새로운 참여자가 있을 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:424
msgid "Notification on new comment"
msgstr "새로운 댓글이 있을 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:428
msgid "Notification on merge failure"
msgstr "번역 통합 실패 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:432
msgid "Notification on new language request"
msgstr "새로운 언어 추가 요청이 있을 시 알림"

#: weblate/accounts/models.py:486
msgid "Component list must be chosen when used as default."
msgstr "구성 요소 목록은 기본 설정으로 쓰이기 위해서는 꼭 선택되어야 합니다."

#: weblate/accounts/models.py:492
msgid "Component list can not be chosen when unused."
msgstr "사용하지 않을 경우 구성 요소 목록을 선택할 수 없습니다."

#: weblate/accounts/models.py:547
msgid ""
"You can not submit translations as you do not have assigned any email "
"address."
msgstr "설정된 이메일 주소 없이는 번역을 제출할 수 없습니다."

#: weblate/accounts/password_validation.py:41
msgid "This password consists of only whitespace."
msgstr "이 비밀번호는 공백으로만 이루어져 있습니다."

#: weblate/accounts/password_validation.py:46
msgid "This password is only a single character."
msgstr "이 비밀번호는 동일한 문자로 이루어져 있습니다."

#: weblate/accounts/password_validation.py:52
msgid "Your password can't consist of a single character or only whitespace."
msgstr "당신의 비밀번호를 동일한 문자열이나 공백으로만 할 수는 없습니다."

#: weblate/accounts/password_validation.py:74
msgid "Can not reuse previously used password!"
msgstr "이전에 사용한 비밀번호를 다시 사용할 수 없습니다!"

#: weblate/accounts/password_validation.py:80
msgid "Your password can't match a password you have used in the past."
msgstr "과거에 사용한 비밀번호와 일치해서는 안됩니다."

#: weblate/accounts/pipeline.py:296
msgid "You can not complete password reset while logged in!"
msgstr "로그인한 상태에서는 비밀번호 초기화를 완료할 수 없습니다!"

#: weblate/accounts/pipeline.py:300 weblate/accounts/pipeline.py:324
msgid "The registration link has been invalidated."
msgstr "등록 링크가 무효화되었습니다."

#: weblate/accounts/pipeline.py:315
msgid "You can not complete registration while logged in!"
msgstr "로그인 중에는 등록을 완료할 수 없습니다!"

#: weblate/accounts/pipeline.py:320
msgid "You can confirm your registration only while logged in!"
msgstr "로그인 중에만 등록을 확인할 수 있습니다!"

#: weblate/accounts/pipeline.py:457
#, python-brace-format
msgid ""
"Your email no longer belongs to verified account, it has been changed to {0}."
msgstr ""
"당신의 이메일은 더 이상 확인된 계정에 속하지 않습니다, 이미 {0}으로 바뀌었습"
"니다."

#: weblate/accounts/views.py:118 weblate/accounts/views.py:726
#: weblate/accounts/views.py:775 weblate/templates/accounts/reset.html:7
#: weblate/templates/accounts/reset.html:27
msgid "Password reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: weblate/accounts/views.py:121
msgid "Remove account"
msgstr "계정 삭제"

#: weblate/accounts/views.py:124 weblate/accounts/views.py:617
msgid "User registration"
msgstr "사용자 회원 가입"

#: weblate/accounts/views.py:158
msgid "Message could not be sent to administrator!"
msgstr "관리자에게 메세지를 보내지 못했습니다!"

#: weblate/accounts/views.py:176
msgid "Message has been sent to administrator."
msgstr "관리자에게 메세지를 보냈습니다."

#: weblate/accounts/views.py:184
msgid "You cannot change demo account on the demo server."
msgstr "데모 서버에서는 데모 계정을 변경할 수 없습니다."

#: weblate/accounts/views.py:248
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "당신의 프로필이 업데이트 되었습니다."

#: weblate/accounts/views.py:284
msgid "User profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: weblate/accounts/views.py:312
msgid "Your account has been removed."
msgstr "계정이 삭제되었습니다."

#: weblate/accounts/views.py:392
msgid "Too many messages sent, please try again later!"
msgstr "너무 많은 메시지를 보냈습니다, 잠시 후 다시 시도하시기 바랍니다!"

#: weblate/accounts/views.py:418 weblate/templates/accounts/contact.html:6
#: weblate/templates/accounts/contact.html:21 weblate/templates/base.html:159
#: weblate/templates/footer.html:9
msgid "Contact"
msgstr "연락"

#: weblate/accounts/views.py:431
msgid "Please log in using your personal account to request hosting."
msgstr "호스팅을 요청하려면 개인 계정에 로그인하십시오."

#: weblate/accounts/views.py:459 weblate/templates/accounts/hosting.html:7
msgid "Hosting"
msgstr "호스팅"

#: weblate/accounts/views.py:533 weblate/templates/accounts/login.html:67
#: weblate/templates/accounts/redirect.html:8 weblate/templates/base.html:141
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: weblate/accounts/views.py:535
msgid "Standard user"
msgstr "표준 사용자"

#: weblate/accounts/views.py:536
msgid "User with reviewer permissions"
msgstr "검토 권한이 있는 사용자"

#: weblate/accounts/views.py:567 weblate/wladmin/sites.py:148
msgid "Thanks for using Weblate!"
msgstr "Weblate를 사용하여 주셔서 감사합니다!"

#: weblate/accounts/views.py:655 weblate/templates/accounts/email.html:17
msgid "Register email"
msgstr "이메일 등록"

#: weblate/accounts/views.py:696 weblate/templates/accounts/password.html:13
#: weblate/templates/accounts/profile.html:199
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: weblate/accounts/views.py:711
msgid "Password reset has been already completed!"
msgstr "비밀번호 초기화가 이미 완료되었습니다!"

#: weblate/accounts/views.py:742
msgid "Can not reset password, email authentication is disabled!"
msgstr "이메일 인증이 활성화되어 있지 않아서, 비밀번호를 초기화할 수 없습니다!"

#: weblate/accounts/views.py:878
msgid ""
"Failed to verify your registration! Probably the verification token has "
"expired. Please try the registration again."
msgstr ""
"등록을 확인할 수 없습니다! 토큰이 만료되었을 수 있습니다. 다시 한번 등록해주"
"시기 바랍니다."

#: weblate/accounts/views.py:885
msgid "Authentication failed due to invalid session state."
msgstr "잘못된 세션 상태로 인해 인증에 실패했습니다."

#: weblate/accounts/views.py:899
msgid "Can not change authentication for demo!"
msgstr "데모 환경은 인증을 변경할 수 없습니다!"

#: weblate/accounts/views.py:903
msgid "New registrations are disabled!"
msgstr "회원 가입이 비활성화 되어 있습니다!"

#: weblate/accounts/views.py:910
msgid ""
"Authentication has failed, probably due to expired token or connection error."
msgstr "토큰이 만료되었거나 연결 오류로 인해 인증에 실패했습니다."

#: weblate/accounts/views.py:914
msgid "Authentication has been cancelled."
msgstr "인증이 취소되었습니다."

#: weblate/accounts/views.py:916
msgid "Authentication has been forbidden by server."
msgstr "인증이 서버에 의해 금지되었습니다."

#: weblate/accounts/views.py:919
msgid ""
"Failed to complete your registration! This authentication, email or username "
"is already associated with another account!"
msgstr ""
"등록을 완료하지 못했습니다! 이 인증, 이메일 또는 사용자 이름이 이미 다른 계정"
"과 연결되어 있습니다!"

#: weblate/addons/cleanup.py:34
msgid "Cleanup translation files"
msgstr "번역 파일 정리"

#: weblate/addons/cleanup.py:36
msgid ""
"Update all translation files to match the monolingual base file. For most "
"file formats, this means removing stale translation keys no longer present "
"in the base file."
msgstr ""
"모든 번역 파일을 단일 기본 파일에 맞도록 업데이트 하세요. 대부분의 파일 형식"
"에서, 이는 기본 파일에 있던 오래된 번역 키를 제거해 버리는 것입니다."

#: weblate/addons/consistency.py:33
msgid "Language consistency"
msgstr "언어 일관성"

#: weblate/addons/consistency.py:35
msgid ""
"This addon ensures that all components within one project have translation "
"to same languages."
msgstr ""
"이 애드온은 한 프로젝트 내의 모든 구성 요소가 같은 언어로 번역되도록 만듭니"
"다."

#: weblate/addons/discovery.py:35
msgid "Component discovery"
msgstr "구성 요소 발견"

#: weblate/addons/discovery.py:37
msgid ""
"This addon automatically adds or removes components to the project based on "
"file changes in the version control system."
msgstr ""
"이 애드온은 버전 제어 시스템에서 파일 변경을 기반으로 하여 프로젝트에서 구성 "
"요소를 자동으로 추가하거나 삭제합니다."

#: weblate/addons/example.py:42
msgid "Example addon"
msgstr "예시 애드온"

#: weblate/addons/example.py:44
msgid "This addon does nothing it is just an example."
msgstr "이 애드온은 그냥 예시일 뿐 아무런 의미가 없습니다."

#: weblate/addons/example_pre.py:38
msgid "Execute script before commit"
msgstr "확정하기 전에 스크립트 실행"

#: weblate/addons/example_pre.py:39
msgid "This addon executes a script."
msgstr "이 애드온은 스크립트를 실행합니다."

#: weblate/addons/flags.py:50
msgid "Flag new source strings as \"Needs editing\""
msgstr "새 원본 문자열을 \"Needs editing\"으로 설정"

#: weblate/addons/flags.py:52
msgid ""
"Whenever a new source string is imported from the VCS, it is flagged as "
"needing editing in Weblate. This way you can easily filter and edit source "
"strings written by the developers."
msgstr ""
"VCS에서 새 번역 문자열을 가져올 때마다, Weblate에서 편집이 필요함으로 설정합"
"니다. 이렇게 하면 개발자가 만든 번역 문자열을 쉽게 골라내 편집할 수 있습니다."

#: weblate/addons/flags.py:64
msgid "Flag new translations as \"Needs editing\""
msgstr "새 번역을 \"Needs editing\"으로 설정"

#: weblate/addons/flags.py:66
msgid ""
"Whenever a new translatable string is imported from the VCS, it is flagged "
"as needing editing in Weblate. This way you can easily filter and edit "
"translations created by the developers."
msgstr ""
"VCS에서 새 번역 문자열을 가져올 때마다, Weblate에서 편집이 필요함으로 설정합"
"니다. 이렇게 하면 개발자가 만든 번역을 쉽게 골라내 편집할 수 있습니다."

#: weblate/addons/flags.py:78
msgid "Flag unchanged translations as \"Needs editing\""
msgstr "바뀌지 않은 번역을 \"Needs editing\"으로 설정"

#: weblate/addons/flags.py:80
msgid ""
"Whenever a new translatable string is imported from the VCS and it matches "
"source strings, it is flagged as needing editing in Weblate. This is "
"especially useful for file formats that include all strings even if they are "
"not translated."
msgstr ""
"VCS에서 새 번역 문자열을 가져올 때마다, Weblate에서 편집이 필요함으로 설정합"
"니다. 이렇게 하면 개발자가 만든 번역을 쉽게 골라내 편집할 수 있습니다."

#: weblate/addons/forms.py:50
msgid "Name of generated file"
msgstr "생성된 파일의 이름"

#: weblate/addons/forms.py:55
msgid "Content of generated file"
msgstr "생성된 파일의 내용"

#: weblate/addons/forms.py:83
msgid "Long lines wrapping"
msgstr "자동 줄 바꿈"

#: weblate/addons/forms.py:85
msgid "Wrap lines at 77 chars and at newlines"
msgstr "77글자를 넘으면 다음 줄로 줄 바꿈합니다"

#: weblate/addons/forms.py:86
msgid "Only wrap lines at newlines"
msgstr "줄 바꿈에서만 줄바꾸기"

#: weblate/addons/forms.py:87
msgid "No line wrapping"
msgstr "줄 바꿈 없음"

#: weblate/addons/forms.py:92
msgid ""
"By default gettext wraps lines at 77 chars and newlines, with --no-wrap "
"parameter it wraps only at newlines."
msgstr ""
"기본적으로 gettext는 77문자마다 새 줄로 줄 바꿈합니다, --no-wrap 매개변수는 "
"새 줄에서만 줄 바꿈합니다."

#: weblate/addons/forms.py:100
msgid "Sort JSON keys"
msgstr "Sort JSON 키"

#: weblate/addons/forms.py:104
msgid "JSON indentation"
msgstr "JSON 인덴션"

#: weblate/addons/forms.py:124
msgid "Regular expression to match translation files"
msgstr "번역 파일과 일치하는 정규 표현식"

#: weblate/addons/forms.py:128 weblate/trans/forms.py:564
#: weblate/trans/models/component.py:230
msgid "File format"
msgstr "파일 유형"

#: weblate/addons/forms.py:133 weblate/trans/models/component.py:235
msgid "Automatic detection might fail for some formats and is slightly slower."
msgstr "자동 감지는 일부형식에서 실패할 수 있고 약간 느려집니다."

#: weblate/addons/forms.py:138
msgid "Customize the component name"
msgstr "구성 요소 이름을 커스터마이즈하기"

#: weblate/addons/forms.py:143
msgid "Define the monolingual base filename"
msgstr "단일 언어 기반 파일을 정의하기"

#: weblate/addons/forms.py:146
msgid "Keep empty for bilingual translation files."
msgstr "이중 번역 파일이 빈 상태로 유지하세요."

#: weblate/addons/forms.py:149
msgid "Define the base file for new translations"
msgstr "새 번역을 위한 기본 파일 정의하기"

#: weblate/addons/forms.py:153 weblate/trans/models/component.py:225
msgid ""
"Filename of file used for creating new translations. For gettext choose .pot "
"file."
msgstr ""
"새로운 번역을 만들기 위해 사용되는 파일의 파일 명. Gettext에서는 .pot파일을 "
"선택하십시오."

#: weblate/addons/forms.py:158 weblate/trans/models/component.py:401
msgid "Language filter"
msgstr "언어 필터"

#: weblate/addons/forms.py:163 weblate/trans/models/component.py:405
msgid ""
"Regular expression which is used to filter translation when scanning for "
"file mask."
msgstr "파일 마스크에서 스캔할 때 번역을 골라내기 위해 사용되는 정규 표현식."

#: weblate/addons/forms.py:168
msgid "Remove components for non existing files"
msgstr "기존 파일이 아닌 구성 요소 제거"

#: weblate/addons/forms.py:172
msgid "I confirm that the above matches look correct"
msgstr "위의 내용이 올바른지 확인합니다"

#: weblate/addons/forms.py:235
msgid "Please review and confirm matched components."
msgstr "맞는 구성 요소인지 검토하고 확인하십시오."

#: weblate/addons/generate.py:36
msgid "Statistics generator"
msgstr "통계 생성기"

#: weblate/addons/generate.py:38
msgid ""
"This addon generates a file containing detailed information about the "
"translation."
msgstr "이 애드온은 번역에 관한 자세한 정보를 포함한 파일을 생성합니다."

#: weblate/addons/gettext.py:55
msgid "Generate MO files"
msgstr "MO 파일 생성하기"

#: weblate/addons/gettext.py:57
msgid "Automatically generates MO file for every changed PO file."
msgstr "자동으로 변경된 모든 PO 파일을 MO 파일로 생성합니다."

#: weblate/addons/gettext.py:72
msgid "Update LINGUAS file"
msgstr "LINGUAS 파일 업데이트하기"

#: weblate/addons/gettext.py:74
msgid "Updates the LINGUAS file when a new translation is added."
msgstr "새 번역이 추가될 때 LINGUAS 파일을 업데이트 합니다."

#: weblate/addons/gettext.py:127
msgid "Update ALL_LINGUAS variable in the configure file"
msgstr "configure 파일에서 ALL_LINGUAS 변수를 업데이트하기"

#: weblate/addons/gettext.py:129
msgid ""
"Updates the ALL_LINGUAS variable in configure, configure.in or configure.ac "
"files, when a new translation is added."
msgstr ""
"새 번역이 추가될 때, configure, configure.in 혹은 configure.ac 파일에서 "
"ALL_LINGUAS 파일을 업데이트 합니다."

#: weblate/addons/gettext.py:187
msgid "Update PO files to match POT (msgmerge)"
msgstr "PO 파일이 POT에 맞도록 업데이트하기 (msgmerge)"

#: weblate/addons/gettext.py:189
msgid ""
"Update all PO files to match the POT file using msgmerge. This is triggered "
"whenever new changes are pulled from the upstream repository."
msgstr ""
"msgmerge를 사용하여 모든 PO 파일이 POT 파일에 맞도록 업데이트 합니다. 새 변"
"경 사항을 업스트림 저장소에서 꺼낼 때마다 작동됩니다."

#: weblate/addons/gettext.py:217
msgid "Customize gettext output"
msgstr "gettext 출력을 커스터마이즈하기"

#: weblate/addons/gettext.py:219
msgid ""
"Allows customization of gettext output behavior, for example line wrapping."
msgstr "gettext 출력 방식을 커스터마이즈하도록 합니다, 예를 들어 줄 바꾸기."

#: weblate/addons/gettext.py:243
msgid "Contributors in comment"
msgstr "주석에 기여한 사람들"

#: weblate/addons/gettext.py:245
msgid ""
"Update comment in the PO file header to include contributor name and years "
"of contributions."
msgstr ""
"PO 파일 헤더에서 기여한 사람들의 이름과 기여한 기간이 포함되도록 주석을 업데"
"이트 합니다."

#: weblate/addons/json.py:33
msgid "Customize JSON output"
msgstr "JSON 출력을 커스터마이즈하기"

#: weblate/addons/json.py:35
msgid ""
"Allows to customize JSON output behavior, for example indentation or sorting."
msgstr "JSON 출력 방식을 커스터마이즈하도록 합니다, 예를 들어 인덴션이나 분류."

#: weblate/addons/properties.py:144
msgid "Formats the Java properties file"
msgstr "Java 특성 파일 형식을 지정하기"

#: weblate/addons/properties.py:146
msgid "This addon sorts the Java properties file."
msgstr "이 애드온은 Java 특성 파일을 분류합니다."

#: weblate/addons/views.py:83
msgid "Invalid addon name specified!"
msgstr "잘못된 애드온 이름 정보입니다!"

#: weblate/auth/admin.py:94 weblate/auth/admin.py:99
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: weblate/auth/admin.py:95 weblate/templates/accounts/profile.html:27
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: weblate/auth/admin.py:100 weblate/auth/models.py:69
#: weblate/auth/models.py:83
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: weblate/auth/admin.py:104
msgid "Important dates"
msgstr "중요 날짜"

#: weblate/auth/data.py:35
msgid "View billing information"
msgstr "결제 정보 보기"

#: weblate/auth/data.py:37
msgid "Download changes"
msgstr "다운로드 변경"

#: weblate/auth/data.py:39
msgid "Edit component settings"
msgstr "구성 요소 설정 편집하기"

#: weblate/auth/data.py:40
msgid "Lock component from translating"
msgstr "구성 요소를 번역에서 잠금"

#: weblate/auth/data.py:42
msgid "Post comment"
msgstr "주석 달기"

#: weblate/auth/data.py:43
msgid "Delete comment"
msgstr "주석 삭제하기"

#: weblate/auth/data.py:45
msgid "Add glossary entry"
msgstr "용어집 항목 추가"

#: weblate/auth/data.py:46
msgid "Edit glossary entry"
msgstr "용어집 항목 편집"

#: weblate/auth/data.py:47
msgid "Delete glossary entry"
msgstr "용어집 항목 삭제"

#: weblate/auth/data.py:48
msgid "Upload glossary entries"
msgstr "용어집 항목 업로드"

#: weblate/auth/data.py:50
msgid "Use machine translation services"
msgstr "기계 번역 서비스 사용"

#: weblate/auth/data.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Translation summary:"
msgid "Edit translation memory"
msgstr "번역 개요:"

#: weblate/auth/data.py:53
#, fuzzy
#| msgid "Other translations"
msgid "Delete translation memory"
msgstr "다른 번역"

#: weblate/auth/data.py:55
msgid "Edit project settings"
msgstr "프로젝트 설정 편집"

#: weblate/auth/data.py:56
msgid "Manage project access"
msgstr "프로젝트 접속 관리"

#: weblate/auth/data.py:58
msgid "Download reports"
msgstr "보고서 다운로드"

#: weblate/auth/data.py:60
msgid "Add screenshot"
msgstr "스크린샷 추가"

#: weblate/auth/data.py:61
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:99
msgid "Edit screenshot"
msgstr "스크린샷 편집"

#: weblate/auth/data.py:62
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:122
msgid "Delete screenshot"
msgstr "스크린샷 삭제"

#: weblate/auth/data.py:64
msgid "Edit info on source strings"
msgstr "원본 문자열의 정보 편집"

#: weblate/auth/data.py:66
msgid "Accept suggestion"
msgstr "제안 수락하기"

#: weblate/auth/data.py:67
msgid "Add suggestion"
msgstr "제안으로 추가하기"

#: weblate/auth/data.py:68
msgid "Delete suggestion"
msgstr "제안 삭제"

#: weblate/auth/data.py:69
msgid "Vote suggestion"
msgstr "제안 투표하기"

#: weblate/auth/data.py:71 weblate/templates/component.html:60
#: weblate/templates/component.html:117 weblate/templates/component.html:119
#: weblate/templates/new-language.html:22
#: weblate/templates/new-language.html:38
msgid "Start new translation"
msgstr "새로운 번역 시작하기"

#: weblate/auth/data.py:72
msgid "Perform automatic translation"
msgstr "자동 번역 수행"

#: weblate/auth/data.py:73
msgid "Delete existing translation"
msgstr "기존 번역 삭제하기"

#: weblate/auth/data.py:74
msgid "Start new translation into more languages"
msgstr "더 많은 언어로 새로운 번역 시작하기"

#: weblate/auth/data.py:76
msgid "Add new string"
msgstr "새로운 문자열 추가"

#: weblate/auth/data.py:77
msgid "Ignore failing check"
msgstr "실패한 검사 무시"

#: weblate/auth/data.py:78
msgid "Edit strings"
msgstr "문자열 편집"

#: weblate/auth/data.py:79
msgid "Review strings"
msgstr "문자열 확인"

#: weblate/auth/data.py:80
msgid "Edit string when suggestions are enforced"
msgstr "제안이 있는 문자열 편집"

#: weblate/auth/data.py:81
msgid "Edit source strings"
msgstr "원본 문자열 편집"

#: weblate/auth/data.py:83
msgid "Define author of translation upload"
msgstr "번역 업로드의 저자 정의"

#: weblate/auth/data.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Overwrite existing translations"
msgid "Overwrite existing strings with upload"
msgstr "기존 번역 덮어쓰기"

#: weblate/auth/data.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Upload translation"
msgid "Upload translation strings"
msgstr "번역 업로드"

#: weblate/auth/data.py:87
#, fuzzy
#| msgid "Allow changes in the local repository"
msgid "Access the internal repository"
msgstr "로컬 저장소에서 변경사항을 허용"

#: weblate/auth/data.py:88
#, fuzzy
#| msgid "Commit pending changes to the local repository"
msgid "Commit changes to the internal repository"
msgstr "로컬 저장소의 변경점 커밋하기"

#: weblate/auth/data.py:89
#, fuzzy
#| msgid "Pull changes from the remote repository"
msgid "Push change from the internal repository"
msgstr "원격 저장소에서 변경사항을 가져오기"

#: weblate/auth/data.py:90
#, fuzzy
#| msgid "Reset all changes in the local repository"
msgid "Reset changes in the internal repository"
msgstr "지역 저장소의 모든 변경 사항을 재설정"

#: weblate/auth/data.py:91
msgid "View upstream repository location"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgid "Update the internal repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/auth/data.py:114
#, fuzzy
#| msgid "Add as a suggestion"
msgctxt "Access control role"
msgid "Add suggestion"
msgstr "제안으로 추가"

#: weblate/auth/data.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgctxt "Access control role"
msgid "Access repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/auth/data.py:126
msgctxt "Access control role"
msgid "Power user"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:135
#, fuzzy
#| msgid "Translate"
msgctxt "Access control role"
msgid "Translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate/auth/data.py:139
msgctxt "Access control role"
msgid "Edit source"
msgstr "원본 편집"

#: weblate/auth/data.py:143
#, fuzzy
#| msgid "Manage your translations"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage languages"
msgstr "내 번역 관리"

#: weblate/auth/data.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Manage glossary"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage glossary"
msgstr "어휘 관리"

#: weblate/auth/data.py:151
#, fuzzy
#| msgid "Save translation history"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage translation memory"
msgstr "번역 역사 저장"

#: weblate/auth/data.py:155
#, fuzzy
#| msgid "Manage users"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage screenshots"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate/auth/data.py:159
#, fuzzy
#| msgid "Overwrite strings"
msgctxt "Access control role"
msgid "Review strings"
msgstr "문자열 덮어쓰기"

#: weblate/auth/data.py:163
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/auth/data.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgctxt "Access control role"
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: weblate/auth/data.py:171
#, fuzzy
#| msgid "Trailing space"
msgctxt "Access control role"
msgid "Billing"
msgstr "뒤쪽 공백"

#: weblate/auth/data.py:179
msgctxt "Access control group"
msgid "Guests"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:184
msgctxt "Access control group"
msgid "Viewers"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:189
#, fuzzy
#| msgid "Users"
msgctxt "Access control group"
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: weblate/auth/data.py:194
#, fuzzy
#| msgid "Review"
msgctxt "Access control group"
msgid "Reviewers"
msgstr "검토"

#: weblate/auth/data.py:199
#, fuzzy
#| msgid "Manage users"
msgctxt "Access control group"
msgid "Managers"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate/auth/data.py:207
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate/auth/data.py:209
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Template"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:211
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: weblate/auth/data.py:213
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Glossary"
msgstr "용어집"

#: weblate/auth/data.py:215
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Memory"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:217
#, fuzzy
#| msgid "Translation context"
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Screenshots"
msgstr "번역 내용"

#: weblate/auth/data.py:219
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: weblate/auth/data.py:221
msgctxt "Per project access control group"
msgid "VCS"
msgstr ""

#: weblate/auth/data.py:223
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: weblate/auth/data.py:225
#, fuzzy
#| msgid "Trailing space"
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Billing"
msgstr "뒤쪽 공백"

#: weblate/auth/models.py:68
#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: weblate/auth/models.py:78 weblate/auth/models.py:107
#: weblate/templates/accounts/user.html:26
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:29
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:66
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: weblate/auth/models.py:85
msgid "Choose permissions granted to this role."
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:113
msgid "Roles"
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:115
msgid "Choose roles granted to this group."
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:119
#, fuzzy
#| msgid "Project Information"
msgid "Project selection"
msgstr "프로젝트 정보"

#: weblate/auth/models.py:121 weblate/auth/models.py:145
#, fuzzy
#| msgid "Access denied."
msgid "As defined"
msgstr "접근 거부됨."

#: weblate/auth/models.py:122 weblate/templates/dashboard/user.html:40
msgid "All projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: weblate/auth/models.py:123
#, fuzzy
#| msgid "All projects"
msgid "All public projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: weblate/auth/models.py:124
#, fuzzy
#| msgid "All projects"
msgid "All protected projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: weblate/auth/models.py:125
#, fuzzy
#| msgid "Component list"
msgid "From component list"
msgstr "컴포넌트 목록"

#: weblate/auth/models.py:131 weblate/billing/admin.py:52
#: weblate/billing/models.py:184 weblate/templates/accounts/user.html:38
#: weblate/templates/base.html:123 weblate/templates/billing/detail.html:35
#: weblate/templates/language.html:15 weblate/templates/projects.html:5
#: weblate/trans/models/project.py:143 weblate/trans/views/basic.py:64
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: weblate/auth/models.py:143
#, fuzzy
#| msgid "Language code"
msgid "Language selection"
msgstr "언어 코드"

#: weblate/auth/models.py:146 weblate/templates/dashboard/user.html:39
#: weblate/trans/forms.py:1117
msgid "All languages"
msgstr "모든 언어"

#: weblate/auth/models.py:152 weblate/billing/models.py:219
#: weblate/lang/models.py:368 weblate/lang/views.py:46
#: weblate/templates/accounts/profile.html:23
#: weblate/templates/accounts/profile.html:40 weblate/templates/base.html:124
#: weblate/templates/language.html:6 weblate/templates/languages.html:6
#: weblate/templates/project.html:27
#: weblate/templates/trans/change_list.html:18 weblate/trans/admin.py:107
#: weblate/trans/forms.py:853 weblate/trans/forms.py:1138
#: weblate/trans/forms.py:1552
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: weblate/auth/models.py:157
#, fuzzy
#| msgid "Other translations"
msgid "Weblate internal group"
msgstr "다른 번역"

#: weblate/auth/models.py:294
#, fuzzy
#| msgid "Username"
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: weblate/auth/models.py:303
#, fuzzy
#| msgid "Translation file already exists!"
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "번역 파일이 이미 존재합니다!"

#: weblate/auth/models.py:321
#, fuzzy
#| msgid "Service"
msgid "superuser status"
msgstr "서비스"

#: weblate/auth/models.py:324
msgid "User has all permissions without having been given them."
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:328
#, fuzzy
#| msgid "Active"
msgid "active"
msgstr "활동"

#: weblate/auth/models.py:330
msgid "Mark user as inactive instead of removing."
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:332
msgid "Date joined"
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:335
msgid "Groups"
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:338
msgid ""
"The user is granted all permissions included in membership of these groups."
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:494
msgid "Email regular expression"
msgstr "이메일 정규표현식"

#: weblate/auth/models.py:498
#, fuzzy
#| msgid "The request for machine translation has failed."
msgid "Regular expression used to match user email."
msgstr "기계 번역 요청이 실패하였습니다."

#: weblate/auth/models.py:503
msgid "Group to assign"
msgstr ""

#: weblate/auth/models.py:508
msgid "Automatic group assignment"
msgstr "자동 그룹 지정"

#: weblate/auth/models.py:509
msgid "Automatic group assignments"
msgstr "자동 번역 할당"

#: weblate/billing/models.py:96 weblate/templates/billing/detail.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Trailing space"
msgid "Billing plan"
msgstr "뒤쪽 공백"

#: weblate/billing/models.py:100
#, fuzzy
#| msgid "All projects"
msgid "Billed projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: weblate/billing/models.py:104
#, fuzzy
#| msgid "Trailing space"
msgid "Billing owners"
msgstr "뒤쪽 공백"

#: weblate/billing/models.py:108
msgid "Active"
msgstr "활동"

#: weblate/billing/models.py:109
msgid "Trial"
msgstr "시도"

#: weblate/billing/models.py:110
msgid "Expired"
msgstr "유효시간 초과"

#: weblate/billing/models.py:113
#, fuzzy
#| msgid "Trailing space"
msgid "Billing state"
msgstr "뒤쪽 공백"

#: weblate/billing/models.py:117
msgid "Trial expiry date"
msgstr ""

#: weblate/billing/models.py:121
msgid "Paid"
msgstr ""

#: weblate/billing/models.py:127
msgid "In limits"
msgstr "제한 있음"

#: weblate/billing/models.py:152
msgid "Changes in last month"
msgstr "저번 달에 변경됨"

#: weblate/billing/models.py:156
msgid "Changes in last quarter"
msgstr "저번 쿼터에 변경됨"

#: weblate/billing/models.py:160
msgid "Changes in last year"
msgstr "지난 1년간의 활동"

#: weblate/billing/models.py:174 weblate/trans/admin.py:111
msgid "VCS repositories"
msgstr "버전 컨트롤 시스템 저장소"

#: weblate/billing/models.py:196 weblate/templates/about/stats.html:86
#: weblate/trans/admin.py:98 weblate/trans/forms.py:741
msgid "Source strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/billing/models.py:207 weblate/trans/admin.py:102
msgid "Source words"
msgstr "원본 단어"

#: weblate/billing/models.py:252 weblate/templates/addons/generate_help.html:13
#: weblate/templates/project_stats.html:4
msgid "Number of strings"
msgstr "문자열의 갯수"

#: weblate/billing/models.py:259
msgid "N/A"
msgstr "없음"

#: weblate/billing/models.py:260
msgid "Last invoice"
msgstr "최근 청구서"

#. Translators: Whether the package is inside displayed (soft) limits
#: weblate/billing/models.py:284
msgid "In display limits"
msgstr "표시 제한"

#: weblate/checks/angularjs.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Search in location strings"
msgid "AngularJS interpolation string"
msgstr "위치 문자열에서 검색"

#: weblate/checks/angularjs.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "AngularJS interpolation strings do not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:35
msgid "Starting newline"
msgstr "앞쪽 새로운 줄"

#: weblate/checks/chars.py:36
msgid "Source and translation do not both start with a newline"
msgstr "원본과 번역 둘 다 새로운 줄로 시작하지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:46
msgid "Trailing newline"
msgstr "뒤쪽 새로운 줄"

#: weblate/checks/chars.py:47
msgid "Source and translation do not both end with a newline"
msgstr "원본과 번역 둘 다 새로운 줄로 끝나지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:57
msgid "Starting spaces"
msgstr "앞쪽 공백"

#: weblate/checks/chars.py:59
msgid "Source and translation do not both start with same number of spaces"
msgstr "원본과 번역이 같은 단어나 공백으로 시작하지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:86
msgid "Trailing space"
msgstr "뒤쪽 공백"

#: weblate/checks/chars.py:87
msgid "Source and translation do not both end with a space"
msgstr "원본과 번역 둘 다 공백으로 끝나지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:118
msgid "Trailing stop"
msgstr "뒤쪽 마침표"

#: weblate/checks/chars.py:119
msgid "Source and translation do not both end with a full stop"
msgstr "원본과 번역 둘다 마침표로 끝나지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:163
msgid "Trailing colon"
msgstr "뒤쪽 콜론"

#: weblate/checks/chars.py:165
msgid ""
"Source and translation do not both end with a colon or colon is not "
"correctly spaced"
msgstr ""
"원본과 번역 둘다 콜론으로 끝나지 않았거나 콜론이 제대로 띄어지지 않았습니다"

#: weblate/checks/chars.py:218
msgid "Trailing question"
msgstr "뒤쪽 물음표"

#: weblate/checks/chars.py:220
msgid ""
"Source and translation do not both end with a question mark or it is not "
"correctly spaced"
msgstr "원본과 번역 둘다 물음표로 끝나지 않거나 제대로 띄어지지 않았습니다"

#: weblate/checks/chars.py:273
msgid "Trailing exclamation"
msgstr "뒤쪽 느낌표"

#: weblate/checks/chars.py:275
msgid ""
"Source and translation do not both end with an exclamation mark or it is not "
"correctly spaced"
msgstr "원본과 번역 둘다 물음표로 끝나지 않거나 제대로 띄어지지 않았습니다"

#: weblate/checks/chars.py:314 weblate/trans/autofixes/chars.py:40
msgid "Trailing ellipsis"
msgstr "뒤쪽 생략"

#: weblate/checks/chars.py:315
msgid "Source and translation do not both end with an ellipsis"
msgstr "소스와 번역 둘다 말 줄임표로 끝나지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:331
msgid "Mismatched \\n"
msgstr "일치하지 않음 \\n"

#: weblate/checks/chars.py:332
msgid "Number of \\n in translation does not match source"
msgstr "번역 갯수가 \\n 원본과 일치 하지 않습니다"

#: weblate/checks/chars.py:339 weblate/trans/autofixes/chars.py:52
msgid "Zero-width space"
msgstr "너비가 0인 공간"

#: weblate/checks/chars.py:340
msgid "Translation contains extra zero-width space character"
msgstr "번역은 여분의 너비가 0 인 공간 문자가 포함합니다"

#: weblate/checks/chars.py:352
msgid "Maximum length of translation"
msgstr "번역 문자열의 최대 길이"

#: weblate/checks/chars.py:353
msgid "Translation should not exceed given length"
msgstr "번역 문자열은 입력된 길이를 초과할 수 없습니다"

#: weblate/checks/chars.py:373
#, fuzzy
#| msgid "Trailing colon"
msgid "Trailing semicolon"
msgstr "뒤쪽 콜론"

#: weblate/checks/chars.py:374
#, fuzzy
#| msgid "Source and translation do not both end with a newline"
msgid "Source and translation do not both end with a semicolon"
msgstr "원본과 번역 둘 다 새로운 줄로 끝나지 않습니다"

#: weblate/checks/consistency.py:29
msgid "Missing plurals"
msgstr "복수형 누락"

#: weblate/checks/consistency.py:30
msgid "Some plural forms are not translated"
msgstr "일부 복수형은 번역되지 않았습니다"

#: weblate/checks/consistency.py:51
msgid "Same plurals"
msgstr ""

#: weblate/checks/consistency.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Some plural forms are not translated"
msgid "Some plural forms are translated in the same way"
msgstr "일부 복수형은 번역되지 않았습니다"

#: weblate/checks/consistency.py:71
msgid "Inconsistent"
msgstr "일관성 없음"

#: weblate/checks/consistency.py:73
#, fuzzy
#| msgid "This message has more than one translation in this project"
msgid "This string has more than one translation in this project"
msgstr "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#: weblate/checks/consistency.py:97
#, fuzzy
#| msgid "translated"
msgid "Has been translated"
msgstr "번역"

#: weblate/checks/consistency.py:99
#, fuzzy
#| msgid "This message has more than one translation in this project"
msgid "This string has been translated in the past"
msgstr "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#: weblate/checks/format.py:250
msgid "Python format"
msgstr "파이선 형식"

#: weblate/checks/format.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "Python format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:261
msgid "PHP format"
msgstr "PHP 형식"

#: weblate/checks/format.py:262
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "PHP format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:272
msgid "C format"
msgstr "C 형식"

#: weblate/checks/format.py:273
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "C format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:283
#, fuzzy
#| msgid "PHP format"
msgid "Perl format"
msgstr "PHP 형식"

#: weblate/checks/format.py:284
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "Perl format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:294
msgid "Javascript format"
msgstr ""

#: weblate/checks/format.py:295
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "Javascript format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:301
msgid "Python brace format"
msgstr "파이썬 중괄호 형식"

#: weblate/checks/format.py:302
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "Python brace format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:312
#, fuzzy
#| msgid "C format"
msgid "C# format"
msgstr "C 형식"

#: weblate/checks/format.py:313
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "C# format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/format.py:323
#, fuzzy
#| msgid "C format"
msgid "Java format"
msgstr "C 형식"

#: weblate/checks/format.py:324
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "Java format string does not match source"
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/markup.py:48
msgid "Mismatched BBcode"
msgstr "일치된 BB 코드"

#: weblate/checks/markup.py:49
msgid "BBcode in translation does not match source"
msgstr "BB 코드가 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/markup.py:111
msgid "Invalid XML markup"
msgstr ""

#: weblate/checks/markup.py:112
#, fuzzy
#| msgid "Translation is now locked for you."
msgid "The translation is not valid XML"
msgstr "번역은 지금 귀하를 위해 잠겨 있습니다."

#: weblate/checks/markup.py:139
msgid "XML tags mismatch"
msgstr "XML 태그 불일치"

#: weblate/checks/markup.py:140
msgid "XML tags in translation do not match source"
msgstr "XML 태그가 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/checks/same.py:141
msgid "Unchanged translation"
msgstr "변경되지 않은 번역"

#: weblate/checks/same.py:142
#, fuzzy
#| msgid "Source and translated strings are same"
msgid "Source and translation are identical"
msgstr "원본과 번역된 문자열이 같습니다"

#: weblate/checks/source.py:37
msgid "Optional plural"
msgstr "선택적 복수"

#: weblate/checks/source.py:39
msgid "The string is optionally used as plural, but not using plural forms"
msgstr "문자열은 필요에따라 복수로 사용되지만, 복수형은 사용되지 않음"

#: weblate/checks/source.py:52
msgid "Ellipsis"
msgstr "말 줄임표"

#: weblate/checks/source.py:54
msgid "The string uses three dots (...) instead of an ellipsis character (…)"
msgstr "이 문자열들은  줄임표(…)를 대신하여 세 점(...)을 사용합니다"

#: weblate/checks/source.py:66
msgid "Multiple failing checks"
msgstr "여러 실패 검사"

#: weblate/checks/source.py:68
msgid "The translations in several languages have failing checks"
msgstr "이 번역은 몇몇 언어에서 검사 실패했습니다"

#: weblate/checks/views.py:74 weblate/templates/language-project.html:25
#: weblate/templates/language.html:25 weblate/templates/legend.html:11
#: weblate/templates/progress.html:11 weblate/templates/project.html:51
#: weblate/templates/source-review.html:27 weblate/templates/translate.html:559
msgid "Failing checks"
msgstr "검사 실패"

#: weblate/formats/auto.py:77
msgid "Automatic detection"
msgstr "자동 감지"

#: weblate/formats/exporters.py:173
#, fuzzy
#| msgid "Gettext (PO)"
msgid "gettext PO"
msgstr "Gettext (PO) 형식"

#: weblate/formats/exporters.py:215
#, fuzzy
#| msgid "Download compiled translation"
msgid "XLIFF with gettext extensions"
msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#: weblate/formats/exporters.py:227
msgid "XLIFF 1.1"
msgstr ""

#: weblate/formats/exporters.py:238
msgid "TBX"
msgstr ""

#: weblate/formats/exporters.py:249
msgid "TMX"
msgstr ""

#: weblate/formats/exporters.py:260
#, fuzzy
#| msgid "Gettext (PO)"
msgid "gettext MO"
msgstr "Gettext (PO) 형식"

#: weblate/formats/exporters.py:293
msgid "CSV"
msgstr ""

#: weblate/formats/exporters.py:317 weblate/formats/external.py:48
msgid "Excel Open XML"
msgstr ""

#: weblate/formats/ttkit.py:228
msgid "Gettext PO file"
msgstr "Gettext PO 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:271
msgid "Gettext PO file (monolingual)"
msgstr "Gettext PO 파일 (단일 단어)"

#: weblate/formats/ttkit.py:284
msgid "Qt Linguist Translation File"
msgstr "Qt Linguist 번역 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:292
msgid "XLIFF Translation File"
msgstr "XLIFF 번역 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:325
#, fuzzy
#| msgid "XLIFF Translation File"
msgid "XLIFF Translation File with PO extensions"
msgstr "XLIFF 번역 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:332
msgid "OS X Strings"
msgstr "OS X 문자열"

#: weblate/formats/ttkit.py:345
msgid "OS X Strings (UTF-8)"
msgstr "OS X 문자열 (UTF-8)"

#: weblate/formats/ttkit.py:352
msgid "Java Properties (UTF-8)"
msgstr "자바 환경 설정 (UTF-8)"

#: weblate/formats/ttkit.py:360
msgid "Java Properties (UTF-16)"
msgstr "자바 환경 설정 (UTF-16)"

#: weblate/formats/ttkit.py:366
msgid "Java Properties (ISO-8859-1)"
msgstr "자바 환경 설정 (ISO-8859-1)"

#: weblate/formats/ttkit.py:387
#, fuzzy
#| msgid "Language filter"
msgid "Joomla Language File"
msgstr "언어 필터"

#: weblate/formats/ttkit.py:396
msgid "PHP strings"
msgstr "PHP 문자열"

#: weblate/formats/ttkit.py:415
msgid ".Net resource file"
msgstr ".Net 리소스 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:425
msgid "Android String Resource"
msgstr "안드로이드 문자열 리소스"

#: weblate/formats/ttkit.py:454
msgid "JSON file"
msgstr "JSON 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:473
msgid "JSON nested structure file"
msgstr ""

#: weblate/formats/ttkit.py:479
msgid "WebExtension JSON file"
msgstr ""

#: weblate/formats/ttkit.py:487
#, fuzzy
#| msgid "JSON file"
msgid "i18next JSON file"
msgstr "JSON 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:493
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:566
#, fuzzy
#| msgid "JSON file"
msgid "Simple CSV file"
msgstr "JSON 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:602
#, fuzzy
#| msgid "Java Properties (UTF-8)"
msgid "Simple CSV file (ISO-8859-1)"
msgstr "자바 환경 설정 (UTF-8)"

#: weblate/formats/ttkit.py:608
msgid "YAML file"
msgstr ""

#: weblate/formats/ttkit.py:627
msgid "Ruby YAML file"
msgstr ""

#: weblate/formats/ttkit.py:634
#, fuzzy
#| msgid "CSV file"
msgid "DTD file"
msgstr "CSV 파일"

#: weblate/formats/ttkit.py:660
#, fuzzy
#| msgid "CSV file"
msgid "RC file"
msgstr "CSV 파일"

#: weblate/lang/apps.py:28
msgid "Weblate languages"
msgstr "Weblate 언어"

#: weblate/lang/data.py:302 weblate/lang/data.py:306 weblate/lang/data.py:312
#: weblate/lang/data.py:320 weblate/lang/data.py:324 weblate/lang/data.py:329
#: weblate/lang/data.py:334 weblate/lang/data.py:340 weblate/lang/data.py:347
#: weblate/lang/data.py:352 weblate/lang/data.py:357 weblate/lang/data.py:363
#: weblate/lang/data.py:375
msgctxt "Plural form description"
msgid "One"
msgstr "한 개"

#: weblate/lang/data.py:303 weblate/lang/data.py:308 weblate/lang/data.py:316
#: weblate/lang/data.py:321 weblate/lang/data.py:326 weblate/lang/data.py:330
#: weblate/lang/data.py:337 weblate/lang/data.py:343 weblate/lang/data.py:346
#: weblate/lang/data.py:353 weblate/lang/data.py:360 weblate/lang/data.py:367
#: weblate/lang/data.py:371 weblate/lang/data.py:379
msgctxt "Plural form description"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: weblate/lang/data.py:307 weblate/lang/data.py:314 weblate/lang/data.py:342
#: weblate/lang/data.py:349 weblate/lang/data.py:358 weblate/lang/data.py:365
#: weblate/lang/data.py:377
msgctxt "Plural form description"
msgid "Few"
msgstr "조금"

#: weblate/lang/data.py:311 weblate/lang/data.py:319 weblate/lang/data.py:354
#: weblate/lang/data.py:374
msgctxt "Plural form description"
msgid "Zero"
msgstr "없음"

#: weblate/lang/data.py:313 weblate/lang/data.py:325 weblate/lang/data.py:331
#: weblate/lang/data.py:335 weblate/lang/data.py:341 weblate/lang/data.py:348
#: weblate/lang/data.py:364 weblate/lang/data.py:370 weblate/lang/data.py:376
msgctxt "Plural form description"
msgid "Two"
msgstr "두 개"

#: weblate/lang/data.py:315 weblate/lang/data.py:359 weblate/lang/data.py:366
#: weblate/lang/data.py:378
msgctxt "Plural form description"
msgid "Many"
msgstr "많음"

#: weblate/lang/data.py:336
msgctxt "Plural form description"
msgid "Three"
msgstr "세 개"

#: weblate/lang/models.py:347 weblate/templates/addons/generate_help.html:9
#: weblate/templates/language.html:60
msgid "Language code"
msgstr "언어 코드"

#: weblate/lang/models.py:351 weblate/templates/addons/generate_help.html:7
msgid "Language name"
msgstr "언어명"

#: weblate/lang/models.py:354 weblate/templates/language.html:64
msgid "Text direction"
msgstr "텍스트 방향"

#: weblate/lang/models.py:358
msgid "Left to right"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로"

#: weblate/lang/models.py:359
msgid "Right to left"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로"

#: weblate/lang/models.py:367 weblate/templates/dictionaries.html:14
#: weblate/templates/js/detail.html:15 weblate/templates/js/translations.html:7
#: weblate/templates/languages.html:14
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/templates/project.html:157 weblate/trans/forms.py:1173
#: weblate/trans/models/whiteboard.py:95
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: weblate/lang/models.py:428
msgctxt "Plural type"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: weblate/lang/models.py:432
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other (classic plural)"
msgstr "하나/다른 것 (클래식 다수)"

#: weblate/lang/models.py:436
msgctxt "Plural type"
msgid "One/few/other (Slavic languages)"
msgstr "1/몇개/기타 (슬라브 어)"

#: weblate/lang/models.py:440
msgctxt "Plural type"
msgid "Arabic languages"
msgstr "아랍어"

#: weblate/lang/models.py:444
msgctxt "Plural type"
msgid "Zero/one/other"
msgstr "0/1/기타"

#: weblate/lang/models.py:448
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/other"
msgstr "1/2/기타"

#: weblate/lang/models.py:452
#, fuzzy
#| msgctxt "Plural type"
#| msgid "One/other/zero"
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other/two"
msgstr "1/기타/0"

#: weblate/lang/models.py:456
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/few/other"
msgstr "1/2/몇개/기타"

#: weblate/lang/models.py:460
#, fuzzy
#| msgctxt "Plural type"
#| msgid "One/two/few/other"
msgctxt "Plural type"
msgid "Other/one/two/few"
msgstr "1/2/몇개/기타"

#: weblate/lang/models.py:464
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/three/other"
msgstr "1/2/3/기타"

#: weblate/lang/models.py:468
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other/zero"
msgstr "1/기타/0"

#: weblate/lang/models.py:472
msgctxt "Plural type"
msgid "One/few/many/other"
msgstr "1/몇개/많음/기타"

#: weblate/lang/models.py:476
msgctxt "Plural type"
msgid "Two/other"
msgstr "2/기타"

#: weblate/lang/models.py:480
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/few/many/other"
msgstr "1/2/몇개/많음/기타"

#: weblate/lang/models.py:484
msgctxt "Plural type"
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: weblate/lang/models.py:491
#, fuzzy
#| msgid "Plural equation"
msgid "Plural definition source"
msgstr "복수의 공식"

#: weblate/lang/models.py:493
#, fuzzy
#| msgid "Optional plural"
msgid "Default plural"
msgstr "선택적 복수"

#: weblate/lang/models.py:494
msgid "Gettext plural formula"
msgstr ""

#: weblate/lang/models.py:499 weblate/templates/language.html:76
msgid "Number of plurals"
msgstr "복수형 수"

#: weblate/lang/models.py:505 weblate/templates/language.html:96
#: weblate/trans/forms.py:338
msgid "Plural equation"
msgstr "복수의 공식"

#: weblate/lang/models.py:510 weblate/templates/language.html:80
msgid "Plural type"
msgstr "복수형 유형"

#: weblate/lang/models.py:517
#, fuzzy
#| msgid "Plural form %d"
msgid "Plural form"
msgstr "복수형의 %d"

#: weblate/lang/models.py:518
#, fuzzy
#| msgid "Plural form %d"
msgid "Plural forms"
msgstr "복수형의 %d"

#. Translators: Label for plurals with example counts
#: weblate/lang/models.py:585
#, python-brace-format
msgid "For example: {0}"
msgstr "예시: {0}"

#: weblate/lang/models.py:596
msgid "Singular"
msgstr "단수형"

#: weblate/lang/models.py:598
msgid "Plural"
msgstr "복수형"

#: weblate/lang/models.py:599
#, python-format
msgid "Plural form %d"
msgstr "복수형의 %d"

#: weblate/legal/forms.py:29
msgid "I agree with the Terms of Service document"
msgstr ""

#: weblate/legal/middleware.py:59
msgid ""
"We have new version of the Terms of Service document, please read it and "
"confirm that you agree with it."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:5
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:5
#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/security.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:5 weblate/templates/base.html:162
#: weblate/templates/footer.html:7
msgid "Legal"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:13
msgid "You have to agree to the Terms of Service"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:15
msgid "Please read following Terms of Service document:"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:23
#: weblate/templates/contributor-agreement.html:31
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:73
msgid "Submit"
msgstr "전송"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:6 weblate/legal/views.py:47
msgid "Cookies"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:16
msgid "Cookies Policy"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:20
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:28
msgid ""
"This page is based on the Terms of Service and the Privacy Policy, you "
"should still read the original documents to fully understand them:"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:24
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:32
#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:16 weblate/legal/views.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Service"
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:25
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:33
#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:17
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:29
#, fuzzy
#| msgid "We use cookies for following purposes:"
msgid "We use cookies for following:"
msgstr "이 사이트는 다음 목적으로 쿠키를 사용합니다:"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:33
msgid ""
"Authentication cookies which are required for recognizing authenticated "
"users."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:34
msgid "Preferences cookie to store user preferences in certain situations."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:35
msgid ""
"We use Matomo to analyze traffic on our website. Matomo honours Do Not Track "
"settings in your browser."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:15
msgid "Legal Terms Overview"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:19
msgid ""
"The services are provided “as is”, at your own risk, without any warranty."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:20
msgid ""
"Additional guarantees might apply to commercial customers, those are "
"expressed in corresponding contracts."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:21
msgid ""
"We process private data (such as your email address), those will be "
"discarded from our database as soon as you remove your account."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:22
msgid ""
"Your translations are made under license which is specified by each "
"translation."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:23
msgid ""
"Your name and email address is used in VCS commits, it will stay there "
"indefinitely."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:24
msgid "We use cookies to deliver our services."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:7 weblate/legal/views.py:57
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:39
msgid "We process only Personal Data User provides us by using our service:"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:44
#, fuzzy
#| msgid "Username or email"
msgid "Name and email"
msgstr "사용자 이름이나 이메일 주소"

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:45
msgid "These are used to identify you in the VCS commits"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:46
msgid "Additionally, email is used for notification of watched events"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Password changed"
msgid "Password in hashed form"
msgstr "비밀번호가 변경됨"

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:49
msgid "Used to authenticate user if configured"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:51
msgid "IP address and browser name"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:52
msgid ""
"These are logged in case of important changes to your account (e.g. password "
"change) to allow diagnosis in case your account is stolen"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:7 weblate/legal/views.py:52
msgid "Security"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:17
msgid "Security Policy"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:22
msgid ""
"At Weblate, we take security seriously and strive to maintain an environment "
"that values the security and privacy of our users."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:27
msgid ""
"Weblate development follows The Linux Foundation Core Infrastructure "
"Initiative Best Practices."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:32
msgid ""
"Please see our documentation for instructions how to report security "
"weaknesses in our platform."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:6
msgid "Terms"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:19
msgid "The Terms of Service document is currently available only in English."
msgstr ""

#: weblate/legal/views.py:37 weblate/templates/translation.html:32
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: weblate/memory/forms.py:31 weblate/trans/forms.py:575
#: weblate/trans/forms.py:1030
msgid "File"
msgstr "파일"

#: weblate/memory/forms.py:35
msgid "You can upload TMX or JSON file."
msgstr ""

#: weblate/memory/forms.py:41
msgid "Confirm deleting all translation memory entries"
msgstr ""

#: weblate/memory/storage.py:62
#, fuzzy
#| msgid "Project"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Project: {}"
msgstr "프로젝트"

#: weblate/memory/storage.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Personal info"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Personal: {}"
msgstr "개인 정보"

#: weblate/memory/storage.py:66
#, fuzzy
#| msgid "Share"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Shared: {}"
msgstr "공유"

#: weblate/memory/storage.py:68
#, fuzzy
#| msgid "File"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "File: {}"
msgstr "파일"

#: weblate/memory/storage.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Unsupported file format."
msgid "Unsupported file!"
msgstr "지원되지 않는 파일형식입니다."

#: weblate/memory/storage.py:155
#, fuzzy
#| msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgid "Failed to parse JSON file!"
msgstr "%d개의 일치하는 파일 구문 분석 실패!"

#: weblate/memory/storage.py:179
#, fuzzy
#| msgid "No related strings were found in the glossary."
msgid "No valid entries found in the JSON file!"
msgstr "용어집에서 관련된 문자열을 찾을 수 없습니다."

#: weblate/memory/views.py:76
msgid "Entries were successfully deleted."
msgstr ""

#: weblate/memory/views.py:94
msgid "File was successfully processed, the entries will appear shortly."
msgstr ""

#: weblate/screenshots/models.py:37
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Translation context"
msgid "Screenshot name"
msgstr "번역 내용"

#: weblate/screenshots/models.py:41
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:85
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Image URL"
msgid "Image"
msgstr "이미지 URL 경로"

#: weblate/screenshots/models.py:42
msgid "Upload JPEG or PNG images up to 2000x2000 pixels."
msgstr ""

#: weblate/screenshots/views.py:99
msgid "Screenshot has been uploaded, you can now assign it to source strings."
msgstr ""

#: weblate/screenshots/views.py:106
msgid "Failed to upload screenshot, please fix errors below."
msgstr ""

#: weblate/screenshots/views.py:162
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Translation comment has been deleted."
msgid "Screenshot %s has been deleted."
msgstr "번역 댓글이 삭제되었습니다."

#: weblate/screenshots/views.py:182
#, fuzzy
#| msgid "Your account has been removed."
msgid "Source has been removed."
msgstr "계정이 삭제되었습니다."

#: weblate/templates/403.html:5 weblate/templates/403_csrf.html:5
#: weblate/trans/views/basic.py:315
msgid "Permission Denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다"

#: weblate/templates/403.html:11
#, fuzzy
#| msgid "You don't have privileges to display this page."
msgid "Insufficient privileges to display this page."
msgstr "이 페이지를 표시할 권한이 없습니다."

#: weblate/templates/403.html:14 weblate/templates/404.html:14
#: weblate/templates/accounts/login.html:8
msgid "Log in"
msgstr ""

#: weblate/templates/403.html:20 weblate/templates/404.html:23
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "However the following translation projects are available on this server:"
msgid ""
"However, the following translation projects are available on this server:"
msgstr "하지만 이 서버에서는 다음 번역 프로젝트가 가능합니다:"

#: weblate/templates/404.html:5 weblate/trans/views/basic.py:302
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: weblate/templates/404.html:11
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: weblate/templates/404.html:19
#, fuzzy
#| msgid "The page you are looking for was not found."
msgid ""
"The project you are looking for does not exist or is not publicly available."
msgstr "찾으시는 요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: weblate/templates/500.html:5 weblate/trans/views/basic.py:334
msgid "Internal Server Error"
msgstr "내부 서버 오류"

#: weblate/templates/500.html:9
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: weblate/templates/500.html:12
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The server had serious problems while serving your request. We've just "
#| "sent our trained monkeys to fix the issue."
msgid ""
"The server had serious problems serving your request. Trained monkeys are en-"
"route fixing the issue."
msgstr ""
"요청을 처리하는 동안 서버에 심각한 문제가 있었습니다. 문제를 해결하는 중입니"
"다."

#: weblate/templates/500.html:16
#, python-format
msgid "If you need assistance, you may reference this error as %(error_id)s."
msgstr ""

#: weblate/templates/about/index.html:5 weblate/templates/about/index.html:15
#: weblate/templates/about/keys.html:6 weblate/templates/about/stats.html:5
#: weblate/templates/base.html:160 weblate/templates/footer.html:6
#: weblate/trans/views/about.py:60
msgid "About Weblate"
msgstr "Weblate에 대하여"

#: weblate/templates/about/index.html:18
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate is a web based translation tool with tight version control "
#| "integration. It features simple and clean user interface, propagation of "
#| "translations across components, quality checks and automatic linking to "
#| "source files."
msgid ""
"Weblate is a web based translation tool with tight version control "
"integration. It features a simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate는 버전 관리 시스템과 잘 연계된 웹 기반의 번역 도구입니다. 간결하고 깔"
"끔한 사용자 인터페이스, 하위 컴포넌트에 대한 번역 확대, 품질 검사, 원본 파일"
"에 대한 자동화된 연결을 제공합니다."

#: weblate/templates/about/index.html:20
#, fuzzy, python-format
#| msgid "More information about Weblate can be found at {0}"
msgid "More information about Weblate can be found on %(weblate_link)s."
msgstr "Weblate에 대한 자세한 정보는 {0}에서 찾을 수 있습니다"

#: weblate/templates/about/index.html:22
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate is free software created by volunteers, but you can still support "
#| "them financially."
msgid "Weblate is libre software created by volunteers, and accepts donations."
msgstr ""
"Weblate는 자원 봉사자들이 만드는 자유 소프트웨어이지만, 재정적으로 지원하실 "
"수 있습니다."

#: weblate/templates/about/index.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Support Weblate at {0}"
msgid "Fund Weblate on Liberapay"
msgstr "{0}에서 Weblate를 지원"

#: weblate/templates/about/index.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Support Weblate using GitTip"
msgid "Fund Weblate on Bountysource"
msgstr "깃팁을 이용하여 Weblate를 지원"

#: weblate/templates/about/index.html:28 weblate/templates/footer.html:11
#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:42
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "Weblate에 기부하기"

#: weblate/templates/about/index.html:35
msgid "Hosting translations"
msgstr "번역 호스팅"

#: weblate/templates/about/index.html:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This Weblate instance hosts translations for various free software "
#| "projects."
msgid ""
"This Weblate instance hosts translations for various libre software projects."
msgstr ""
"이 Weblate 인스턴스는 다양한 자유 소프트웨어 프로젝트에 대한 번역을 관리합니"
"다."

#: weblate/templates/about/index.html:39
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We can host your project as well, if you are interested, please contact "
#| "us."
msgid "Weblate can host your project as well, please get in touch."
msgstr ""
"저희는 여러분의 프로젝트를 호스팅할 수 있습니다. 혹시 관심이 있으시다면, 저희"
"에게 연락하세요."

#: weblate/templates/about/index.html:42
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
#| "project and month, please get in touch with us for more details."
msgid ""
"Commercial hosting is also available, pricing starts at 19 EUR per month, "
"please get in touch for more details."
msgstr ""
"유료 호스팅도 가능합니다. 저희 서비스는 한 프로젝트 당 월 19 EUR부터 시작하"
"며, 더 자세한 정보는 연락해주세요."

#: weblate/templates/about/index.html:46
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:21
#: weblate/templates/projects.html:13
msgid "Ask for project hosting"
msgstr "프로젝트 호스팅을 문의하기"

#: weblate/templates/about/index.html:47
#: weblate/templates/billing/overview.html:19
msgid "View hosting plans"
msgstr "Weblate 호스팅 플랜"

#: weblate/templates/about/index.html:48
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:55
msgid "Contact us for commercial hosting"
msgstr "영리 목적으로 호스팅을 하시기 위해서는 연락해 주세요"

#: weblate/templates/about/index.html:55
msgid "Versions"
msgstr "버전"

#: weblate/templates/about/index.html:71
msgid "Weblate owes its existence to these projects."
msgstr ""

#: weblate/templates/about/keys.html:7 weblate/templates/base.html:161
#: weblate/trans/views/about.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Weblate languages"
msgid "Weblate keys"
msgstr "Weblate 언어"

#: weblate/templates/about/keys.html:20
#, fuzzy
#| msgid "SSH keys"
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 키"

#: weblate/templates/about/keys.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Rebase local changes onto the remote repository"
msgid "Weblate uses following SSH key to access remote repositories."
msgstr "원격 저장소로 로컬 저장소의 변경을 Rebase하기"

#: weblate/templates/about/keys.html:31
msgid "SSH key not available."
msgstr ""

#: weblate/templates/about/keys.html:40
#, fuzzy
#| msgid "C format string"
msgid "Commit signing"
msgstr "C 형식 문자열"

#: weblate/templates/about/keys.html:46
#, python-format
msgid ""
"Weblate signs all commits by GPG key %(gpg_key_id)s, you can view the public "
"key below."
msgstr ""

#: weblate/templates/about/keys.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Format string does not match source"
msgid "Commit signing is not configured."
msgstr "문자열이 원본과 일치하지 않습니다"

#: weblate/templates/about/stats.html:6 weblate/templates/about/stats.html:82
#: weblate/templates/dashboard/user.html:30 weblate/templates/data.html:51
#: weblate/templates/translation.html:42 weblate/templates/translation.html:369
#: weblate/trans/views/about.py:45
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: weblate/templates/about/stats.html:18
msgid "Most active translators"
msgstr "가장 활발한 번역자"

#: weblate/templates/about/stats.html:22 weblate/templates/about/stats.html:44
#: weblate/templates/about/stats.html:65
#: weblate/templates/last-changes-content.html:9
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: weblate/templates/about/stats.html:23 weblate/templates/language.html:38
#: weblate/templates/languages.html:15 weblate/templates/list-projects.html:9
#: weblate/templates/list-translations.html:8
#: weblate/templates/project.html:105 weblate/templates/project.html:158
#: weblate/templates/translation.html:387
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:542 weblate/utils/state.py:33
msgid "Translated"
msgstr "번역됨"

#: weblate/templates/about/stats.html:40
msgid "Most active suggesters"
msgstr "가장 활발한 제안자"

#: weblate/templates/about/stats.html:45
msgid "Suggested"
msgstr "제안됨"

#: weblate/templates/about/stats.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Most active suggesters"
msgid "Most active screenshot uploaders"
msgstr "가장 활발한 제안자"

#: weblate/templates/about/stats.html:66
#, fuzzy
#| msgid "Translation context"
msgid "Screenshots uploaded"
msgstr "번역 내용"

#: weblate/templates/about/stats.html:90
#, fuzzy
#| msgid "Translated strings"
msgid "Translatable strings"
msgstr "번역된 문자열"

#: weblate/templates/about/stats.html:94
#, fuzzy
#| msgid "Untranslated strings"
msgid "Translatable words"
msgstr "번역 안된 문자열"

#: weblate/templates/about/stats.html:98
msgid "Used languages"
msgstr "사용된 언어"

#: weblate/templates/about/stats.html:102
msgid "Registered users"
msgstr "등록된 사용자"

#: weblate/templates/about/stats.html:106
#: weblate/templates/user-activity.html:7
msgid "Suggestions made"
msgstr "게시된 제안사항"

#: weblate/templates/about/stats.html:110
#: weblate/templates/user-activity.html:3
msgid "Translations made"
msgstr "게시된 번역"

#: weblate/templates/about/stats.html:114
msgid "Failing checks found"
msgstr "검사를 통과하지 못한 번역 발견됨"

#: weblate/templates/about/stats.html:118
#: weblate/templates/language-project.html:26
#: weblate/templates/language.html:26 weblate/templates/project.html:52
msgid "Ignored checks"
msgstr "무시된 검사들"

#: weblate/templates/access_control_description.html:4
#: weblate/trans/models/project.py:49
#, fuzzy
#| msgid "Public SSH key"
msgid "Public"
msgstr "공개 SSH 키"

#: weblate/templates/access_control_description.html:5
msgid "Publicly visible and translatable"
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:6
#: weblate/trans/models/project.py:50
msgid "Protected"
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:7
msgid "Publicly visible, only translatable for chosen users"
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:8
#: weblate/trans/models/project.py:51
msgid "Private"
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:9
msgid "Visible and translatable only for chosen users"
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:10
#: weblate/trans/models/project.py:52
msgid "Custom"
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:11
msgid ""
"Only use this if you know what you are doing, enabling it might revoke your "
"access to this project."
msgstr ""

#: weblate/templates/access_control_description.html:11
#, fuzzy
#| msgid "List of recent changes done in Weblate"
msgid "Permissions are not managed in Weblate."
msgstr "Weblate에서 최근 변경 사항 목록"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:7
#: weblate/templates/accounts/password.html:6
#: weblate/templates/accounts/profile.html:8
#: weblate/templates/accounts/removal.html:7 weblate/templates/base.html:171
#: weblate/templates/billing/overview.html:6
msgid "Your profile"
msgstr "당신의 프로필"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:14
#: weblate/templates/accounts/confirm.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Add new association:"
msgid "Confirm new association"
msgstr "새로운 연결을 추가:"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"After confirming this, you will be able to authenticate to Weblate using "
"%(backend_verbose)s (%(uid)s)."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/contact.html:12
msgid "You can contact maintainers of this server here."
msgstr "여기서 이 서버의 관리자에게 연락할 수 있습니다."

#: weblate/templates/accounts/contact.html:13
#, python-format
msgid ""
"If you are looking for support for Weblate or want to file bug reports check "
"its website at %(weblate_link)s."
msgstr ""
"귀하가 Weblate에 대한 지원을 원하거나 오류 보고 사항을 작성하려면 우리의 "
"%(weblate_link)s 사이트를 확인해보세요."

#: weblate/templates/accounts/contact.html:30
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:26
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:5
#: weblate/templates/accounts/login.html:92
#: weblate/templates/accounts/register.html:8
msgid "Registration"
msgstr "가입"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:14
msgid "Password reset almost complete"
msgstr "암호 다시 설정이 대부분 완료되었습다"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:16
msgid "Account removal almost complete"
msgstr "계정 삭제 대부분 완료"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:18
msgid "Registration almost complete"
msgstr "가입이 거의 완료"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:24
msgid ""
"Shortly you should receive an email containing a confirmation link. Click it "
"to reset your password."
msgstr ""
"곧 확인 연결이 포함 된 이메일을 받게될것입니다. 암호를 다시 설정하려면 클릭하"
"십시오."

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:26
msgid ""
"Shortly you should receive an email containing a confirmation link. Click it "
"to remove your account."
msgstr ""
"곧 확인 연결이 포함 된 이메일을 받게될것입니다. 그것을 클릭하여 귀하의 계정"
"을 제거하십시오."

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:28
msgid ""
"Thank you for registering. Click the confirmation link you receive by email "
"to complete the registration."
msgstr ""
"등록해 주셔서 고맙습니다. 곧 확인 링크가 포함된 이메일을 받게 됩니다. 등록을 "
"완료하기 위해 이 링크를 클릭하십시오.\n"
"등록해 주셔서 감사합니다. 이메일로 받은 확인 연결을 클릭하여 가입을 완료하십"
"시오."

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:31
msgid ""
"If the confirmation link expires before you get to use it, register again."
msgstr "확인 연결이 만료되면 사용하기 전에 다시 등록하십시오."

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:35
msgid ""
"If you don't receive it shortly, please check your spam folder or retry the "
"registration. Should the problem persist, please contact us."
msgstr ""
"곧바로 그것을 받지 못한 경우, 스팸 폴더를 확인하거나 다시 등록을 하십시오. 문"
"제가 지속되면, 저희에게 연락하십시오."

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:38
#, fuzzy
#| msgid "User registration"
msgid "Report an issue with registration"
msgstr "사용자 회원 가입"

#: weblate/templates/accounts/email.html:10
#: weblate/templates/accounts/register.html:26
#: weblate/templates/accounts/reset.html:21
msgid "Please fix errors in the registration form."
msgstr "등록 양식에서 오류를 수정하십시오."

#: weblate/templates/accounts/email.html:26
#: weblate/templates/accounts/profile.html:429
msgid ""
"By registering you agree to use your name and email in the commits and "
"provide your contribution under license defined by each translated project."
msgstr ""
"등록함으로서, 각각 번역된 프로젝트에 의해 정의된 라이센스 아래 Git 커밋에서 "
"이름과 이메일을 사용과 참여를 제공하는 데 동의합니다."

#: weblate/templates/accounts/email.html:30
#: weblate/templates/accounts/register.html:47 weblate/templates/base.html:139
#: weblate/templates/engage.html:42
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:12
msgid ""
"Please check in advance whether your project is eligible for project hosting "
"on this site."
msgstr ""
"이 사이트에 프로젝트 호스팅을 위한 귀하의 프로젝트가 권한이 있는지 여부를 사"
"전에 확인하십시오."

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:34
msgid "Conditions for free hosting"
msgstr "무료 호스팅 조건"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:37
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Translated content has to be released under <a href=\"http://en.wikipedia."
#| "org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
msgid "Translated content has to be released under free software license."
msgstr ""
"번역된 내용은 <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">"
"무료 라이센스</a>로 배포되어야 합니다."

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:38
msgid ""
"Source code has to be publicly available in supported version control system."
msgstr "소스 코드는 지원하는 버전 관리 시스템에 공개되어야 합니다."

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:39
msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
msgstr "서비스 가용성 및 품질에 대한 보증을 하지 않습니다."

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:40
msgid ""
"The hosting requests are usually processed once in a month, so please be "
"patient after submitting it."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:46
msgid "Commercial hosting"
msgstr "상업적 호스팅"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:50
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
#| "project and month, please get in touch with us for more details."
msgid ""
"Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
"month, please get in touch with us for more details."
msgstr ""
"유료 호스팅도 가능합니다. 저희 서비스는 한 프로젝트 당 월 19 EUR부터 시작하"
"며, 더 자세한 정보는 연락해주세요."

#: weblate/templates/accounts/login.html:14
msgid "This username/password combination was not found. Please try again."
msgstr "이 사용자 이름/암호 조합을 찾을 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: weblate/templates/accounts/login.html:21
msgid ""
"To test Weblate on this demo server, you can log in as the following users:"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/login.html:28
#: weblate/templates/accounts/profile.html:51
#: weblate/templates/accounts/profile.html:88
#: weblate/templates/accounts/profile.html:131
#: weblate/templates/accounts/profile.html:169
#: weblate/templates/accounts/profile.html:244
#: weblate/templates/accounts/profile.html:290
#: weblate/templates/accounts/profile.html:307
#: weblate/templates/accounts/profile.html:405
#: weblate/templates/accounts/profile.html:470
#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:10
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: weblate/templates/accounts/login.html:50
msgid "Password login"
msgstr "암호 로그인"

#: weblate/templates/accounts/login.html:58
#, fuzzy
#| msgid "Set password"
msgid "Forgot your password?"
msgstr "암호 설정"

#: weblate/templates/accounts/login.html:59
#, fuzzy
#| msgid "You can review it at:"
msgid "You can reset it."
msgstr "검토 할 수 있습니다:"

#: weblate/templates/accounts/login.html:79
msgid "Third party login"
msgstr "다음을 사용하여 로그인"

#: weblate/templates/accounts/login.html:97
msgid "Do not have an account yet?"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/login.html:98
#, fuzzy
#| msgid "You can review it at:"
msgid "You can register."
msgstr "검토 할 수 있습니다:"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:3
msgid "Please enable the password authentication to secure your account."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:8
msgid "You will be still able to authenticate using third party services."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:9
msgid "The password is used to verify important changes on your account."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Current password"
msgid "Configure the password"
msgstr "현재 암호"

#: weblate/templates/accounts/password.html:16
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "정확히 입력되었는지 확인하기 위해 새로운 암호를 두 번 입력하세요."

#: weblate/templates/accounts/password.html:23
msgid "Change my password"
msgstr "암호 변경"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:14 weblate/trans/views/basic.py:384
#: weblate/trans/views/files.py:79
msgid "Please fix errors in the form."
msgstr "양식의 오류를 수정하세요."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:24
#: weblate/templates/accounts/profile.html:76
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:25
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:26
#: weblate/templates/accounts/profile.html:158
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:28
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:29
#: weblate/templates/accounts/profile.html:426
msgid "Licenses"
msgstr "라이센스"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:30
#: weblate/templates/accounts/profile.html:314
msgid "Audit log"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:31
#: weblate/templates/accounts/profile.html:356
msgid "API access"
msgstr "API 접근"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:45
#: weblate/templates/accounts/profile.html:82
#: weblate/templates/accounts/profile.html:125
#: weblate/templates/accounts/profile.html:146
#: weblate/templates/accounts/profile.html:163
#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:34
#: weblate/templates/component-settings.html:18
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:26
#: weblate/templates/js/detail.html:58 weblate/templates/js/detail.html:68
#: weblate/templates/js/detail.html:78
#: weblate/templates/project-settings.html:25
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:104
#: weblate/templates/trans/component_form.html:32
#: weblate/templates/trans/project_form.html:33
#: weblate/templates/translate.html:102 weblate/templates/translate.html:210
#: weblate/templates/translate.html:404
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:54
msgid ""
"Choose which languages you prefer to translate. These will be offered to you "
"on the dashboard to have easier access to chosen translations."
msgstr ""
"선호하는 언어를 선택해 주세요. 이는 번역을 쉽게 선택할 수 있도록 대시보드에 "
"보여질 것입니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:57
msgid ""
"The secondary languages are shown next to the source string when translating."
msgstr "두 번째 언어들은 번역할 때 원본 문자열 옆에 보여집니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:60
msgid ""
"Only languages which are currently being translated are listed. If you want "
"to translate to another language, please request it first on the project you "
"want to translate."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:64
#: weblate/templates/accounts/profile.html:95
#: weblate/templates/accounts/profile.html:137
#: weblate/templates/accounts/profile.html:174
#: weblate/templates/accounts/profile.html:250
#: weblate/templates/accounts/profile.html:295 weblate/templates/base.html:163
#: weblate/templates/check.html:43 weblate/templates/check_component.html:45
#: weblate/templates/check_project.html:44 weblate/templates/checks.html:34
#: weblate/templates/documentation-icon.html:2 weblate/templates/footer.html:10
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:18
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:68
#: weblate/wladmin/templates/admin/permissions/change_form.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:17
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:19
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:24
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:28
#: weblate/wladmin/templatetags/check_links.py:58
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:91
msgid "Customize Weblate behavior to match your personal preferences."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Hosting site"
msgid "Managed projects"
msgstr "호스팅 사이트"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:115
msgid ""
"You will automatically receive important notifications on managed projects."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:133
msgid "You will receive chosen notifications via email for all your languages."
msgstr "선택한 모든 언어에 대한 알림을 이메일로 받게 됩니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:134
msgid ""
"Watched projects are also shown on dashboard, so choose all projects you "
"want to translate."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:141
msgid "Subscription settings"
msgstr "구독 설정"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:171
msgid "Your name and email will appear as author on the commits."
msgstr "이름과 이메일이 커밋에서 저자로 나타날 것입니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:186
#, fuzzy
#| msgid "User identities"
msgid "Current user identities"
msgstr "사용자 신분"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:190
msgid "Identity"
msgstr "정체"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:191
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:192
#: weblate/templates/last-changes-content.html:10
msgid "Action"
msgstr "활동"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:199
msgid "Set password"
msgstr "암호 설정"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:208
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊김"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:220
#, fuzzy
#| msgid "Add new association:"
msgid "Add new association"
msgstr "새로운 연결을 추가:"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:231
msgid "Removal"
msgstr "제거"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:234
#: weblate/templates/accounts/removal.html:12
msgid "Removal of the account deletes all your private data."
msgstr "회원 탈퇴를 하시면 모든 개인 데이터를 삭제하게 됩니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:237
msgid "Remove my account"
msgstr "이 계정 삭제"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:246
msgid ""
"You can manage identities which are associated to this account and which can "
"be used to log in."
msgstr ""
"이 계정과 이 계정으로 로그인할 수 있는 다른 계정들을 관리할 수 있습니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:247
msgid "You can configure how you will log in on this site."
msgstr "이 사이트에 어떻게 로그인할 지 여부를 설정할 수 있습니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:263
msgid "Your summary"
msgstr "개요"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:270
msgid "Your public profile"
msgstr "공개 프로필"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:278
msgid "Your avatar"
msgstr "아바타"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:281
#, fuzzy
#| msgid "Avatars are provided using libravatar."
msgid "Avatars are provided using Gravatar."
msgstr "아바타는 libravatar를 사용하여 제공됩니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:292
msgid "Your public appearance on this site."
msgstr "이 사이트에서 공개된 활동 내역."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:309
msgid ""
"Audit log shows important changes on your account. In case you see something "
"suspicious don't hesitate to contact us."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:318
#: weblate/templates/last-changes-content.html:8
#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:16
msgid "When"
msgstr "언제"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:320
#, fuzzy
#| msgid "Email addresses"
msgid "IP address"
msgstr "이메일 주소"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:321
#, fuzzy
#| msgid "User comments"
msgid "User agent"
msgstr "사용자 댓글"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:333
#: weblate/templates/accounts/profile.html:334
msgid "Hidden"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:340
#, fuzzy
#| msgid "No recent activity has been recorded."
msgid "No recent activity found!"
msgstr "최근 활동이 없습니다."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:345
msgid "Report suspicious activity"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:359
msgid "Your personal API key:"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:366
#, fuzzy
#| msgid "Regenerate"
msgid "Regenerate API key"
msgstr "재생성"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:370
msgid "API root URL:"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:374
msgid "API usage example:"
msgstr "API 사용 예제:"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:386
#, fuzzy
#| msgid "API usage example:"
msgid "CLI usage example:"
msgstr "API 사용 예제:"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:407
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please enter a comma separated list of check flags, see <a href="
#| "\"{url}\">documentation</a> for more details."
msgid ""
"You can control Weblate using HTTP REST API and API key is used to "
"authenticate to it."
msgstr ""
"검사 플래그의 목록을 쉼표로 구분해 입력해 주세요. 더 자세한 내용은 <a href="
"\"{url}\">문서</a>를 참조하세요."

#: weblate/templates/accounts/profile.html:408
msgid ""
"The API key is also used to authenticate to automatically exported Git "
"repositories."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:411
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "API documentation"
msgstr "문서"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:412
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "Git export documentation"
msgstr "문서"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:433
msgid "You have agreed to the following as a contributor:"
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/profile.html:442
msgid ""
"Following translations have explicitly specified their licensing and "
"copyright conditions:"
msgstr "다음 번역은 명시적으로 라이센스와 저작권 조건을 지정했습니다:"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:445 weblate/templates/data.html:28
#: weblate/templates/data.html:62 weblate/templates/data.html:103
#: weblate/templates/language.html:37 weblate/templates/list-projects.html:8
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/trans/models/component.py:123 weblate/trans/models/component.py:146
#: weblate/trans/models/project.py:142 weblate/trans/models/whiteboard.py:81
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:445 weblate/trans/forms.py:1372
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:472
msgid ""
"Please pay attention to the licensing information as these specify how "
"others are allowed to use your translations."
msgstr ""
"라이센스 정보는 당신의 번역을 다른 사람들이 어떻게 사용하는지 허용하므로 주"
"의 깊게 읽어주세요."

#: weblate/templates/accounts/redirect.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Can not change authentication for demo!"
msgid "Redirecting you to the authentication provider."
msgstr "데모 환경은 인증을 변경할 수 없습니다!"

#: weblate/templates/accounts/register.html:18
msgid "Please read our Terms of Service prior to registration."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/register.html:21
msgid ""
"By registering you agree to use your name and email in version control "
"system commits and provide your contribution under license defined by each "
"translated project."
msgstr ""
"등록함으로서, 각각 번역된 프로젝트에 의해 정의된 라이센스 아래 버전 관리 시스"
"템 커밋에서 이름과 이메일의 사용과 참여를 제공하는 데 동의합니다."

#: weblate/templates/accounts/register.html:37
msgid "Register using email"
msgstr "이메일을 사용하여 등록"

#: weblate/templates/accounts/register.html:59
msgid "Third party registration"
msgstr "다른 회사로 등록"

#: weblate/templates/accounts/register.html:75
#, fuzzy
#| msgid "New registrations are disabled!"
msgid "Sorry, but registrations on this site are disabled."
msgstr "회원 가입이 비활성화되어 있습니다!"

#: weblate/templates/accounts/register.html:76
msgid "You can contact us for more details."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/removal.html:17
msgid "Account removal"
msgstr "회원 탈퇴"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:21
msgid ""
"By pressing following button, your will no longer be able to use this "
"account."
msgstr "다음의 버튼을 누름으로서, 이 계정은 더 이상 사용할 수 없습니다."

#: weblate/templates/accounts/removal.html:23
msgid ""
"You will have to confirm account removal by clicking link in email you will "
"receive."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/removal.html:28
msgid "Delete this account"
msgstr "이 계정을 삭제"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:13
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Forgot your password? You can <a href=\"%(reset_url)s\">reset it</a>."
msgid "Forgotten your password? You can now set new one."
msgstr ""
"암호를 잊어버리셨나요? <a href=\"%(reset_url)s\">재설정</a>할 수 있습니다."

#: weblate/templates/accounts/reset.html:16
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""
"암호를 잊어 버리셨나요? 아래에 이메일 주소를 입력하세요. 그러면 새로운 설정"
"을 위한 지시사항을 이메일로 보내드리겠습니다."

#: weblate/templates/accounts/reset.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Set password"
msgid "Set my password"
msgstr "암호 설정"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:36
msgid "Reset my password"
msgstr "내 암호 재설정"

#: weblate/templates/accounts/user.html:51
msgid "Recent changes"
msgstr "최근 변경사항"

#: weblate/templates/accounts/user.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Browse all changes for user"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/templates/activity-tab.html:5
msgid "Activity in last 30 days"
msgstr "지난 30일간의 활동"

#: weblate/templates/activity-tab.html:8
msgid "Activity in last year"
msgstr "지난 1년간의 활동"

#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:10
#: weblate/templates/addons/addon_list.html:10
#: weblate/templates/component.html:82
msgid "Addons"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Configure columns"
msgid "Configure addon"
msgstr "열 구성"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:5
msgid ""
"This addon operates on whole project, it is enough to install it on one "
"component."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Project website"
msgid "project wide"
msgstr "프로젝트 주소"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:18
msgid "Installed addons"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:28
msgid "Uninstall"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:32
#: weblate/templates/memory/index.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Configure columns"
msgid "Configure"
msgstr "열 구성"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Translation is currently not locked."
msgid "There are no addons currently installed."
msgstr "번역은 현재 잠겨 있지 않습니다."

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:43
#, fuzzy, python-format
#| msgid "There is %(count)s not translated string."
#| msgid_plural "There are %(count)s not translated strings."
msgid "There is currently %(count)s addon installed."
msgid_plural "There are currently %(count)s addons installed."
msgstr[0] "%(count)s개의 미번역 문자열이 있습니다."

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:51
msgid "Available addons"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:61
msgid "Install"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:69
msgid "Could not find any additional addons compatible with this translation."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:71
msgid "Some addons will ask for additional configuration during installation."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:3
msgid ""
"The regular expression to match translation files has to contain two named "
"groups to match component and language, some examples:"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:8 weblate/trans/forms.py:733
#, fuzzy
#| msgid "Email regular expression"
msgid "Regular expression"
msgstr "이메일 정규표현식"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgid "Example matched files"
msgstr "%d개의 일치하는 파일 구문 분석 실패!"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:22
msgid "One folder per language containing translation files for components."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:32
msgid "Usual structure for storing gettext PO files."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:42
msgid "Using both component and language name within filename."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:52
msgid "Using language in both path and filename."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:62
msgid "Android resource strings, split into several files."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:67
msgid ""
"You can use Django template markup in both component name and the "
"monolingual base filename, for example:"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:71
#, fuzzy
#| msgid "Component name"
msgid "Component filename match"
msgstr "컴포넌트 이름"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:73
msgid "Component filename with upper case first letter"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:5
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/templates/project.html:104 weblate/templates/translate.html:317
#: weblate/trans/models/component.py:431 weblate/trans/models/whiteboard.py:88
msgid "Component"
msgstr "컴포넌트"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Watched projects"
msgid "Matched files"
msgstr "감시중인 프로젝트"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:9
msgid "Following components would be deleted"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:15
msgid "Following components would be created"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:28
msgid "Following components matched existing ones"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:41
msgid "No components were matched!"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:3
msgid ""
"You can use Django templates markup in both filename and content, for "
"example:"
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:11
#, fuzzy
#| msgid "translated"
msgid "Percents translated"
msgstr "번역"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Untranslated strings"
msgid "Number of translated strings"
msgstr "번역 안된 문자열"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:17
#: weblate/trans/models/component.py:112
msgid "Component name"
msgstr "컴포넌트 이름"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Components"
msgid "Component URL slug"
msgstr "컴포넌트"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:23
#, fuzzy
#| msgid "URL slug"
msgid "Project URL slug"
msgstr "URL 슬러그"

#: weblate/templates/base.html:99
msgid "Toggle navigation"
msgstr "네비게이션 토글"

#: weblate/templates/base.html:110 weblate/templates/base.html:200
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: weblate/templates/base.html:119 weblate/templates/dashboard/user.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Hosting site"
msgid "Manage watched projects"
msgstr "호스팅 사이트"

#: weblate/templates/base.html:130
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: weblate/templates/base.html:132
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:22
msgid "Configuration errors"
msgstr "구성 오류"

#: weblate/templates/base.html:147 weblate/templates/dictionary.html:95
#: weblate/templates/js/detail.html:41 weblate/templates/manage-access.html:71
#: weblate/templates/translate.html:469
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: weblate/templates/base.html:149 weblate/templates/billing/detail.html:42
#: weblate/templates/trans/project_form.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Add as translation"
msgid "Add new translation project"
msgstr "번역으로서 추가"

#: weblate/templates/base.html:150 weblate/templates/project.html:130
#: weblate/templates/trans/component_form.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment"
msgid "Add new translation component"
msgstr "번역 댓글"

#: weblate/templates/base.html:157
msgid "Help"
msgstr ""

#: weblate/templates/base.html:164 weblate/templates/footer.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Service"
msgid "Service status"
msgstr "서비스"

#: weblate/templates/base.html:180
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Logged in as %(name)s"
msgid "Logged in as %(user)s"
msgstr "%(name)s 로 로그인됨"

#: weblate/templates/base.html:183
#, fuzzy
#| msgid "Source strings review"
msgid "Billing overview"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/templates/base.html:185 weblate/templates/component.html:77
#: weblate/templates/memory/index.html:10
#: weblate/templates/memory/index.html:12 weblate/templates/project.html:68
#, fuzzy
#| msgid "Translation"
msgid "Translation memory"
msgstr "번역"

#: weblate/templates/base.html:186 weblate/templates/component-settings.html:9
#: weblate/templates/component.html:83
#: weblate/templates/project-settings.html:8
#: weblate/templates/project-settings.html:18 weblate/templates/project.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Strings"
msgid "Settings"
msgstr "문자열"

#: weblate/templates/base.html:188 weblate/wladmin/sites.py:154
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: weblate/templates/base.html:209
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate does not support Microsoft Internet Explorer 8 and older, please "
#| "use some more recent browser like <a href=\"https://www.mozilla.org/"
#| "firefox/\">Firefox</a>."
msgid ""
"Weblate does not support Microsoft Internet Explorer 8 and older, please use "
"some more recent browser like Firefox, Chrome or Edge."
msgstr ""
"Weblate는 마이크로소프트 인터넷 익스플로러 8 혹은 그 이하의 브라우저를 지원하"
"지 않습니다. <a href=\"https://www.mozilla.org/firefox/\">Firefox</a> 등의 신"
"형 브라우저를 사용해주세요."

#: weblate/templates/base.html:233 weblate/templates/base.html:240
msgid "Close"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Current password"
msgid "Current plan"
msgstr "현재 암호"

#: weblate/templates/billing/detail.html:12
#, python-format
msgid ", expires %(expires)s"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Missing plurals"
msgid "See other plans"
msgstr "복수형 누락"

#: weblate/templates/billing/detail.html:13
msgid "Monthly price"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:14
msgid "Yearly price"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:15
#, fuzzy
#| msgid "String priority"
msgid "Strings limit"
msgstr "문자열 우선 순위"

#: weblate/templates/billing/detail.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Languages"
msgid "Languages limit"
msgstr "언어"

#: weblate/templates/billing/detail.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Repository maintenance"
msgid "Repositories limit"
msgstr "저장소 유지 보수"

#: weblate/templates/billing/detail.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Projects"
msgid "Projects limit"
msgstr "프로젝트"

#: weblate/templates/billing/detail.html:40
#, fuzzy
#| msgid "Currently associated:"
msgid "No projects currently assigned!"
msgstr "현재 관련됨:"

#: weblate/templates/billing/detail.html:53
msgid "Invoices"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:57
msgid "Invoice period"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:58
msgid "Invoice amount"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Download source file"
msgid "Download invoice"
msgstr "소스 파일 다운로드"

#: weblate/templates/billing/detail.html:71
msgid "Not available"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:76
#, fuzzy
#| msgid "No words found!"
msgid "No invoices found!"
msgstr "단어를 찾을 수 없습니다!"

#: weblate/templates/billing/overview.html:7 weblate/trans/forms.py:1442
msgid "Billing"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/overview.html:15
msgid "You currently do not have any billings active."
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/used.html:5
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Suggested by %(user)s"
msgid "Used %(used)s"
msgstr "%(user)s 님에 의해 제안됨"

#: weblate/templates/billing/used.html:7
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(position)s / %(total)s"
msgid "Used %(used)s of %(total)s"
msgstr "%(position)s / %(total)s"

#: weblate/templates/check.html:6 weblate/templates/check_component.html:6
#: weblate/templates/check_project.html:6 weblate/templates/checks.html:6
#: weblate/templates/js/detail.html:17
msgid "Checks"
msgstr "검사 (교정)"

#: weblate/templates/check.html:16 weblate/templates/check_component.html:18
#: weblate/templates/check_project.html:17 weblate/templates/checks.html:15
msgid "Checks listing"
msgstr "리스트 검사"

#: weblate/templates/check.html:26 weblate/templates/check_component.html:28
#: weblate/templates/check_project.html:27
msgid "No matching checks found!"
msgstr "일치하는 교정을 찾을 수 없습니다!"

#: weblate/templates/check.html:36 weblate/templates/check_component.html:38
#: weblate/templates/check_project.html:37
msgid "Check details"
msgstr "검사 (교정) 세부 과정"

#: weblate/templates/checks.html:28 weblate/templates/component-list.html:14
#: weblate/templates/component.html:32 weblate/templates/language.html:16
#: weblate/templates/project.html:28 weblate/templates/translation.html:33
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: weblate/templates/checks.html:30
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Customizable quality checks will help you in improving quality of "
#| "translations."
msgid ""
"Customizable quality checks will help you improve the quality of "
"translations."
msgstr "사용자 정의 품질 검사는 번역의 질을 향상하는데 도움을 줄 것입니다."

#: weblate/templates/checks.html:31
msgid ""
"The checks can help you identify problematic translations or source strings "
"which are hard to translate."
msgstr ""
"검사는 문제 있는 번역이나 번역하기 힘든 원본 문자열을 확인하는 데 도움을 줄 "
"수 있습니다."

#: weblate/templates/component-list.html:13
#: weblate/templates/language-project.html:16 weblate/templates/project.html:26
#: weblate/trans/forms.py:926 weblate/trans/models/component.py:432
msgid "Components"
msgstr "컴포넌트"

#: weblate/templates/component-list.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Documentation for plurals."
msgid "Number of components"
msgstr "복수를 위한 문서화."

#: weblate/templates/component-list.html:34
#: weblate/trans/models/componentlist.py:116
#, fuzzy
#| msgid "Automatic group assignment"
msgid "Automatic component list assignment"
msgstr "자동 그룹 지정"

#: weblate/templates/component.html:31
#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:17
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: weblate/templates/component.html:35 weblate/templates/dashboard/user.html:25
#: weblate/templates/project.html:32 weblate/templates/translation.html:37
msgid "Insights"
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:38 weblate/templates/dashboard/user.html:28
#: weblate/templates/dictionary.html:39
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:35
#: weblate/templates/language-project.html:17
#: weblate/templates/language.html:17 weblate/templates/project.html:35
#: weblate/templates/translate.html:242 weblate/templates/translation.html:40
msgid "History"
msgstr "역사"

#: weblate/templates/component.html:39 weblate/templates/dashboard/user.html:29
#: weblate/templates/language-project.html:18
#: weblate/templates/language.html:18 weblate/templates/project.html:36
#: weblate/templates/translation.html:41
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: weblate/templates/component.html:40 weblate/templates/project.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Download all changes as CSV"
msgid "Download statistics (CSV)"
msgstr "모든 변경점을 CSV파일로 다운로드"

#: weblate/templates/component.html:41 weblate/templates/project.html:38
msgid "Download statistics (JSON)"
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Translation reverted"
msgid "Translation reports"
msgstr "되돌린 번역"

#: weblate/templates/component.html:49 weblate/templates/dashboard/user.html:35
#: weblate/templates/language-project.html:21
#: weblate/templates/language.html:22 weblate/templates/project.html:43
#: weblate/templates/translation.html:55
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: weblate/templates/component.html:52 weblate/templates/component.html:140
#: weblate/templates/dashboard/user.html:38
#: weblate/templates/dashboard/user.html:112
#: weblate/templates/language-project.html:24
#: weblate/templates/language-project.html:52 weblate/templates/project.html:46
#: weblate/templates/project.html:204
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:78
#: weblate/templates/search-form.html:6 weblate/templates/search-form.html:11
#: weblate/templates/search.html:15 weblate/templates/translate.html:55
#: weblate/templates/translation.html:34 weblate/templates/translation.html:330
#: weblate/templates/translation.html:335 weblate/templates/zen.html:38
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: weblate/templates/component.html:54 weblate/templates/component.html:149
#: weblate/templates/project.html:48 weblate/templates/project.html:213
#: weblate/templates/replace.html:13 weblate/templates/translation.html:63
#: weblate/templates/translation.html:230 weblate/trans/models/change.py:227
#, fuzzy
#| msgid "Search type"
msgid "Search and replace"
msgstr "검색 유형"

#: weblate/templates/component.html:56 weblate/templates/project.html:50
#: weblate/templates/translation.html:58
msgid "Data exports"
msgstr "데이터 내보내기"

#: weblate/templates/component.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Start review"
msgid "Matrix view"
msgstr "검토 시작"

#: weblate/templates/component.html:58
msgid "Source strings review"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/templates/component.html:66 weblate/templates/project.html:58
#: weblate/templates/translation.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Manage users"
msgid "Manage"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate/templates/component.html:70 weblate/templates/js/git-status.html:112
#: weblate/templates/project.html:62 weblate/templates/translation.html:77
msgid "Commit"
msgstr "커밋"

#: weblate/templates/component.html:73 weblate/templates/project.html:65
#: weblate/templates/translation.html:80
msgid "Repository maintenance"
msgstr "저장소 유지 보수"

#: weblate/templates/component.html:76
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:10
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Translation context"
msgid "Screenshots"
msgstr "번역 내용"

#: weblate/templates/component.html:79 weblate/templates/manage-access.html:18
#: weblate/templates/manage-access.html:79 weblate/templates/project.html:70
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: weblate/templates/component.html:90 weblate/templates/project.html:81
#: weblate/templates/translation.html:88
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: weblate/templates/component.html:94
msgid "Share on Facebook!"
msgstr "페이스북에서 공유하기!"

#: weblate/templates/component.html:95 weblate/templates/project.html:86
#: weblate/templates/translation.html:93
#, python-format
msgid "Translate %(object)s using %%23Weblate at %(share_url)s!"
msgstr "%(share_url)s의 %%23Weblate를 이용해 %(object)s 를 번역하세요!"

#: weblate/templates/component.html:95 weblate/templates/translation.html:93
msgid "Tweet this translation!"
msgstr "이 번역을 트윗하기!"

#: weblate/templates/component.html:96 weblate/templates/project.html:87
#: weblate/templates/translation.html:94
msgid "Engage page"
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:97 weblate/templates/project.html:88
#: weblate/templates/translation.html:95
msgid "Status widgets"
msgstr "상태 위젯"

#: weblate/templates/component.html:119
#, fuzzy
#| msgid "You don't have privileges to save translations!"
msgid "You don't have permission to start new translation"
msgstr "번역을 저장할 권한이 없습니다!"

#: weblate/templates/component.html:119
#, fuzzy
#| msgid "Base file for new translations"
msgid "Please login to start new translation "
msgstr "새로운 번역가를 위한 기본 파일"

#: weblate/templates/component.html:151 weblate/templates/project.html:215
#: weblate/templates/translation.html:232
msgid ""
"You can replace a string in all strings at once. The search is a simple "
"substring case sensitive search."
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:156 weblate/templates/component.html:171
#: weblate/templates/project.html:220 weblate/templates/project.html:235
#: weblate/templates/replace.html:46 weblate/templates/translation.html:218
#: weblate/templates/translation.html:237
#: weblate/templates/translation.html:252
#: weblate/templates/translation.html:272
msgid "Process"
msgstr "처리"

#: weblate/templates/component.html:164 weblate/templates/project.html:228
#: weblate/templates/translation.html:245 weblate/trans/models/change.py:234
#, fuzzy
#| msgid "Last change"
msgid "Mass state change"
msgstr "최종 변경 사항"

#: weblate/templates/component.html:166 weblate/templates/project.html:230
#: weblate/templates/translation.html:247
msgid "You can change state of all strings matching given type at once."
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:182 weblate/templates/js/changes.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Browse all component changes"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/templates/component.html:189 weblate/templates/project.html:246
#: weblate/templates/translate.html:355 weblate/templates/translate.html:359
#: weblate/templates/translation.html:319 weblate/trans/forms.py:232
msgid "Loading…"
msgstr "로드 중…"

#: weblate/templates/component.html:202
msgid "Credits"
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:206
msgid ""
"Credits list all translators who have contributed to this component in a "
"given time period. It can be useful for including in your documentation or "
"application to thank translators."
msgstr ""

#: weblate/templates/component.html:210 weblate/templates/component.html:229
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:36
msgid "Generate"
msgstr "생성하기"

#: weblate/templates/component.html:221
msgid "Contributor stats"
msgstr "참여자 통계"

#: weblate/templates/component.html:225
msgid "Reports number of strings and words translated by each translator."
msgstr ""

#: weblate/templates/component_info.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Translation reverted"
msgid "Translation process"
msgstr "되돌린 번역"

#: weblate/templates/component_info.html:15
msgid "Translations can be made only through suggesting."
msgstr ""

#: weblate/templates/component_info.html:16
#, python-format
msgid ""
"Suggestions are automatically accepted as translations once they have "
"%(count)s vote."
msgid_plural ""
"Suggestions are automatically accepted as translations once they have "
"%(count)s votes."
msgstr[0] ""

#: weblate/templates/component_info.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Translations made"
msgid "Translations can be made directly."
msgstr "게시된 번역"

#: weblate/templates/component_info.html:20
#, fuzzy
#| msgid "New registrations are disabled!"
msgid "Suggestions to improve translation can be made."
msgstr "회원 가입이 비활성화되어 있습니다!"

#: weblate/templates/component_info.html:22
#, fuzzy
#| msgid "New registrations are disabled!"
msgid "Suggestions to improve translation are disabled."
msgstr "회원 가입이 비활성화되어 있습니다!"

#: weblate/templates/component_info.html:26
msgid "Only chosen users can contribute."
msgstr ""

#: weblate/templates/component_info.html:28
msgid "Any authenticated user can contribute."
msgstr ""

#: weblate/templates/component_info.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Translation is now locked for you."
msgid "The translation is using monolingual files."
msgstr "번역은 지금 귀하를 위해 잠겨 있습니다."

#: weblate/templates/component_info.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment has been deleted."
msgid "The translation base language can be edited."
msgstr "번역 댓글이 삭제되었습니다."

#: weblate/templates/component_info.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Format of translation base file could not be recognized."
msgid "The translation base language can not be edited."
msgstr "번역 기본 파일의 형식을 인식할 수 없습니다."

#: weblate/templates/component_info.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Translation is now locked for you."
msgid "The translation is using bilingual files."
msgstr "번역은 지금 귀하를 위해 잠겨 있습니다."

#: weblate/templates/component_info.html:46
#: weblate/trans/models/component.py:299
msgid "Translation license"
msgstr "번역 라이센스"

#: weblate/templates/component_info.html:59
#: weblate/templates/contributor-agreement.html:9
#: weblate/trans/models/component.py:314
msgid "Contributor agreement"
msgstr ""

#: weblate/templates/component_info.html:60 weblate/templates/data.html:71
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:13
msgid "View"
msgstr ""

#: weblate/templates/component_info.html:66
msgid "Repository"
msgstr "저장소"

#: weblate/templates/component_info.html:73
#: weblate/trans/models/component.py:186
msgid "Repository branch"
msgstr "저장소 가지"

#: weblate/templates/component_info.html:85
msgid "Repository with Weblate translations"
msgstr "Weblate 번역이 있는 저장소"

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:16
msgid "Please review the contributor agreement"
msgstr ""

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:18
msgid "Please read following contributor agreement:"
msgstr ""

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:29
#, fuzzy
#| msgid "You have reached end of translating."
msgid "You have already agreed to this agreement."
msgstr "번역의 끝에 도달했습니다."

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:10
#, python-format
msgid "This site runs %(weblate_name_link)s demo server."
msgstr "이 사이트는 %(weblate_name_link)s 데모 서버를 실행중입니다."

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:12
#, python-format
msgid ""
"This site runs %(weblate_name_link)s for translating the software projects "
"listed below."
msgstr ""
"본 웹사이트는 %(weblate_name_link)s를 이용하여 다음과 같은 소프트웨어 번역 프"
"로젝트를 운영하고 있습니다."

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:14
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You need to be logged in for translating, otherwise you can only make "
#| "suggestions."
msgid ""
"You need to be logged in to translate, otherwise you can only make "
"suggestions."
msgstr "번역을 위해서는 로그인 해야 합니다, 그렇지 않으면 제안만 가능합니다."

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:21
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(count)s vote"
#| msgid_plural "%(count)s votes"
msgid "Browse %(count)s project"
msgid_plural "Browse all %(count)s projects"
msgstr[0] "%(count)s개의 투표"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:41
msgid "Checks overview"
msgstr "검사(교정) 현황"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:58
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Choose your languages in preferences and you will get an overview here of "
#| "available translations for those languages."
msgid ""
"Choose what languages you want in the preferences, to see overview of "
"available translations for those languages in your watched projects."
msgstr ""
"설정에서 구사하실 수 있는 언어를 선택하시면 해당 언어에 대한 번역의 개요가 여"
"기에 나타납니다."

#: weblate/templates/dashboard/user.html:61
#: weblate/templates/dashboard/user.html:74
#: weblate/templates/dashboard/user.html:94
#: weblate/templates/dashboard/user.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Manage your translations"
msgid "Manage your languages"
msgstr "내 번역 관리"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:72
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Choose your languages in preferences and you will get an overview here of "
#| "available translations for those languages."
msgid ""
"Choose languages you speak in the preferences, to see an overview of all "
"projects that feature those languages here."
msgstr ""
"설정에서 구사하실 수 있는 언어를 선택하시면 해당 언어에 대한 번역의 개요가 여"
"기에 나타납니다."

#: weblate/templates/dashboard/user.html:91
msgid ""
"Could not find any suggestions for you, please choose your languages in the "
"preferences to get some."
msgstr ""

#: weblate/templates/dashboard/user.html:96
#, fuzzy
#| msgid "Manage your translations"
msgid "Register to manage your languages"
msgstr "내 번역 관리"

#: weblate/templates/data.html:7
msgid "data exports"
msgstr "데이터 내보내기"

#: weblate/templates/data.html:13
msgid "You can retrieve various data from Weblate in machine readable format."
msgstr ""
"Weblate에서 취급되는 여러 자료들은 기계적으로 취급 가능한 형태로 받을수 있습"
"니다."

#: weblate/templates/data.html:17
msgid "RSS feeds"
msgstr "RSS 피드"

#: weblate/templates/data.html:22
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To follow translation progress you can use RSS feeds which include all "
#| "important changes in translation."
msgid ""
"To follow translation progress you can use RSS feeds, detailing all "
"important translation changes."
msgstr ""
"번역 진행도를 따라잡기 위해서 번역의 중요한 변경사항을 RSS 피드로 받을 수 있"
"습니다."

#: weblate/templates/data.html:29 weblate/templates/data.html:63
#: weblate/templates/data.html:104 weblate/templates/data.html:138
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: weblate/templates/data.html:30 weblate/templates/data.html:64
#: weblate/templates/data.html:105
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: weblate/templates/data.html:36 weblate/templates/data.html:42
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: weblate/templates/data.html:48
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "There are also per language RSS feeds available, you can construct them "
#| "by appending a language code to the above URLs."
msgid ""
"Per language RSS feeds are also available, you can construct them by "
"appending a language code to the above URLs."
msgstr ""
"또한 언어별 RSS 피드도 사용가능합니다, 제시된 위 URL에 언어 코드를 뒷붙이면 "
"됩니다."

#: weblate/templates/data.html:56
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Translation statistics for every subproject in JSON format allow you to "
#| "use these data in other websites or tools. Format of the data is "
#| "described in <a href=\"%(api_docs)s\">the documentation</a>."
msgid ""
"Translation statistics for every component in the JSON format allows you to "
"use the data in other websites or tools."
msgstr ""
"모든 하위 프로젝트의 번역 통계는 다른 웹사이트나 도구에서 사용가능하도록 "
"JSON 형식으로 제공됩니다. 자료의 형식은 <a href=\"%(api_docs)s\">문서</a>에 "
"기술되어 있습니다."

#: weblate/templates/data.html:79
msgid ""
"As an example, fetching stats for all translations in one component can be "
"done thusly:"
msgstr ""

#: weblate/templates/data.html:91
msgid "Notification hooks"
msgstr "알림 걸기"

#: weblate/templates/data.html:96
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "With notification hooks, Weblate will automatically import changes done "
#| "by your developers and will allow continuous translation. More "
#| "information is available in <a href=\"%(hooks_docs)s\">the documentation</"
#| "a>."
msgid ""
"With notification hooks, Weblate will automatically import changes made by "
"your developers, and allows continuous translation."
msgstr ""
"알림을 걸면, Weblate는 개발자에 의해 변경 완료된 것을 자동으로 가져오고 지속"
"적으로 번역을 허용합니다. 자세한 정보는 <a href=\"%(hooks_docs)s\">이 문서</"
"a>에서 확인할 수 있습니다."

#: weblate/templates/data.html:111 weblate/templates/data.html:117
msgid "Hook"
msgstr "걸기"

#: weblate/templates/data.html:123
msgid ""
"As an example, telling Weblate to pull from a remote repository can be done "
"thusly:"
msgstr ""

#: weblate/templates/data.html:132
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate also supports direct notification from several code hosting sites:"
msgid ""
"Weblate also supports direct notifications from several code hosting sites:"
msgstr "또한 Weblate는 일부 코드 호스팅 사이트의 직접 알림을 지원합니다:"

#: weblate/templates/data.html:137
msgid "Hosting site"
msgstr "호스팅 사이트"

#: weblate/templates/data.html:139
msgid "Note"
msgstr "공지"

#: weblate/templates/data.html:146 weblate/templates/data.html:151
#: weblate/templates/data.html:156
msgid "Browse the documentation for detailed instructions"
msgstr ""

#: weblate/templates/dictionaries.html:7 weblate/templates/dictionary.html:9
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:8
msgid "glossaries"
msgstr "용어집"

#: weblate/templates/dictionaries.html:15 weblate/templates/language.html:39
#: weblate/templates/languages.html:16 weblate/templates/list-projects.html:10
#: weblate/templates/project.html:106 weblate/templates/project.html:159
#: weblate/templates/translation.html:130
#: weblate/templates/translation.html:376
msgid "Words"
msgstr "단어"

#: weblate/templates/dictionary.html:21
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: weblate/templates/dictionary.html:23
msgid "Add new word"
msgstr "새로운 단어 추가"

#: weblate/templates/dictionary.html:26
msgid "Import glossary"
msgstr "용어집 가져오기"

#: weblate/templates/dictionary.html:30
msgid "Export glossary"
msgstr "용어집 내보내기"

#: weblate/templates/dictionary.html:33
msgid "Comma separated values (CSV)"
msgstr "쉼표로 분리된 값(CSV) 형식"

#: weblate/templates/dictionary.html:34
msgid "Gettext (PO)"
msgstr "Gettext (PO) 형식"

#: weblate/templates/dictionary.html:35
msgid "XML Localization Interchange File Format (XLIFF)"
msgstr ""

#: weblate/templates/dictionary.html:36
msgid "TermBase eXchange (TBX)"
msgstr "텀베이스 익스체인지 형식 (TBX)"

#: weblate/templates/dictionary.html:54 weblate/templates/matrix.html:17
#: weblate/templates/search.html:30 weblate/templates/source-review.html:25
#: weblate/templates/translate.html:179 weblate/templates/translate.html:250
#: weblate/templates/translate.html:368 weblate/templates/translate.html:455
#: weblate/trans/forms.py:310 weblate/trans/forms.py:1009
msgid "Source"
msgstr "번역 원본"

#: weblate/templates/dictionary.html:55
#: weblate/templates/js/translations.html:9
#: weblate/templates/translate.html:250 weblate/templates/translate.html:317
#: weblate/templates/translate.html:367 weblate/templates/translate.html:456
#: weblate/trans/forms.py:312 weblate/trans/forms.py:1010
#: weblate/trans/forms.py:1384
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: weblate/templates/dictionary.html:67 weblate/templates/js/detail.html:18
#: weblate/templates/js/detail.html:27
#: weblate/templates/js/translations.html:10
#: weblate/templates/js/translations.html:19 weblate/templates/replace.html:34
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:51
#: weblate/templates/zen-units.html:20
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: weblate/templates/dictionary.html:76
#: weblate/templates/js/git-status.html:223
#: weblate/templates/list-comments.html:23
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:129
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:58
#: weblate/templates/translate.html:304
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: weblate/templates/dictionary.html:85
msgid "No words found!"
msgstr "단어를 찾을 수 없습니다!"

#: weblate/templates/dictionary.html:107
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: weblate/templates/dictionary.html:115
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Browse all glossary changes"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/templates/edit_dictionary.html:20
msgid "Change word"
msgstr "단어 변경"

#: weblate/templates/engage.html:18
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Get involved in %(project)s!"
msgid "Get involved in %(project)s."
msgstr "%(project)s에 참여하세요!"

#: weblate/templates/engage.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Hi, and thank you for your interest!"
msgid "Hi, and thank you for your interest."
msgstr "반갑습니다. 관심을 주셔서 감사합니다!"

#: weblate/templates/engage.html:24
#, python-format
msgid ""
"%(project)s is being translated using %(weblate_name_link)s, a web tool "
"designed to ease translating for both developers and translators."
msgstr ""
"%(project)s는 개발자와 번역자를 위해 쉽게 디자인된 웹 툴인 "
"%(weblate_name_link)s를 이용하여 번역되고 있습니다."

#: weblate/templates/engage.html:30
#, python-format
msgid ""
"If you would like to contribute to translation of %(project)s, you need to "
"register on this server."
msgstr "%(project)s의 번역에 참가하시려면, 이 서버에 등록하셔야 합니다."

#: weblate/templates/engage.html:34
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This translation is open only to limited group of translators, if you "
#| "want to contribute please get in touch with project maintainers."
msgid ""
"This translation is open only to a limited group of translators, if you want "
"to contribute please get in touch with the project maintainers."
msgstr ""
"이 번역은 제한된 번역가 그룹만이 가능합니다. 기여하고 싶으시다면, 프로젝트 관"
"리자에게 연락해 주세요."

#: weblate/templates/engage.html:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Once you have activated your account just proceed to the <a href=\"%(url)s"
#| "\">translation section</a>."
msgid ""
"Once you have activated your account, proceed to the translation section."
msgstr "계정을 활성화하셨으면 번역 란으로 진행하시면 됩니다."

#: weblate/templates/engage.html:43 weblate/templates/list-translations.html:81
#: weblate/templates/translate.html:115 weblate/templates/translation.html:125
msgid "Translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate/templates/footer.html:5
#, python-format
msgid "Powered by %(weblate_version_link)s"
msgstr "%(weblate_version_link)s에 의해 제공"

#: weblate/templates/git-commit-info.html:3
#, python-format
msgid "Commit %(hash)s"
msgstr "커밋 %(hash)s"

#: weblate/templates/git-commit-info.html:4
#, python-format
msgid "Authored by %(author)s on %(date)s"
msgstr "%(date)s에 %(author)s에 의해 작성됨"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Copy word to translation"
msgid "Copy word into translation"
msgstr "번역란으로 단어 복사"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:14 weblate/trans/forms.py:243
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:21
#, fuzzy
#| msgid "No related strings were found in the glossary."
msgid "No related strings found in the glossary."
msgstr "용어집에서 관련된 문자열을 찾을 수 없습니다."

#: weblate/templates/i18n.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Your password has been changed."
msgid "Your password must be stronger."
msgstr "당신의 암호가 변경되었습니다."

#: weblate/templates/i18n.html:20
msgid "Use a few words, avoid common phrases."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:21
msgid "No need for symbols, digits, or uppercase letters."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:22
msgid "Add another word or two. Uncommon words are better."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:23
msgid "Straight rows of keys are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:24
msgid "Short keyboard patterns are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:25
msgid "Use a longer keyboard pattern with more turns."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:26
msgid "Repeats like \"aaa\" are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:27
msgid ""
"Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:28
#, fuzzy
#| msgid "At least four characters long."
msgid "Avoid repeated words and characters."
msgstr "적어도 네 글자 이상이어야 합니다."

#: weblate/templates/i18n.html:29
msgid "Sequences like \"abc\" or \"6543\" are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:30
msgid "Avoid sequences."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:31
msgid "Recent years are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:32
msgid "Avoid recent years."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:33
msgid "Avoid years that are associated with you."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:34
msgid "Dates are often easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:35
msgid "Avoid dates and years that are associated with you."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:36
msgid "This is a top-10 common password."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:37
msgid "This is a top-100 common password."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:38
msgid "This is a very common password."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:39
msgid "This is similar to a commonly used password."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:40
msgid "A word by itself is easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:41
msgid "Names and surnames by themselves are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:42
msgid "Common names and surnames are easy to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:43
msgid "Capitalization doesn't help very much."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:44
msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:45
msgid "Reversed words aren't much harder to guess."
msgstr ""

#: weblate/templates/i18n.html:46
msgid "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much."
msgstr ""

#: weblate/templates/js/detail.html:16 weblate/templates/js/translations.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:8
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: weblate/templates/js/detail.html:49 weblate/templates/list-checks.html:9
#, python-format
msgid "Ignore: %(check)s"
msgstr "무시하기: %(check)s"

#: weblate/templates/js/detail.html:84 weblate/templates/translate.html:490
#, fuzzy
#| msgid "Translation context"
msgid "Screenshot context"
msgstr "번역 내용"

#: weblate/templates/js/detail.html:91 weblate/templates/translate.html:498
#, fuzzy
#| msgid "Currently associated:"
msgid "No screenshot currently associated!"
msgstr "현재 관련됨:"

#: weblate/templates/js/detail.html:94
#, fuzzy
#| msgid "Manage users"
msgid "Manage screenshots"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate/templates/js/detail.html:104
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Add new user"
msgid "Add new screenshot"
msgstr "새로운 사용자 추가"

#: weblate/templates/js/detail.html:110 weblate/templates/memory/index.html:60
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:26
#: weblate/templates/translation.html:298
#: weblate/templates/translation.html:309
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: weblate/templates/js/detail.html:122
msgid "User comments"
msgstr "사용자 주석"

#: weblate/templates/js/git-status.html:18
#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:21
msgid "Repository status"
msgstr "저장소 상태"

#: weblate/templates/js/git-status.html:21
#, fuzzy
#| msgid "There are some not committed changes!"
msgid "There are some uncommitted changes!"
msgstr "일부 커밋되지 않은 변경사항이 있습니다!"

#: weblate/templates/js/git-status.html:25
#, fuzzy
#| msgid "there has been a merge failure on %(subproject)s at %(site_title)s."
msgid "There has been a merge failure in the repository:"
msgstr "%(site_title)s에서 %(subproject)s에 병합이 실패했습니다."

#: weblate/templates/js/git-status.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Check our FAQ for information how to resolve this."
msgid "Check the FAQ for information on how to resolve this."
msgstr "이 문제를 해결하는 방법 자세한 내용은 FAQ를 확인하십시오."

#: weblate/templates/js/git-status.html:31
msgid "The remote repository needs to be merged!"
msgstr "원격 저장소를 먼저 병합해야 합니다!"

#: weblate/templates/js/git-status.html:34
#, fuzzy
#| msgid "There are some new commits in the local repository!"
msgid "There are some new commits in the local repository."
msgstr "로컬 저장소에 일부 새로운 커밋이 있습니다!"

#: weblate/templates/js/git-status.html:37
msgid "The local repository is up to date."
msgstr "로컬 저장소는 이미 최신 상태입니다."

#: weblate/templates/js/git-status.html:45
msgid "Last remote commit:"
msgstr "최근 원격 커밋:"

#: weblate/templates/js/git-status.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Repository with Weblate translations:"
msgid "Repository containing Weblate translations:"
msgstr "Weblate 번역이 있는 저장소:"

#: weblate/templates/js/git-status.html:62
msgid "Repository details"
msgstr "저장소 상세정보"

#: weblate/templates/js/git-status.html:74
#, fuzzy
#| msgid "Repository status"
msgid "Repository changes"
msgstr "저장소 상태"

#: weblate/templates/js/git-status.html:102
msgid "Repository tools"
msgstr "저장소 도구"

#: weblate/templates/js/git-status.html:116
msgid "Commit pending changes to the local repository"
msgstr "로컬 저장소의 변경점 커밋하기"

#: weblate/templates/js/git-status.html:126
msgid "Pull"
msgstr "가져오기"

#: weblate/templates/js/git-status.html:130
msgid "Pull changes from the remote repository"
msgstr "원격 저장소에서 변경사항을 가져오기"

#: weblate/templates/js/git-status.html:140
msgid "Push"
msgstr "밀어넣기"

#: weblate/templates/js/git-status.html:144
msgid "Push changes to the remote repository"
msgstr "원격 저장소로 변경사항을 올리기 (Push)"

#: weblate/templates/js/git-status.html:154
#: weblate/trans/models/component.py:77
msgid "Rebase"
msgstr "리베이스"

#: weblate/templates/js/git-status.html:158
msgid "Rebase local changes onto the remote repository"
msgstr "원격 저장소로 로컬 저장소의 변경을 Rebase하기"

#: weblate/templates/js/git-status.html:168
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: weblate/templates/js/git-status.html:172
msgid "Reset all changes in the local repository"
msgstr "지역 저장소의 모든 변경 사항을 재설정"

#: weblate/templates/js/git-status.html:180
msgid "Cleanup"
msgstr ""

#: weblate/templates/js/git-status.html:184
#, fuzzy
#| msgid "Reset all changes in the local repository"
msgid "Cleanup all untracked files in the local repository"
msgstr "지역 저장소의 모든 변경 사항을 재설정"

#: weblate/templates/js/git-status.html:196
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: weblate/templates/js/git-status.html:200
#, fuzzy
#| msgid "Allow changes in the local repository"
msgid "Allow changes to the local repository"
msgstr "로컬 저장소에서 변경사항을 허용"

#: weblate/templates/js/git-status.html:208
msgid "Lock"
msgstr "잠금"

#: weblate/templates/js/git-status.html:212
msgid "Prevent any changes in the local repository"
msgstr "로컬 저장소에서 어떠한 변경도 방지"

#: weblate/templates/js/git-status.html:227
msgid "Removes current translation from the repository."
msgstr ""

#: weblate/templates/language-project.html:43
#: weblate/templates/language.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Browse all language changes"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/templates/language.html:19 weblate/templates/project.html:29
msgid "Glossaries"
msgstr "용어집"

#: weblate/templates/language.html:72
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Your subscriptions"
msgid "Plural: %(source_description)s"
msgstr "구독"

#: weblate/templates/language.html:84
#, fuzzy
#| msgid "Plural"
msgid "Plurals"
msgstr "복수형"

#: weblate/templates/language.html:119
msgid "There are no glossaries defined for this language."
msgstr "이 언어에 대해 정의된 용어집이 존재하지 않습니다."

#: weblate/templates/last-changes-content.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Details"
msgid "Detail"
msgstr "자세히"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Subject"
msgid "Object"
msgstr "제목"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:35
msgid "Revert to this translation"
msgstr "이 번역으로 되돌림"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:35
msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:57
#, fuzzy
#| msgid "No matching activity has been found."
msgid "No matching activity found."
msgstr "일치하는 활동이 없습니다."

#: weblate/templates/legend.html:5 weblate/templates/progress.html:5
#: weblate/trans/forms.py:454 weblate/trans/templatetags/translations.py:537
#: weblate/utils/state.py:34
msgid "Approved"
msgstr ""

#: weblate/templates/legend.html:8 weblate/templates/progress.html:8
msgid "Good"
msgstr ""

#: weblate/templates/legend.html:14 weblate/templates/progress.html:14
#: weblate/trans/forms.py:434 weblate/trans/forms.py:452
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:527 weblate/utils/state.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Needs review"
msgid "Needs editing"
msgstr "검토가 필요함"

#: weblate/templates/list-comments.html:12
msgid "Translation comment"
msgstr "번역 주석"

#: weblate/templates/list-comments.html:14 weblate/templates/translate.html:157
#: weblate/templates/zen-units.html:27
msgid "Source string comment"
msgstr "원본 문자열 주석"

#: weblate/templates/list-translations.html:9
#: weblate/templates/list-translations.html:21
#, fuzzy
#| msgid "translated"
msgctxt "Number of untranslated strings"
msgid "Untranslated"
msgstr "번역"

#: weblate/templates/list-translations.html:10
#: weblate/templates/list-translations.html:22
msgctxt "Number of translated words"
msgid "Words"
msgstr "단어"

#: weblate/templates/list-translations.html:11
#: weblate/templates/list-translations.html:23
msgctxt "Number of strings needing review"
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: weblate/templates/list-translations.html:12
#: weblate/templates/list-translations.html:24
msgctxt "Number of failing checks"
msgid "Checks"
msgstr "검사 (교정)"

#: weblate/templates/list-translations.html:13
#: weblate/templates/list-translations.html:25
msgctxt "Number of suggestions"
msgid "Suggestions"
msgstr "제안사항들"

#: weblate/templates/list-translations.html:14
#: weblate/templates/list-translations.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgctxt "Number of comments"
msgid "Comments"
msgstr "주석"

#: weblate/templates/list-translations.html:17
msgid "Configure columns"
msgstr "열 구성"

#: weblate/templates/list-translations.html:36
#: weblate/templates/translation.html:114
msgid "This translation is being used as source strings within this component."
msgstr "이 번역은 이 컴포넌트 내부의 소스 코드 문자열에서 사용되었습니다."

#: weblate/templates/list-translations.html:36
msgid "source"
msgstr "원본"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:7
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:1
#: weblate/templates/mail/activation.html:7
#: weblate/templates/mail/activation.txt:1
#: weblate/templates/mail/billing_check.html:7
#: weblate/templates/mail/billing_check.txt:1
#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:7
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:1
#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:7
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:7
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_language.html:7
#: weblate/templates/mail/new_language.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_string.html:7
#: weblate/templates/mail/new_string.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:7
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:7
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:1
#: weblate/templates/mail/parse_error.html:7
#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:1
#: weblate/templates/mail/remove.html:7 weblate/templates/mail/remove.txt:1
#: weblate/templates/mail/reset.html:7 weblate/templates/mail/reset.txt:1
msgid "Hi,"
msgstr "안녕하세요,"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:11
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "there has been a change in translation on %(translation)s at "
#| "%(site_title)s."
msgid "There has been a change in your account at %(site_title)s:"
msgstr "%(site_title)s에서 %(translation)s에 번역에 대한 변경사항이 있습니다."

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:24
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:9
#, fuzzy
#| msgid "Email addresses"
msgid "IP address:"
msgstr "이메일 주소"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:25
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:10
#, fuzzy
#| msgid "User comments"
msgid "User agent:"
msgstr "사용자 댓글"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:28
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:12
msgid ""
"If you did not request this change, please notify us as soon as possible "
"using following form:"
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/account_activity_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Activity on your account at %(site_title)s"
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/activation.html:11
#: weblate/templates/mail/activation.txt:3
#, python-format
msgid ""
"This is an automatic email to help you complete your registration with "
"%(site_title)s."
msgstr ""
"이것은 %(site_title)s에 등록하는 것을 완성하도록 자동으로 도와주는 이메일입니"
"다."

#: weblate/templates/mail/activation.html:15
#: weblate/templates/mail/activation.txt:5
#: weblate/templates/mail/remove.html:15 weblate/templates/mail/remove.txt:5
#: weblate/templates/mail/reset.html:15 weblate/templates/mail/reset.txt:5
msgid ""
"Please open the following link in your web browser. If the link is split "
"over several lines, you may need to copy it in the address bar."
msgstr ""
"웹 브라우져에서 다음의 링크를 여십시오. 링크가 여러 줄로 나뉘면, 주소창에 복"
"사 후 붙여넣기하세요."

#: weblate/templates/mail/activation.html:23
#: weblate/templates/mail/activation.txt:9
#: weblate/templates/mail/remove.html:23 weblate/templates/mail/remove.txt:9
#: weblate/templates/mail/reset.html:23 weblate/templates/mail/reset.txt:9
msgid "If there is a problem with your registration, please contact us:"
msgstr "등록에 문제가 있으면, 저희에게 연락해 주시기 바랍니다:"

#: weblate/templates/mail/activation_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Your registration on %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s에 등록됨"

#: weblate/templates/mail/base.html:34 weblate/templates/mail/signature.txt:2
msgid "Sent by Weblate translation system"
msgstr "Weblate 번역 시스템으로 전송됨"

#: weblate/templates/mail/base.html:36
msgid "Change subscription settings"
msgstr "구독 설정 변경"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:11
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "there has been a change in translation on %(translation)s at "
#| "%(site_title)s."
msgid ""
"There has been a change in translation on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 %(translation)s에 번역에 대한 변경사항이 있습니다."

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:18
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:5
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:17
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:5
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:18
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:5
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:18
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:5
msgid "Source string:"
msgstr "원본 문자열:"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:28
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:9
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:28
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:9
msgid "Translation:"
msgstr "번역:"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:38
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:39
msgid "Translation change:"
msgstr "번역 변경 사항:"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:48
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:17
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:38
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:13
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:38
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:15
msgid "You can edit this string at:"
msgstr "이 문자열을 편집할 수 있습니다:"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:13
msgid "Previous translation:"
msgstr "이전 번역:"

#: weblate/templates/mail/changed_translation_subject.txt:3
#, python-format
msgid "Changed translation in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s에서 변경된 번역"

#: weblate/templates/mail/footer.html:3 weblate/templates/mail/footer.txt:1
msgid "Translation summary:"
msgstr "번역 개요:"

#: weblate/templates/mail/footer.html:23 weblate/templates/mail/footer.txt:9
#, python-format
msgid "You can translate at %(translation_url)s"
msgstr "%(translation_url)s에서 번역할 수 있습니다"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:11
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "there has been a merge failure on %(subproject)s at %(site_title)s."
msgid "There has been a merge failure on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 %(subproject)s에 병합이 실패했습니다."

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:15
#: weblate/templates/mail/parse_error.html:15
msgid "Error message"
msgstr "오류 메세지"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:30
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:13
msgid "Repository with Weblate translations:"
msgstr "Weblate 번역이 있는 저장소:"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:36
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:17
msgid "Check our FAQ for information how to resolve this."
msgstr "이 문제를 해결하는 방법 자세한 내용은 FAQ를 확인하십시오."

#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:5
#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:5
msgid "Error message:"
msgstr "오류 메세지:"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:9
msgid "Repository status:"
msgstr "저장소 상태:"

#: weblate/templates/mail/merge_failure_subject.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Merge failure in %(subproject)s"
msgid "Merge failure in %(component)s"
msgstr "%(subproject)s에서 병합이 실패하였습니다"

#: weblate/templates/mail/new_comment.html:11
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "there has been a new comment on %(subproject)s at %(site_title)s."
msgid "There has been a new comment on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 에서 %(subproject)s에 대한 새로운 댓글이 있습니다."

#: weblate/templates/mail/new_comment.html:28
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:9
msgid "Comment:"
msgstr "주석:"

#: weblate/templates/mail/new_comment_subject.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "New comment in %(subproject)s"
msgid "New comment in %(component)s"
msgstr "%(subproject)s에 새로운 댓글이 있습니다"

#: weblate/templates/mail/new_contributor.html:7
#: weblate/templates/mail/new_contributor.txt:1
msgid "Good news,"
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/new_contributor.html:11
#: weblate/templates/mail/new_contributor.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "User %(username)s has just made a first contribution on %(translation)s "
#| "at %(site_title)s."
msgid ""
"The user %(username)s has just made a first contribution to %(translation)s "
"at %(site_title)s."
msgstr ""
"사용자 %(username)s 님이 %(site_title)s에서 %(translation)s에 대한 첫번째 참"
"여를 하셨습니다."

#: weblate/templates/mail/new_contributor_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New contributor in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s의 새로운 참여자"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:11
#: weblate/templates/mail/new_language.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "there has been a request for new language on %(translation)s at "
#| "%(site_title)s."
msgid ""
"There has been a request for new language on %(translation)s at "
"%(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 %(translation)s 의 새로운 언어를 요청하였습니다."

#: weblate/templates/mail/new_language.html:15
msgid ""
"Please add the language file to VCS, Weblate will automatically discover it "
"upon next update."
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/new_language.html:20
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "More information about this check is available in the <a href=\"%(link)s"
#| "\">documentation</a>."
msgid ""
"More information on adding new language files is to be found in the "
"documentation."
msgstr ""
"이 검사에 대한 세부 정보는 <a href=\"%(link)s\">문서</a>에서 찾을수 있습니다."

#: weblate/templates/mail/new_language.html:28
#: weblate/templates/mail/new_language.txt:9
msgid "Requested language:"
msgstr "요청된 언어:"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Requested language:"
msgid "Requested by:"
msgstr "요청된 언어:"

#: weblate/templates/mail/new_language.txt:5
msgid ""
"Please add the language file to VCS, Weblate will automatically discover it "
"on next update."
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/new_language.txt:7
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "More information about this check is available in the <a href=\"%(link)s"
#| "\">documentation</a>."
msgid ""
"More information on adding new language files is available in the "
"documentation:"
msgstr ""
"이 검사에 대한 세부 정보는 <a href=\"%(link)s\">문서</a>에서 찾을수 있습니다."

#: weblate/templates/mail/new_language.txt:13
msgid "Requesting user:"
msgstr "요청하는 사용자:"

#: weblate/templates/mail/new_language_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New language request in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 로 새로운 번역 언어 요청"

#: weblate/templates/mail/new_string.html:11
#: weblate/templates/mail/new_string.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "there are new strings to translate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgid ""
"There are new strings to translate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr ""
"%(site_title)s 에서 %(translation)s 에 번역할 수있는 새로운 문자열이 있습니"
"다."

#: weblate/templates/mail/new_string_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New string to translate in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s의 번역을 할 수 있는 새로운 문자열"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:11
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "there is a new suggestion to evaluate on %(translation)s at "
#| "%(site_title)s."
msgid ""
"There is a new suggestion to evaluate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr ""
"%(site_title)s 에서 %(translation)s에 평가할 수 있는 새로운 제안이 있습니다."

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:28
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:9
msgid "Suggestion:"
msgstr "제안사항:"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:50
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:13
msgid "You can review it at:"
msgstr "검토 할 수 있습니다:"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New suggestion in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s에서 새로운 제안"

#: weblate/templates/mail/new_translation.html:11
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "there has been a new translation on %(translation)s at %(site_title)s."
msgid "There has been a new translation on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 %(translation)s 의 새로운 번역이 있습니다."

#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:13
msgid "Previously not translated"
msgstr "이전에 번역되지 않았습니다"

#: weblate/templates/mail/new_translation_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New translation in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s에서 새로운 번역"

#: weblate/templates/mail/parse_error.html:11
#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "there has been a merge failure on %(subproject)s at %(site_title)s."
msgid "There has been a parse error on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 %(subproject)s에 병합이 실패했습니다."

#: weblate/templates/mail/parse_error.html:21
msgid "Failing file"
msgstr "실패한 파일"

#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:9
msgid "Failing file:"
msgstr "실패한 파일:"

#: weblate/templates/mail/parse_error_subject.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Merge failure in %(subproject)s"
msgid "Parse error in %(component)s"
msgstr "%(subproject)s에서 병합이 실패하였습니다"

#: weblate/templates/mail/remove.html:11 weblate/templates/mail/remove.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "There was a request to reset your Weblate password at %(site_title)s."
msgid "There was a request to remove your Weblate account at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 Weblate 암호를 다시 설정하려는 요청이 있었습니다."

#: weblate/templates/mail/remove_subject.txt:4
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Your registration on %(site_title)s"
msgid "Account removal on %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s에 등록됨"

#: weblate/templates/mail/reset.html:11 weblate/templates/mail/reset.txt:3
#, python-format
msgid "There was a request to reset your Weblate password at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s에서 Weblate 암호를 다시 설정하려는 요청이 있었습니다."

#: weblate/templates/mail/reset_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s에 암호 재설정됨"

#: weblate/templates/mail/signature.txt:4
msgid "Change subscription settings:"
msgstr "구독 설정을 바꾸기:"

#: weblate/templates/manage-access.html:9
msgid "Manage users"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate/templates/manage-access.html:44
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:20
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: weblate/templates/manage-access.html:53
msgid ""
"The user will be removed from the project once all user permissions are "
"removed."
msgstr ""

#: weblate/templates/manage-access.html:65
msgid "Add new user"
msgstr "새로운 사용자 추가"

#: weblate/templates/manage-access.html:82
msgid ""
"The user management in Weblate is disabled, you can change permissions in "
"the Django admin interface."
msgstr ""

#: weblate/templates/manage-access.html:94
#, fuzzy
#| msgid "Version control"
msgid "Project access control"
msgstr "버전 관리"

#: weblate/templates/manage-access.html:101
#, fuzzy
#| msgid "changes"
msgid "Change"
msgstr "변경사항"

#: weblate/templates/manage-access.html:103
#, fuzzy
#| msgid "You do not have privilege to accept suggestions!"
msgid "You do not have permission to change project access control."
msgstr "제안을 수락 할 권한이 없습니다!"

#: weblate/templates/matrix.html:8
msgid "matrix"
msgstr ""

#: weblate/templates/matrix.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Used languages"
msgid "Displayed languages"
msgstr "사용된 언어"

#: weblate/templates/matrix.html:39
msgid "Choose"
msgstr ""

#: weblate/templates/memory/index.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Translation status"
msgid "Translation memory status"
msgstr "번역 현황"

#: weblate/templates/memory/index.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Use this translation"
msgid "Shared translation memory"
msgstr "이 번역을 사용"

#: weblate/templates/memory/index.html:30
msgid "enabled"
msgstr ""

#: weblate/templates/memory/index.html:30
msgid "disabled"
msgstr ""

#: weblate/templates/memory/index.html:37
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(language)s dictionary for %(project)s"
msgid "Number of entries for %(project)s"
msgstr "%(project)s 에 대한 %(language)s 사전"

#: weblate/templates/memory/index.html:37
#, fuzzy
#| msgid "New source string"
msgid "Number of your entries"
msgstr "새로운 원본 문자열"

#: weblate/templates/memory/index.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Number of strings"
msgid "Total number of entries"
msgstr "문자열의 갯수"

#: weblate/templates/memory/index.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Download changes"
msgid "Download as JSON"
msgstr "다운로드 변경"

#: weblate/templates/memory/index.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Good translations"
msgid "Download as TMX"
msgstr "평판이 좋은 번역"

#: weblate/templates/memory/index.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Not translated"
msgid "Import translation memory"
msgstr "미번역"

#: weblate/templates/memory/index.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Save translation history"
msgid "Wipe translation memory"
msgstr "번역 역사 저장"

#: weblate/templates/memory/index.html:75
msgid "Wipe"
msgstr ""

#: weblate/templates/new-language.html:25
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "More information about this check is available in the <a href=\"%(link)s"
#| "\">documentation</a>."
msgid ""
"Information on how to start translating into another language is to be found "
"in the translator instructions."
msgstr ""
"이 검사에 대한 세부 정보는 <a href=\"%(link)s\">문서</a>에서 찾을수 있습니다."

#: weblate/templates/new-language.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Please choose the language into which you would like to translate."
msgid "Please choose the language you want to translate to."
msgstr "번역하려는 언어를 선택하십시오."

#: weblate/templates/new-language.html:29
msgid ""
"Project maintainers are notified of this request, which prompts them to add "
"the language manually."
msgstr ""

#: weblate/templates/new-language.html:32
msgid "Can't find your language in the list above?"
msgstr "위의 목록에서 귀하의 언어를 찾을 수 없습니까?"

#: weblate/templates/new-language.html:36
msgid "Request new translation"
msgstr "새로운 번역 요청하기"

#: weblate/templates/paginator.html:6
#, python-format
msgid "%(position)s / %(total)s"
msgstr "%(position)s / %(total)s"

#: weblate/templates/project.html:85 weblate/templates/translation.html:92
#, fuzzy
#| msgid "Share on Facebook!"
msgid "Share on Facebook"
msgstr "페이스북에서 공유하기!"

#: weblate/templates/project.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Tweet this translation!"
msgid "Tweet this translation"
msgstr "이 번역을 트윗하기!"

#: weblate/templates/project.html:113
#, python-format
msgid "Repository for this component is linked to %(target)s"
msgstr ""

#: weblate/templates/project.html:113
msgid "link"
msgstr ""

#: weblate/templates/project.html:122
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment"
msgid "There are currently no translation components!"
msgstr "번역 댓글"

#: weblate/templates/project.html:186
msgid "There are currently no glossaries defined for this project."
msgstr "현재 이 프로젝트에 용어집이 정의되어 있지 않습니다."

#: weblate/templates/project.html:189
msgid "Manage all glossaries"
msgstr "모든 용어집 관리"

#: weblate/templates/project.html:195
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Browse all project changes"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/templates/project_info.html:9
msgid "Mailing list for translators"
msgstr "번역가 메일링 리스트"

#: weblate/templates/project_info.html:16
msgid "Instructions for translators"
msgstr "번역자에 대한 지침"

#: weblate/templates/project_stats.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Documentation for plurals."
msgid "Number of words"
msgstr "복수를 위한 문서화."

#: weblate/templates/project_stats.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Documentation for plurals."
msgid "Number of languages"
msgstr "복수를 위한 문서화."

#: weblate/templates/project_stats.html:21
#, fuzzy
#| msgid "New source string"
msgid "Number of source strings"
msgstr "새로운 원본 문자열"

#: weblate/templates/project_stats.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Documentation for plurals."
msgid "Number of source words"
msgstr "복수를 위한 문서화."

#: weblate/templates/replace.html:18
msgid "Please review and confirm the search and replace results."
msgstr ""

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:21
#, fuzzy
#| msgid "source strings"
msgid "Assigned source strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:26
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Source string"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:27
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Action"
msgid "Actions"
msgstr "활동"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:37
msgid ""
"Screenshot is shown to add visual context for all listed source strings."
msgstr ""

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:48
#, fuzzy
#| msgid "source strings"
msgid "Assign source strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:54
#: weblate/templates/translate.html:149 weblate/templates/translate.html:250
#: weblate/templates/translate.html:508
msgid "Context"
msgstr "상황・문맥"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Loading…"
msgid "Loading results…"
msgstr "로드 중…"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Search in source strings"
msgid "Please search below to find matching source strings."
msgstr "원본 문자열에서 검색"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:71
#, fuzzy
#| msgid "Automatic detection"
msgid "Automatically recognize"
msgstr "자동 감지"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:77
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Source string search"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:111
#, fuzzy
#| msgid "Translation context"
msgid "Screenshot details"
msgstr "번역 내용"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:114
#, fuzzy
#| msgid "Created new SSH key."
msgid "Created on"
msgstr "새로운 SSH 키가 생성되었습니다."

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:115
#, fuzzy
#| msgid "Upload"
msgid "Uploaded by"
msgstr "업로드"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:125
msgid "Deleting screenshot will remove it from all associated source strings."
msgstr ""

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:37
#: weblate/templates/translation.html:121
#: weblate/templates/translation.html:375
msgid "Strings"
msgstr "문자열"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Currently associated:"
msgid "No source strings are currently assigned!"
msgstr "현재 관련됨:"

#: weblate/templates/search.html:43
#, fuzzy
#| msgid "No matching strings found!"
msgid "No matching strings found."
msgstr "일치하는 문자열이 없습니다!"

#: weblate/templates/show-contributor-agreement.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Contributor stats"
msgid "View contributor agreement"
msgstr "참여자 통계"

#: weblate/templates/show-contributor-agreement.html:8
msgid ""
"Contribution to this translation requires you to agree with a contributor "
"agreement."
msgstr ""

#: weblate/templates/show-lock.html:4
#, fuzzy
#| msgid "This translation is currently locked for updates!"
msgid "This translation is currently locked for updates."
msgstr "현재 이 번역은 업데이트를 위해 잠겨 있습니다!"

#: weblate/templates/source-review.html:10 weblate/templates/source.html:7
msgid "source strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/source-review.html:11
msgid "review"
msgstr "검토"

#: weblate/templates/source-review.html:26 weblate/trans/forms.py:1199
#: weblate/trans/models/component.py:413
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: weblate/templates/source-review.html:46
msgid "Comment"
msgstr "주석"

#: weblate/templates/source-review.html:65
#, fuzzy
#| msgid "No matching source strings found!"
msgid "No matching source strings found."
msgstr "일치하는 원본 문자열을 찾을 수 없습니다!"

#: weblate/templates/source.html:19 weblate/templates/translation.html:146
msgid "Strings to check"
msgstr "검사할 문자열"

#: weblate/templates/source.html:34 weblate/templates/translation.html:170
msgid "Project Information"
msgstr "프로젝트 정보"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:21
#, fuzzy
#| msgid "changes"
msgid "Changes"
msgstr "변경사항"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Download all changes as CSV"
msgid "Download latest changes as CSV"
msgstr "모든 변경점을 CSV파일로 다운로드"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:37
msgid "Follow using RSS"
msgstr "RSS를 이용하여 팔로우하기"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Other components"
msgid "Create component"
msgstr "다른 컴포넌트"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:12
#, fuzzy
#| msgid "You do not have privilege to accept suggestions!"
msgid ""
"You currently do not have permission to create component in any project."
msgstr "제안을 수락 할 권한이 없습니다!"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:15
#: weblate/templates/trans/project_form.html:16
msgid "Check your billing status"
msgstr ""

#: weblate/templates/trans/other-row.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Use this translation"
msgid "This translation"
msgstr "이 번역을 사용"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Use this translation for all subprojects"
msgid "Use this translation for all components"
msgstr "모든 하위 프로젝트에서 이 번역을 사용"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:17
msgid "Use this translation"
msgstr "이 번역을 사용"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Revert to this translation"
msgid "Change compared to this translation:"
msgstr "이 번역으로 되돌림"

#: weblate/templates/trans/project_form.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Watched projects"
msgid "Create project"
msgstr "감시중인 프로젝트"

#: weblate/templates/trans/project_form.html:12
#, fuzzy
#| msgid "You do not have privilege to accept suggestions!"
msgid "You currently do not have permission to create project."
msgstr "제안을 수락 할 권한이 없습니다!"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:7
#: weblate/templates/translate.html:230 weblate/templates/translate.html:426
#: weblate/trans/forms.py:1386
msgid "Suggestions"
msgstr "제안사항"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Suggestion:"
msgid "Suggestion"
msgstr "제안사항:"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:30
#, fuzzy
#| msgid "No matching strings found!"
msgid "No matching translations found!"
msgstr "일치하는 문자열이 없습니다!"

#: weblate/templates/translate.html:16
msgid "translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate/templates/translate.html:32
msgid "Edit in Zen mode"
msgstr "젠 모드에서 수정"

#: weblate/templates/translate.html:32
msgid "Zen"
msgstr "젠"

#: weblate/templates/translate.html:42
msgid "First"
msgstr "처음"

#: weblate/templates/translate.html:43
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: weblate/templates/translate.html:45 weblate/templates/zen.html:28
msgid "Edit search parameters"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Good configuration"
msgid "Go to position"
msgstr "적절한 구성"

#: weblate/templates/translate.html:63
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Current filter: %(filter_name)s (%(filter_count)s)"
msgid "%(filter_pos)s / %(filter_count)s"
msgstr "현재 필터: %(filter_name)s (%(filter_count)s)"

#: weblate/templates/translate.html:72
msgid "Jump to position"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:77
msgid "Jump"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:83
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: weblate/templates/translate.html:84
msgid "Last"
msgstr "마지막"

#: weblate/templates/translate.html:97
msgid "Copy permalink"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:100
msgid "Keyboard shortcuts available:"
msgstr "이용 가능한 키보드 단축키:"

#: weblate/templates/translate.html:103
msgid "Unmark review needed flag and save"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:104
#, fuzzy
#| msgid "Strings with suggestions"
msgid "Strings navigation"
msgstr "제안된 문자열"

#: weblate/templates/translate.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Save translation history"
msgid "Focus translation editor"
msgstr "번역 역사 저장"

#: weblate/templates/translate.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Save translation history"
msgid "Focus comment editor"
msgstr "번역 역사 저장"

#: weblate/templates/translate.html:107
#, fuzzy
#| msgid "Machine translation"
msgid "Shows machine translation tab"
msgstr "기계 번역"

#: weblate/templates/translate.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Alt+N - Shows nearby strings tab"
msgid "Shows nearby strings tab"
msgstr "Alt+N - 근처 메세지 탭을 표시"

#: weblate/templates/translate.html:109
#, fuzzy
#| msgid "Alt+S - Shows search tab"
msgid "Shows search tab"
msgstr "Alt+S - 검색 탭 표시"

#: weblate/templates/translate.html:110
#, fuzzy
#| msgid "Alt+V - Copies source string"
msgid "Copies source string"
msgstr "Alt+V - 원문 복사"

#: weblate/templates/translate.html:111
msgid "Toggle edit needed flag"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:115
#, fuzzy
#| msgid "source strings"
msgid "Editing source string"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/translate.html:127
#, fuzzy
#| msgid "source strings"
msgid "Edit string"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/translate.html:141 weblate/templates/zen-units.html:38
msgid "Source change"
msgstr "원본 변경사항"

#: weblate/templates/translate.html:165 weblate/trans/forms.py:1209
#, fuzzy
#| msgid "Additional commit file"
msgid "Additional context"
msgstr "추가 커밋 파일"

#: weblate/templates/translate.html:175 weblate/templates/zen-units.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Context"
msgid "Context:"
msgstr "상황・문맥"

#: weblate/templates/translate.html:184
#, fuzzy
#| msgid "source strings"
msgid "Edit source string"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/translate.html:201
#, fuzzy
#| msgid "Base file for new translations"
msgid "Please log in to save translations."
msgstr "새로운 번역가를 위한 기본 파일"

#: weblate/templates/translate.html:203
msgid ""
"Only reviewers can change approved strings, please add a suggestion if you "
"think the string should be changed."
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:205 weblate/trans/views/edit.py:285
#: weblate/trans/views/edit.py:309 weblate/trans/views/edit.py:335
#: weblate/trans/views/edit.py:765
#, fuzzy
#| msgid "Base file for new translations"
msgid "Insufficient privileges for saving translations."
msgstr "새로운 번역가를 위한 기본 파일"

#: weblate/templates/translate.html:208 weblate/templates/translate.html:218
#, fuzzy
#| msgid "Translation is currently not locked."
msgid "This translation is currently locked."
msgstr "번역은 현재 잠겨 있지 않습니다."

#: weblate/templates/translate.html:216
#, fuzzy
#| msgid "No privileges for adding suggestions!"
msgid "Insufficient privileges for adding suggestions."
msgstr "제안을 추가할 권한이 없습니다!"

#: weblate/templates/translate.html:220
msgid "Suggest"
msgstr "제안"

#: weblate/templates/translate.html:222
msgid "Skip"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:228
msgid "Messages placed around this one"
msgstr "이 주위에 배치된 메세지"

#: weblate/templates/translate.html:228
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Nearby strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/templates/translate.html:233 weblate/templates/translate.html:429
msgid "Other translations"
msgstr "다른 번역"

#: weblate/templates/translate.html:236 weblate/templates/translate.html:433
#: weblate/templates/unit-details.html:13
msgid "Comments"
msgstr "주석"

#: weblate/templates/translate.html:239
msgid "Machine translation suggestions"
msgstr "기계 번역 제안"

#: weblate/templates/translate.html:239 weblate/trans/forms.py:921
msgid "Machine translation"
msgstr "기계 번역"

#: weblate/templates/translate.html:241
#, fuzzy
#| msgid "Translation is now open for translation updates."
msgid "Translations of this string in the other languages"
msgstr "업데이트를 위해 번역이 현재 열려 있습니다."

#: weblate/templates/translate.html:241
#, fuzzy
#| msgid "Songhai languages"
msgid "Other languages"
msgstr "송가이어"

#: weblate/templates/translate.html:242
msgid "List of recent changes done in Weblate"
msgstr "Weblate에서 최근 변경 사항 목록"

#: weblate/templates/translate.html:250
msgid "State"
msgstr "상태"

#: weblate/templates/translate.html:280
#, python-format
msgid "%(user)s has suggested"
msgstr "%(user)s가 제안함"

#: weblate/templates/translate.html:282
msgid "Anonymous user has suggested"
msgstr "익명 사용자가 제안함"

#: weblate/templates/translate.html:286
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Suggested change:"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/templates/translate.html:290
#, python-format
msgid "%(count)s vote"
msgid_plural "%(count)s votes"
msgstr[0] "%(count)s개의 투표"

#: weblate/templates/translate.html:295
msgid "Vote for"
msgstr "투표하기"

#: weblate/templates/translate.html:296
msgid "Vote against"
msgstr "반대 투표"

#: weblate/templates/translate.html:299
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: weblate/templates/translate.html:300
msgid "Accept and edit"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:327
#, fuzzy
#| msgid "This message has more than one translation in this project"
msgid "Following string has same context and same source."
msgid_plural "Following strings have same context and same source."
msgstr[0] "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#: weblate/templates/translate.html:335
#, fuzzy
#| msgid "This message has more than one translation in this project"
msgid "Following string has different context but same source."
msgid_plural "Following strings have different contexts but same source."
msgstr[0] "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#: weblate/templates/translate.html:343
#, fuzzy
#| msgid "This message has more than one translation in this project"
msgid "Following string has different source but same context."
msgid_plural "Following strings have different sources but same context."
msgstr[0] "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#: weblate/templates/translate.html:369
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: weblate/templates/translate.html:370
msgid "Quality"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:398 weblate/trans/forms.py:1108
msgid "New comment"
msgstr "새로운 주석"

#: weblate/templates/translate.html:400
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can share comments about this string with other translators and "
#| "developers."
msgid "Comment on this string for fellow translators and developers to read."
msgstr "다른 번역자와 개발자에게 이 문자열에 대한 댓글을 공유할 수 있습니다."

#: weblate/templates/translate.html:423
msgid "Things to check"
msgstr "검사할 것"

#: weblate/templates/translate.html:447
msgid "Manage glossary"
msgstr "어휘 관리"

#: weblate/templates/translate.html:449
msgid "Glossary"
msgstr "용어집"

#: weblate/templates/translate.html:469
msgid "Add word to glossary"
msgstr "용어집에 단어 추가"

#: weblate/templates/translate.html:481
msgid "Source information"
msgstr "원본 정보"

#: weblate/templates/translate.html:513
#, fuzzy
#| msgid "Currently associated:"
msgid "No context currently associated!"
msgstr "현재 관련됨:"

#: weblate/templates/translate.html:531
msgid "Flags"
msgstr "플래그"

#: weblate/templates/translate.html:539
#, fuzzy
#| msgid "Currently associated:"
msgid "No flags currently set!"
msgstr "현재 관련됨:"

#: weblate/templates/translate.html:548
msgid "String priority"
msgstr "문자열 우선 순위"

#: weblate/templates/translation-download.html:6
#: weblate/templates/translation-download.html:9
#: weblate/templates/translation-download.html:14
msgid "Download for an offline translation."
msgstr "오프라인 번역을 위해 다운로드합니다."

#: weblate/templates/translation-download.html:6
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Download compiled translation"
msgid "Download original translation file (%(format)s)"
msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#: weblate/templates/translation-download.html:9
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Download compiled translation"
msgid "Download translation file as %(format)s"
msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#: weblate/templates/translation-download.html:14
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Good translations"
msgid "Download strings needing action as %(format)s"
msgstr "평판이 좋은 번역"

#: weblate/templates/translation-download.html:18
#: weblate/templates/translation.html:282
msgid "Customize download"
msgstr ""

#: weblate/templates/translation-download.html:21
msgid "Upload translation"
msgstr "번역 업로드"

#: weblate/templates/translation.html:47 weblate/trans/forms.py:1420
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: weblate/templates/translation.html:60 weblate/templates/translation.html:209
#: weblate/trans/models/change.py:205
msgid "Automatic translation"
msgstr "자동 번역"

#: weblate/templates/translation.html:66 weblate/templates/translation.html:265
#, fuzzy
#| msgid "Add as translation"
msgid "Add new translation string"
msgstr "번역으로서 추가"

#: weblate/templates/translation.html:110 weblate/templates/widgets.html:56
#: weblate/templates/widgets.html:64 weblate/templates/widgets.html:71
#: weblate/templates/widgets.html:79
msgid "Translation status"
msgstr "번역 현황"

#: weblate/templates/translation.html:151
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(count)s vote"
#| msgid_plural "%(count)s votes"
msgid "%(count)s word"
msgid_plural "%(count)s words"
msgstr[0] "%(count)s개의 투표"

#: weblate/templates/translation.html:158
msgid "Other components"
msgstr "다른 컴포넌트"

#: weblate/templates/translation.html:177
#: weblate/templates/unit-details.html:26
msgid "Translation file"
msgstr "번역 파일"

#: weblate/templates/translation.html:181
#: weblate/templates/translation.html:288
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: weblate/templates/translation.html:198
#, fuzzy
#| msgid "Translation change:"
msgid "Browse all translation changes"
msgstr "번역 변경 사항:"

#: weblate/templates/translation.html:213
msgid ""
"Automatic translation takes existing translations in this project and "
"applies them to the current component. It can be used to push translations "
"to a different branch, to fix inconsistent translations or to translate a "
"new component using translation memory."
msgstr ""
"자동 번역과 기존 번역에서는이 프로젝트는 현재 하위 프로젝트에 적용됩니다. 그"
"것은 번역을 다른 분기와 밀어넣거나 일관성 없는 번역을 고치거나 번역 메모리를 "
"사용하는 새로운 하위 프로젝트를 번역하기 위해 사용됩니다."

#: weblate/templates/translation.html:214
msgid ""
"Automatic translation via machine translation uses active machine "
"translation engines to get the best possible translations and applies them "
"in this project."
msgstr ""

#: weblate/templates/translation.html:267
msgid ""
"You can add new translation string here, it will automatically appear in all "
"translations."
msgstr ""

#: weblate/templates/translation.html:301
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Uploaded file will be merged with current translation. In case you want "
#| "to overwrite already translated strings, don't forget to enable it."
msgid ""
"The uploaded file will be merged with the current translation. In case you "
"want to overwrite already translated strings, don't forget to enable it."
msgstr ""
"업로드된 파일은 현재 번역과 병합됩니다. 이미 번역 된 문자열을 덮어 쓰기 할 경"
"우에, 그것을 가능하게 하는 것을 잊지 마세요."

#: weblate/templates/translation.html:303
#, fuzzy
#| msgid "Uploaded file will be merged with current translation."
msgid "The uploaded file will be merged with the current translation."
msgstr "업로드된 파일은 현재 번역과 병합됩니다."

#: weblate/templates/translation.html:346
#: weblate/templates/translation.html:393
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: weblate/templates/translation.html:348
msgid "Review translations touched by other users."
msgstr "다른 사용자에 의해 작업된 번역을 검토하기."

#: weblate/templates/translation.html:352
msgid "Start review"
msgstr "검토 시작"

#: weblate/templates/translation.html:374
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: weblate/templates/translation.html:381
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: weblate/templates/translation.html:399
msgid "Failing check"
msgstr "검사 실패됨"

#: weblate/templates/translation.html:414
msgid "Last activity"
msgstr "마지막 활동"

#: weblate/templates/translation.html:418
msgid "Last change"
msgstr "최종 변경 사항"

#: weblate/templates/translation.html:422
msgid "Last author"
msgstr "최종 저자"

#: weblate/templates/unit-details.html:5
msgid "Source string location"
msgstr "원본 문자열 위치"

#: weblate/templates/unit-details.html:20
msgid "Source string age"
msgstr "원본 문자열이 변경되었던 시간"

#: weblate/templates/unit-details.html:30
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(filename)s, translation unit %(position)s"
msgid "%(filename)s, string %(position)s"
msgstr "%(filename)s, 번역 단위 %(position)s"

#: weblate/templates/user-activity.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Enable suggestions"
msgid "Pending suggestions"
msgstr "연상 활성화"

#: weblate/templates/user-activity.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Browse"
msgid "Browse pending"
msgstr "찾아보기"

#: weblate/templates/user-activity.html:20
msgid "Last login"
msgstr "최종 로그인"

#: weblate/templates/user-activity.html:24
msgid "Registration date"
msgstr "가입일"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:5
#: weblate/templates/watch-dropdown.html:9
msgid ""
"You can receive notifications for watched projects and they are shown on "
"dashboard by default."
msgstr ""
"당신이 보았던 프로젝트와 관련된 알림을 받을 수 있습니다. 이것은 당신의 대시보"
"드에 기본적으로 나타나게 됩니다."

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:6
msgid "Unwatch"
msgstr ""

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:10
msgid "Watch"
msgstr ""

#: weblate/templates/widgets.html:6
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: weblate/templates/widgets.html:11
msgid "Promoting translation projects"
msgstr "번역 프로젝트 홍보"

#: weblate/templates/widgets.html:14
#, python-format
msgid "You can point newcomers to the introduction page at %(engage_link)s."
msgstr "%(engage_link)s의 소개 페이지에 초보자를 가리킬 수 있습니다."

#: weblate/templates/widgets.html:17
msgid "Promoting specific translations"
msgstr "특정 번역 홍보하기"

#: weblate/templates/widgets.html:20
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Besides promoting whole translation project, you can also choose specific "
#| "language to promote:"
msgid ""
"Besides promoting the whole translation project, you can also choose a "
"specific language or component to promote:"
msgstr ""
"전체 번역 프로젝트를 홍보하는 것 외에도 홍보하기 위한 특정 언어를 선택할 수 "
"있습니다:"

#: weblate/templates/widgets.html:24
msgid "Image widgets"
msgstr "이미지 위젯"

#: weblate/templates/widgets.html:27
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can use following widgets to promote translation of your project. "
#| "They can increase visibility of your translation projects and bring new "
#| "contributors."
msgid ""
"You can use the following widgets to promote translation of your project. "
"They can increase the visibility of your translation projects and bring in "
"new contributors."
msgstr ""
"프로젝트의 번역을 홍보하기 위해 다음의 위젯을 사용할 수 있습니다. 그것들은 번"
"역 프로젝트의 가시성을 높이고 새로운 참여자를 데려올 수 있습니다."

#: weblate/templates/widgets.html:31
#, python-format
msgid "Image %(widget)s"
msgstr "이미지 %(widget)s"

#: weblate/templates/widgets.html:33
msgid "Color variants:"
msgstr "색상 변형:"

#: weblate/templates/widgets.html:43
msgid "HTML code"
msgstr "HTML 코드"

#: weblate/templates/widgets.html:44
msgid "BB code"
msgstr "BB 코드"

#: weblate/templates/widgets.html:45
msgid "Markdown code"
msgstr "마크다운 코드"

#: weblate/templates/widgets.html:46
msgid "RST code"
msgstr "RST 코드"

#: weblate/templates/widgets.html:47
msgid "Textile code"
msgstr "Textile 코드"

#: weblate/templates/widgets.html:48
msgid "Image URL"
msgstr "이미지 URL 경로"

#: weblate/templates/zen-units.html:20
msgid "Open in full editor"
msgstr "전체 화면 에디터에서 열기"

#: weblate/templates/zen-units.html:73 weblate/trans/views/edit.py:454
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment has been deleted."
msgid "The translation has come to an end."
msgstr "번역 댓글이 삭제되었습니다."

#: weblate/templates/zen.html:15
msgid "zen"
msgstr "선"

#: weblate/templates/zen.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Edit in Zen mode"
msgid "Edit in single string mode"
msgstr "젠 모드에서 수정"

#: weblate/templates/zen.html:23
msgid "Exit Zen"
msgstr ""

#: weblate/templates/zen.html:30
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Current filter: %(filter_name)s (%(filter_count)s)"
msgid "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"
msgstr "현재 필터: %(filter_name)s (%(filter_count)s)"

#: weblate/trans/admin.py:49
msgid "Commit pending changes"
msgstr "보류중인 변경 사항을 커밋"

#: weblate/trans/admin.py:58
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgid "Update VCS repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/trans/admin.py:78
#, fuzzy
#| msgid "Quality checks flags"
msgid "Update quality checks"
msgstr "품질 검사 플래그"

#: weblate/trans/admin.py:94
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgid "Administrators"
msgstr "관리"

#: weblate/trans/apps.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Other translations"
msgid "Weblate translations"
msgstr "다른 번역"

#: weblate/trans/autofixes/chars.py:66
#, fuzzy
#| msgid "Contributor stats"
msgid "Control chars"
msgstr "참여자 통계"

#: weblate/trans/autofixes/whitespace.py:35
msgid "Trailing and leading whitespace"
msgstr "앞쪽 뒤쪽 공백"

#: weblate/trans/context_processors.py:96
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This Weblate instance hosts translations for various free software "
#| "projects."
msgid "Hosted Weblate, the place to translate your software project."
msgstr ""
"이 Weblate 인스턴스는 다양한 자유 소프트웨어 프로젝트에 대한 번역을 관리합니"
"다."

#: weblate/trans/context_processors.py:100
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This Weblate instance hosts translations for various free software "
#| "projects."
msgid "This site runs Weblate for translating various software projects."
msgstr ""
"이 Weblate 인스턴스는 다양한 자유 소프트웨어 프로젝트에 대한 번역을 관리합니"
"다."

#: weblate/trans/feeds.py:40 weblate/trans/feeds.py:76
#, python-format
msgid "Recent changes in %s"
msgstr "%s의 최근 변경사항"

#: weblate/trans/feeds.py:43 weblate/trans/feeds.py:79
#, python-format
msgid "All recent changes made using Weblate in %s."
msgstr "%s에 모든 최근 변경사항은 Weblate를 이용하여 만들었습니다."

#: weblate/trans/filter.py:31
msgid "All strings"
msgstr "모든 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Untranslated strings"
msgid "Not translated strings"
msgstr "번역 안된 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:33
msgid "Strings needing action"
msgstr "작업이 필요한 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:34
msgid "Translated strings"
msgstr "번역된 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Source strings review"
msgid "Strings marked for edit"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/trans/filter.py:36
msgid "Strings with suggestions"
msgstr "제안된 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:37
#, fuzzy
#| msgid "Strings with suggestions"
msgid "Strings needing action without suggestions"
msgstr "제안된 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:38
msgid "Strings with comments"
msgstr "주석이 있는 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:39
msgid "Strings with any failing checks"
msgstr "실패 검사에 걸린 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:40
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Approved strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Strings with suggestions"
msgid "Approved strings with suggestions"
msgstr "제안된 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Source strings review"
msgid "Strings waiting for review"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/trans/filter.py:53
#, fuzzy
#| msgid "Strings with any failing checks"
msgid "Strings with any failing source checks"
msgstr "실패 검사에 걸린 문자열"

#: weblate/trans/filter.py:54
#, fuzzy
#| msgid "Strings with comments"
msgid "Strings with source comments"
msgstr "주석이 있는 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:149
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user specified!"
msgid "Invalid checksum specified!"
msgstr "잘못된 사용자 정보입니다!"

#: weblate/trans/forms.py:159
#, fuzzy
#| msgid "No matching user found!"
msgid "No matching user found."
msgstr "일치하는 사용자를 찾을 수 없습니다!"

#: weblate/trans/forms.py:161
#, fuzzy
#| msgid "More users matched!"
msgid "More users matched."
msgstr "여러 사용자가 발견되었습니다!"

#: weblate/trans/forms.py:198 weblate/trans/forms.py:206
msgid "Toggle text direction"
msgstr "글자 배열 방향 전환"

#: weblate/trans/forms.py:241
msgid "Fill in with source string"
msgstr "원본 문자열을 채우기"

#: weblate/trans/forms.py:332
msgid "Documentation for plurals."
msgstr "복수를 위한 문서화."

#: weblate/trans/forms.py:335
msgid ""
"This equation identifies which plural form will be used based on given count "
"(n)."
msgstr ""
"이 방정식은 복수형이 주어진 갯수(N)를 기반으로하여 사용되는 식별합니다."

#: weblate/trans/forms.py:380
#, fuzzy
#| msgid "Untranslated strings"
msgid "Missing translated string!"
msgstr "번역 안된 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:387
msgid "Search filter"
msgstr "검색 필터"

#: weblate/trans/forms.py:392
msgid "Please choose a valid filter type."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:426
#, fuzzy
#| msgid "Message you wanted to translate is no longer available!"
msgid "The string you wanted to translate is no longer available!"
msgstr "번역할 메세지는 더 이상 사용할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/forms.py:436
msgid ""
"Strings are usually marked as \"Needs editing\" after the source string is "
"updated, or when marked as such manually."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:450
#, fuzzy
#| msgid "Service"
msgid "Review state"
msgstr "서비스"

#: weblate/trans/forms.py:453
#, fuzzy
#| msgid "Source strings review"
msgid "Waiting for review"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/trans/forms.py:510
msgid "Source string has been changed meanwhile. Please check your changes."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:518
msgid ""
"Translation of the string has been changed meanwhile. Please check your "
"changes."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:527
#, fuzzy
#| msgid "Translation status"
msgid "Translation text too long!"
msgstr "번역 현황"

#: weblate/trans/forms.py:579 weblate/trans/forms.py:1038
msgid "Merge method"
msgstr "합치기 방법"

#: weblate/trans/forms.py:581
#, fuzzy
#| msgid "Add as translation"
msgid "Add as translation needing review"
msgstr "번역으로서 추가"

#: weblate/trans/forms.py:582
#, fuzzy
#| msgid "Add as other translation"
msgid "Add as approved translation"
msgstr "다른 번역으로서 추가"

#: weblate/trans/forms.py:583
msgid "Add as a suggestion"
msgstr "제안으로 추가"

#: weblate/trans/forms.py:584
#, fuzzy
#| msgid "Add as translation"
msgid "Add as translation needing edit"
msgstr "번역으로서 추가"

#: weblate/trans/forms.py:588
#, fuzzy
#| msgid "Source strings review"
msgid "Processing of strings needing edit"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/trans/forms.py:590
msgid "Do not import"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:591
#, fuzzy
#| msgid "Source strings review"
msgid "Import as string needing edit"
msgstr "원본 문자열 검토"

#: weblate/trans/forms.py:592
#, fuzzy
#| msgid "Not translated"
msgid "Import as translated"
msgstr "미번역"

#: weblate/trans/forms.py:608
msgid "Overwrite existing translations"
msgstr "기존 번역 덮어쓰기"

#: weblate/trans/forms.py:610
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The checks can help you identify problematic translations or source "
#| "strings which are hard to translate."
msgid ""
"Whether to overwrite existing translations if the string is already "
"translated."
msgstr ""
"검사는 문제 있는 번역이나 번역하기 힘든 원본 문자열을 확인하는 데 도움을 줄 "
"수 있습니다."

#: weblate/trans/forms.py:621
msgid "Author name"
msgstr "제작자 이름"

#: weblate/trans/forms.py:623 weblate/trans/forms.py:628
msgid "Keep empty for using currently logged in user."
msgstr "현재 로그인한 사용자를 이용하여 없음을 유지하십시오."

#: weblate/trans/forms.py:626
msgid "Author email"
msgstr "제작자 이메일"

#: weblate/trans/forms.py:721
msgid "Query"
msgstr "검색할 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:727
msgid "Search type"
msgstr "검색 유형"

#: weblate/trans/forms.py:730
msgid "Fulltext"
msgstr "전체 글자"

#: weblate/trans/forms.py:731
msgid "Substring"
msgstr "부분 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:732
msgid "Exact match"
msgstr "정확히 일치"

#: weblate/trans/forms.py:737
msgid "Please choose a valid search type."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:746
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Target strings"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:751
#, fuzzy
#| msgid "Search in context strings"
msgid "Context strings"
msgstr "상황에 맞는 정보 문자열 검색"

#: weblate/trans/forms.py:756
#, fuzzy
#| msgid "Action"
msgid "Location strings"
msgstr "활동"

#: weblate/trans/forms.py:761
#, fuzzy
#| msgid "C format string"
msgid "Comment strings"
msgstr "C 형식 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:768
msgid "Show ignored checks as well"
msgstr "무시된 검사들도 함께 보기"

#: weblate/trans/forms.py:773
#, fuzzy
#| msgid "Changes"
msgid "Changed since"
msgstr "변경 사항"

#: weblate/trans/forms.py:777
#, fuzzy
#| msgctxt "Changes by user"
#| msgid "Changes by %s"
msgid "Changed by user"
msgstr "%s 에 의한 변경"

#: weblate/trans/forms.py:781
#, fuzzy
#| msgctxt "Changes by user"
#| msgid "Changes by %s"
msgid "Exclude changes by user"
msgstr "%s 에 의한 변경"

#: weblate/trans/forms.py:799
#, fuzzy
#| msgid "Email regular expression"
msgid "Invalid regular expression: {}"
msgstr "이메일 정규표현식"

#: weblate/trans/forms.py:822
#, python-format
msgid "Fulltext search for \"%s\""
msgstr "\"%s\" 에 대한 전체 텍스트 검색"

#: weblate/trans/forms.py:824
#, python-format
msgid "Search for exact string \"%s\""
msgstr "정확한 문자열 \"%s\" 를 검색"

#: weblate/trans/forms.py:826
#, python-format
msgid "Substring search for \"%s\""
msgstr "하위 문자열 \"%s\" 를 검색"

#: weblate/trans/forms.py:837
#, python-brace-format
msgctxt "String to concatenate search and filter names"
msgid "{filter_name}, {search_name}"
msgstr "{filter_name}, {search_name}"

#: weblate/trans/forms.py:886 weblate/trans/forms.py:888
msgid "Could not find merged string."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:907
msgid "Could not find reverted change."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:918
#, fuzzy
#| msgid "Automatic translation"
msgid "Automatic translation source"
msgstr "자동 번역"

#: weblate/trans/forms.py:920
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment"
msgid "Other translation components"
msgstr "번역 댓글"

#: weblate/trans/forms.py:931
#, fuzzy
#| msgid "Machine translation suggestions"
msgid "Machine translation engines"
msgstr "기계 번역 제안"

#: weblate/trans/forms.py:936
msgid "Score threshold"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:963
#, fuzzy
#| msgid "New comment in %(subproject)s"
msgid "All components in current project"
msgstr "%(subproject)s에 새로운 댓글이 있습니다"

#: weblate/trans/forms.py:1004
#, fuzzy
#| msgid "Invalid merge request!"
msgid "Invalid integer list!"
msgstr "잘못된 병합 요청!"

#: weblate/trans/forms.py:1033
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can upload any format which is understood by Translate Toolkit "
#| "(including TBX, CSV or Gettext PO files)."
msgid ""
"You can upload any format understood by Translate Toolkit (including TBX, "
"CSV or gettext PO files)."
msgstr ""
"번역 툴킷에 의해 인식가능한 형식(TBX, CSV, Gettext PO 파일 포함)을 업로드 할 "
"수 있습니다."

#: weblate/trans/forms.py:1040
msgid "Keep current"
msgstr "현재 사항을 유지"

#: weblate/trans/forms.py:1041
msgid "Overwrite existing"
msgstr "기존의 것을 덮어씌우기"

#: weblate/trans/forms.py:1042
msgid "Add as other translation"
msgstr "다른 번역으로서 추가"

#: weblate/trans/forms.py:1051 weblate/trans/forms.py:1269
msgid "Starting date"
msgstr "시작일"

#: weblate/trans/forms.py:1068
#, fuzzy
#| msgctxt "Select starting letter in glossary"
#| msgid "Any"
msgctxt "Choose starting letter in glossary"
msgid "Any"
msgstr "아무것"

#: weblate/trans/forms.py:1070
msgid "Starting letter"
msgstr "시작 문자"

#: weblate/trans/forms.py:1086
msgid "Scope"
msgstr "범위"

#: weblate/trans/forms.py:1088
msgid ""
"Is your comment specific to this translation or generic for all of them?"
msgstr ""
"이 댓글은 이 번역에 특정되어 있나요, 아니면 전체적으로 포괄하고 있나요?"

#: weblate/trans/forms.py:1095
#, fuzzy
#| msgid "Source string comment, suggestions to change this string"
msgid "Source string comment, suggestions for changes to this string"
msgstr "이 문자열을 변경하기 위한 제안 사항, 원본 문자열 댓글"

#: weblate/trans/forms.py:1101
msgid "Translation comment, discussions with other translators"
msgstr "번역 주석, 다른 번역자와의 토론"

#: weblate/trans/forms.py:1121
#, fuzzy
#| msgid "Components"
msgid "All components"
msgstr "컴포넌트"

#: weblate/trans/forms.py:1161
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Chosen translation already exists in this project!"
msgid "Similar translation already exists in the project ({0})!"
msgstr "선택한 번역은 이미 이 프로젝트에 존재합니다!"

#: weblate/trans/forms.py:1180
#, fuzzy
#| msgid "Please select"
msgid "Please choose"
msgstr "선택하십시오"

#: weblate/trans/forms.py:1202
#, fuzzy
#| msgid "Strings with higher priority are offered first to translators."
msgid "Higher priority strings are presented to translators earlier."
msgstr "우선순위가 높은 문자열은 번역가가 먼저 볼 수 있게 제공됩니다."

#: weblate/trans/forms.py:1216
msgid "Check flags"
msgstr "검사 플래그"

#: weblate/trans/forms.py:1223
#, python-brace-format
msgid ""
"Please enter a comma separated list of check flags, see <a href="
"\"{url}\">documentation</a> for more details."
msgstr ""
"검사 플래그의 목록을 쉼표로 구분해 입력해 주세요. 더 자세한 내용은 <a href="
"\"{url}\">문서</a>를 참조하세요."

#: weblate/trans/forms.py:1241
msgid "User to add"
msgstr "추가할 사용자"

#: weblate/trans/forms.py:1243
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please provide username or email. User needs to already have an active "
#| "account in Weblate."
msgid ""
"Please provide username or email. User needs to already have an active "
"account in Weblate."
msgstr ""
"사용자 이름 혹은 메일 주소를 입력해 주세요. 이 계정은 Weblate에서 이미 활성화"
"된 계정이어야 합니다."

#: weblate/trans/forms.py:1251
#, fuzzy
#| msgid "C format"
msgid "Report format"
msgstr "C 형식"

#: weblate/trans/forms.py:1252
msgid "Choose file format for the report"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1254
msgid "reStructuredText"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1255
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: weblate/trans/forms.py:1256
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: weblate/trans/forms.py:1260
#, fuzzy
#| msgid "C format"
msgid "Report period"
msgstr "C 형식"

#: weblate/trans/forms.py:1262
#, fuzzy
#| msgid "Last login"
msgid "Last month"
msgstr "최종 로그인"

#: weblate/trans/forms.py:1263
#, fuzzy
#| msgid "Last author"
msgid "Last year"
msgstr "최종 저자"

#: weblate/trans/forms.py:1264
msgid "As specified"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1274
#, fuzzy
#| msgid "End date"
msgid "Ending date"
msgstr "종료일"

#: weblate/trans/forms.py:1312 weblate/trans/forms.py:1314
#, fuzzy
#| msgid "End date"
msgid "Missing date!"
msgstr "종료일"

#: weblate/trans/forms.py:1326
msgid "Starting date has to be before ending date!"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1370
msgid "Basic"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1378
msgid "Upstream links"
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1392
#, fuzzy
#| msgid "Translation status"
msgid "Translation settings"
msgstr "번역 현황"

#: weblate/trans/forms.py:1400
msgid "Version control"
msgstr "버전 관리"

#: weblate/trans/forms.py:1402
#, fuzzy
#| msgid "Action"
msgid "Locations"
msgstr "활동"

#: weblate/trans/forms.py:1406
#, fuzzy
#| msgid "Version control system"
msgid "Version control settings"
msgstr "버전 관리 시스템"

#: weblate/trans/forms.py:1412
#, fuzzy
#| msgid "Commit message"
msgid "Commit messages"
msgstr "전송 메세지"

#: weblate/trans/forms.py:1422
#, fuzzy
#| msgid "Fuzzy strings"
msgid "Languages processing"
msgstr "흐트러진 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:1516
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Search string"
msgstr "원본 문자열"

#: weblate/trans/forms.py:1522
#, fuzzy
#| msgid "Search in comment strings"
msgid "Replacement string"
msgstr "댓글 문자열에서 검색"

#: weblate/trans/forms.py:1567
#, fuzzy
#| msgid "Translation"
msgid "Translation key"
msgstr "번역"

#: weblate/trans/forms.py:1569
msgid ""
"Key used to identify string in translation file. File format specific rules "
"might apply."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1575
#, fuzzy
#| msgid "Source language"
msgid "Source language text"
msgstr "원본 언어"

#: weblate/trans/forms.py:1577
msgid ""
"You can edit this later, as with any other string in the source language."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1598
#, fuzzy
#| msgid "Donate to Weblate"
msgid "State to set"
msgstr "Weblate에 기부하기"

#: weblate/trans/forms.py:1631
msgid "I agree with the contributor agreement"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/change.py:199
msgid "Resource update"
msgstr "자원 업데이트"

#: weblate/trans/models/change.py:200
msgid "Translation completed"
msgstr "번역 완료"

#: weblate/trans/models/change.py:201
msgid "Translation changed"
msgstr "번역 변경됨"

#: weblate/trans/models/change.py:202 weblate/trans/models/component.py:325
msgid "New translation"
msgstr "새로운 번역"

#: weblate/trans/models/change.py:203
msgid "Comment added"
msgstr "주석 추가됨"

#: weblate/trans/models/change.py:204
msgid "Suggestion added"
msgstr "제안 추가됨"

#: weblate/trans/models/change.py:206
msgid "Suggestion accepted"
msgstr "수락한 제안사항"

#: weblate/trans/models/change.py:207
msgid "Translation reverted"
msgstr "되돌린 번역"

#: weblate/trans/models/change.py:208
msgid "Translation uploaded"
msgstr "업로드된 번역"

#: weblate/trans/models/change.py:209
msgid "Glossary added"
msgstr "용어집에 추가됨"

#: weblate/trans/models/change.py:210
msgid "Glossary updated"
msgstr "용어집 업데이트됨"

#: weblate/trans/models/change.py:211
msgid "Glossary uploaded"
msgstr "용어집 업로드됨"

#: weblate/trans/models/change.py:212
msgid "New source string"
msgstr "새로운 원본 문자열"

#: weblate/trans/models/change.py:213
msgid "Component locked"
msgstr "컴포넌트가 잠김"

#: weblate/trans/models/change.py:214
msgid "Component unlocked"
msgstr "컴포넌트가 잠금 해제됨"

#: weblate/trans/models/change.py:215
msgid "Detected duplicate string"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/change.py:216
#, fuzzy
#| msgid "Commit pending changes"
msgid "Committed changes"
msgstr "보류중인 변경 사항을 커밋"

#: weblate/trans/models/change.py:217
#, fuzzy
#| msgid "Browse changes"
msgid "Pushed changes"
msgstr "변경 사항 찾아보기"

#: weblate/trans/models/change.py:218
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgid "Reset repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/trans/models/change.py:219
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgid "Merged repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/trans/models/change.py:220
#, fuzzy
#| msgid "Git repository"
msgid "Rebased repository"
msgstr "Git 저장소"

#: weblate/trans/models/change.py:221
#, fuzzy
#| msgid "Failed to fetch repository: %s"
msgid "Failed merge on repository"
msgstr "저장소를 가져오는데 실패하였습니다: %s"

#: weblate/trans/models/change.py:222
#, fuzzy
#| msgid "Failed to update repository: %s"
msgid "Failed rebase on repository"
msgstr "저장소를 업데이트하는 데 실패하였습니다: %s"

#: weblate/trans/models/change.py:223
#, fuzzy
#| msgid "Failed to update repository: %s"
msgid "Failed push on repository"
msgstr "저장소를 업데이트하는 데 실패하였습니다: %s"

#: weblate/trans/models/change.py:224
#, fuzzy
#| msgid "Server Error"
msgid "Parse error"
msgstr "서버 오류"

#: weblate/trans/models/change.py:225
#, fuzzy
#| msgid "Good translations"
msgid "Removed translation"
msgstr "평판이 좋은 번역"

#: weblate/trans/models/change.py:226
#, fuzzy
#| msgid "Suggestion added"
msgid "Suggestion removed"
msgstr "제안 추가됨"

#: weblate/trans/models/change.py:230
#, fuzzy
#| msgid "Suggestion added"
msgid "Suggestion removed during cleanup"
msgstr "제안 추가됨"

#: weblate/trans/models/change.py:232
#, fuzzy
#| msgid "Source string age"
msgid "Source string changed"
msgstr "원본 문자열이 변경되었던 시간"

#: weblate/trans/models/change.py:233
#, fuzzy
#| msgid "Comment added"
msgid "New string added"
msgstr "댓글 추가됨"

#: weblate/trans/models/change.py:235
#, fuzzy
#| msgid "Changes"
msgid "Changed visibility"
msgstr "변경 사항"

#: weblate/trans/models/change.py:236
#, fuzzy
#| msgid "Add new user"
msgid "Added user"
msgstr "새로운 사용자 추가"

#: weblate/trans/models/change.py:237
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Removed user"
msgstr "제거"

#: weblate/trans/models/change.py:330
#, python-format
msgid "%(action)s at %(time)s on %(translation)s by %(user)s"
msgstr "%(user)s에 의해 %(translation)s에 %(time)s %(action)s"

#: weblate/trans/models/component.py:70
msgid "Use contact form"
msgstr "연락 양식을 사용"

#: weblate/trans/models/component.py:71
msgid "Point to translation instructions URL"
msgstr "번역 지침 URL을 가리킴"

#: weblate/trans/models/component.py:72
msgid "Automatically add language file"
msgstr "자동으로 언어 파일 추가"

#: weblate/trans/models/component.py:73
msgid "No adding of language"
msgstr "언어 추가하지 않음"

#: weblate/trans/models/component.py:76
msgid "Merge"
msgstr "병합"

#: weblate/trans/models/component.py:114
#: weblate/trans/models/componentlist.py:41 weblate/trans/models/project.py:59
msgid "Name to display"
msgstr "표시될 이름"

#: weblate/trans/models/component.py:117
#: weblate/trans/models/componentlist.py:45 weblate/trans/models/project.py:62
msgid "URL slug"
msgstr "URL 슬러그"

#: weblate/trans/models/component.py:119
#: weblate/trans/models/componentlist.py:48
msgid "Name used in URLs and file names."
msgstr "URL 및 파일 이름에 사용 되는 이름입니다."

#: weblate/trans/models/component.py:127
msgid "Version control system"
msgstr "버전 관리 시스템"

#: weblate/trans/models/component.py:130
msgid ""
"Version control system to use to access your repository with translations."
msgstr "번역을 위해 사용될 버전 관리 시스템의 저장소를 지정합니다."

#: weblate/trans/models/component.py:140
msgid ""
"URL of a repository, use weblate://project/component for sharing with other "
"component."
msgstr ""
"저장소의 URL은 다른 컴포넌트와 공유하기 위해 weblate://프로젝트/컴포넌트를 사"
"용합니다."

#: weblate/trans/models/component.py:152
msgid "Repository push URL"
msgstr "저장소에 Push할 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:155
msgid "URL of a push repository, pushing is disabled if empty."
msgstr "저장소 Push의 URL이 비어있다면 Push는 비활성화될 것입니다."

#: weblate/trans/models/component.py:160
msgid "Repository browser"
msgstr "저장소 탐색기"

#: weblate/trans/models/component.py:162
#, python-format
msgid ""
"Link to repository browser, use %(branch)s for branch, %(file)s and %(line)s "
"as filename and line placeholders."
msgstr ""
"저장소 탐색기로 연결합니다, 분기로 %(branch)s 를, 파일 이름과 줄 자리표시자"
"로 %(file)s과 %(line)s를 사용하십시오."

#: weblate/trans/models/component.py:169
msgid "Exported repository URL"
msgstr "내보내기된 저장소 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:172
msgid "URL of a repository where users can fetch changes from Weblate"
msgstr "Weblate에서 사용자가 변경사항을 가져올 수 있는 저장소의 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:177
msgid "Source string bug report address"
msgstr "원본 문자열 버그 보고서 주소"

#: weblate/trans/models/component.py:179
msgid ""
"Email address where errors in source string will be reported, keep empty for "
"no emails."
msgstr ""
"원본 문자열에서 오류가 보고되는 이메일 주소입니다. 이메일 주소가 없게 유지해"
"주세요."

#: weblate/trans/models/component.py:188
msgid "Repository branch to translate"
msgstr "번역할 저장소 분기"

#: weblate/trans/models/component.py:197
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Path of files to translate, use * instead of language code, for example: "
#| "po/*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgid ""
"Path of files to translate relative to repository root, use * instead of "
"language code, for example: po/*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgstr ""
"번역할 파일 경로, 언어 코드 대신 * 를 사용하세요. 예를 들면 다음과 같습니다: "
"po/*.po 또는 locale/*/LC_MESSAGE/django.po."

#: weblate/trans/models/component.py:203
msgid "Monolingual base language file"
msgstr "단일언어 기반 언어 파일"

#: weblate/trans/models/component.py:207
msgid ""
"Filename of translations base file, which contains all strings and their "
"source; this is recommended to use for monolingual translation formats."
msgstr ""
"모든 문자열과 그 원본이 포함된 번역 기본 파일의 파일명; 단일언어 번역 형식으"
"로 사용하기를 권장합니다."

#: weblate/trans/models/component.py:213
msgid "Edit base file"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:216
#, fuzzy
#| msgid "You can not base file with bilingual translation!"
msgid ""
"Whether users will be able to edit base file for monolingual translations."
msgstr "기본 파일을 2개국어 번역으로 할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:221
msgid "Base file for new translations"
msgstr "새로운 번역가를 위한 기본 파일"

#: weblate/trans/models/component.py:241
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: weblate/trans/models/component.py:244
msgid "Whether component is locked for translation updates."
msgstr "컴포넌트가 번역 업데이트를 위해 잠겨있는지 여부."

#: weblate/trans/models/component.py:248
msgid "Allow translation propagation"
msgstr "번역 전파 허용"

#: weblate/trans/models/component.py:252
msgid ""
"Whether translation updates in other components will cause automatic "
"translation in this one"
msgstr ""
"다른 컴포넌트에서의 번역 업데이트가 이 프로젝트에 자동으로 반영될지 여부"

#: weblate/trans/models/component.py:257
msgid "Save translation history"
msgstr "번역 역사 저장"

#: weblate/trans/models/component.py:260
msgid "Whether Weblate should keep history of translations"
msgstr "Weblate가 번역의 역사를 보관할지 여부"

#: weblate/trans/models/component.py:264
msgid "Enable suggestions"
msgstr "연상 활성화"

#: weblate/trans/models/component.py:267
msgid "Whether to allow translation suggestions at all."
msgstr "번역 암시를 허용할지 여부."

#: weblate/trans/models/component.py:271
msgid "Suggestion voting"
msgstr "제안사항 투표"

#: weblate/trans/models/component.py:274
msgid "Whether users can vote for suggestions."
msgstr "사용자가 제안에대한 투표를 할수있는지 여부."

#: weblate/trans/models/component.py:278
msgid "Autoaccept suggestions"
msgstr "자동 승인된 번역"

#: weblate/trans/models/component.py:281
msgid ""
"Automatically accept suggestions with this number of votes, use 0 to disable."
msgstr "투표 수를 가지는 제안을 자동으로 수락 하지 않으려면, 0을 사용하십시오."

#: weblate/trans/models/component.py:287
msgid "Quality checks flags"
msgstr "품질 검사 플래그"

#: weblate/trans/models/component.py:290
msgid ""
"Additional comma-separated flags to influence quality checks, check "
"documentation for possible values."
msgstr ""
"품질 검사에 영향을 미칠 수있는 추가 쉼표로 구분 된 플래그는, 가능한 값에 대"
"해 설명서를 참조하십시오."

#: weblate/trans/models/component.py:304
msgid "Optional short summary of license used for translations."
msgstr "번역에 사용하는 라이센스의 선택 사항 요약입니다."

#: weblate/trans/models/component.py:308
msgid "License URL"
msgstr "라이센스 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:311
msgid "Optional URL with license details."
msgstr "라이센스 세부사항을 가진 옵션 URL입니다."

#: weblate/trans/models/component.py:318
msgid ""
"Agreement which needs to be approved before user can translate this "
"component."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:330
msgid ""
"How to handle requests for creating new translations. Please note that "
"availability of choices depends on the file format."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:338
msgid "Merge style"
msgstr "병합 스타일"

#: weblate/trans/models/component.py:343
msgid ""
"Define whether Weblate should merge upstream repository or rebase changes "
"onto it."
msgstr ""
"Weblate는 업스트림 저장소를 병합하거나 rebase를 바꾸어야 하는지를 정의 합니"
"다."

#: weblate/trans/models/component.py:348
#, fuzzy
#| msgid "Comments about this translation"
msgid "Commit message when translating"
msgstr "이 번역에 대한 댓글"

#: weblate/trans/models/component.py:350 weblate/trans/models/component.py:359
#: weblate/trans/models/component.py:368
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can use format strings for various information, please check "
#| "documentation for more details."
msgid ""
"You can use template language for various information, please check "
"documentation for more details."
msgstr ""
"다양한 정보의 형식 문자열을 사용할 수 있습니다, 자세한 내용은 설명서를 확인 "
"하시기 바랍니다."

#: weblate/trans/models/component.py:357
#, fuzzy
#| msgid "Comments about this translation"
msgid "Commit message when adding translation"
msgstr "이 번역에 대한 댓글"

#: weblate/trans/models/component.py:366
#, fuzzy
#| msgid "Comments about this translation"
msgid "Commit message when removing translation"
msgstr "이 번역에 대한 댓글"

#: weblate/trans/models/component.py:375
msgid "Committer name"
msgstr "참여자 이름"

#: weblate/trans/models/component.py:380
msgid "Committer email"
msgstr "참여자 이메일"

#: weblate/trans/models/component.py:385
msgid "Push on commit"
msgstr "커밋 밀기"

#: weblate/trans/models/component.py:388
msgid "Whether the repository should be pushed upstream on every commit."
msgstr "저장소는 모든 커밋 상류에 밀어질여야 할지 여부."

#: weblate/trans/models/component.py:392
msgid "Age of changes to commit"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:395
msgid ""
"Time in hours after which any pending changes will be committed to the VCS."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:415
#, fuzzy
#| msgid "Strings with higher priority are offered first to translators."
msgid "Components with higher priority are offered first to translators."
msgstr "우선순위가 높은 문자열은 번역가가 먼저 볼 수 있게 제공됩니다."

#: weblate/trans/models/component.py:578
msgid ""
"Failed to verify SSH host key, please add them in SSH page in the admin "
"interface."
msgstr ""
"SSH 호스트 키를 확인하는데 실패했습니다, 관리자 인터페이스의 SSH 페이지에서 "
"그것들을 추가 해주십시오."

#: weblate/trans/models/component.py:583
#, python-format
msgid "Failed to fetch repository: %s"
msgstr "저장소를 가져오는데 실패하였습니다: %s"

#: weblate/trans/models/component.py:673
#, python-format
msgid "Push is disabled for %s."
msgstr "밀기는 %s에 대해 비활성화 되었습니다."

#: weblate/trans/models/component.py:725
#, python-format
msgid "Failed to push to remote branch on %s."
msgstr "%s의 원격 분기로 밀기가 실패했습니다."

#: weblate/trans/models/component.py:755
#, python-format
msgid "Failed to reset to remote branch on %s."
msgstr "%s의 원격 분기 재 설정 실패."

#: weblate/trans/models/component.py:781
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Failed to fetch repository: %s"
msgid "Failed to clean the repository on %s."
msgstr "저장소를 가져오는데 실패하였습니다: %s"

#: weblate/trans/models/component.py:848
#, python-format
msgid "Failed to rebase our branch onto remote branch %s."
msgstr "%s의 원격 분기로 우리의 분기를 리베이스 하는데 실패."

#: weblate/trans/models/component.py:853
#, python-format
msgid "Failed to merge remote branch into %s."
msgstr "%s로 원격 분기 병합 실패."

#: weblate/trans/models/component.py:1071
msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to linked repository!"
msgstr ""
"잘못된 Weblate 프로젝트의 링크입니다. 링크하신 저장소에 링크할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1078
msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to self!"
msgstr ""
"잘못된 Weblate 프로젝트의 링크입니다. 자기 자신에게는 링크할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1085
#, fuzzy
#| msgid "Invalid link to a Weblate project, use weblate://project/subproject."
msgid "Invalid link to a Weblate project, use weblate://project/component."
msgstr ""
"Weblate 프로젝트의 링크가 잘못되었습니다. 사용법은 weblate://프로젝트/컴포넌"
"트입니다."

#: weblate/trans/models/component.py:1091
msgid "Push URL is not used when repository is linked!"
msgstr "저장소가 연결될때 URL 밀기는 사용될수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1097
msgid "Export URL is not used when repository is linked!"
msgstr "저장소가 연결될때 URL 내보내기는 사용할수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1106
msgid "The mask did not match any files!"
msgstr "마스크는 어떠한 파일과 일치하지 않습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1114
#, python-format
msgid "Got empty language code for %s, please check filemask!"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:1119
#, python-format
msgid "Language code \"%s\" is too long, please check filemask!"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:1123
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "There are more files for single language, please adjust the mask and use "
#| "components for translating different resources."
msgid ""
"There are more files for single language (%s), please adjust the mask and "
"use components for translating different resources."
msgstr ""
"하나의 언어에 대한 더 많은 파일이 있습니다, 다른 자원을 변환하기 위해 마스크"
"를 조정하고 컴포넌트를 사용하십시오."

#: weblate/trans/models/component.py:1129
#, python-format
msgid ""
"Multiple translations were mapped to a single language code (%s). You should "
"disable SIMPLIFY_LANGUAGES to prevent Weblate mapping similar languages to "
"one."
msgstr ""
"여러 번역들은 단일 언어 코드 (%s)와 연결됩니다. 비슷한 언어들이 하나와 연결하"
"는 Weblate를 방지하려면 SIMPLIFY_LANGUAGES를 비활성화 하십시오."

#: weblate/trans/models/component.py:1148
msgid "File does not seem to be valid!"
msgstr "파일이 올바르지 않습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1156
#, python-format
msgid "Format of %d matched files could not be recognized."
msgstr "%d개의 일치하는 파일의 형식을 인식할수 없습니다."

#: weblate/trans/models/component.py:1165
#, python-format
msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgstr "%d개의 일치하는 파일 구문 분석 실패!"

#: weblate/trans/models/component.py:1176
msgid "Format of base file for new translations was not recognized!"
msgstr "새로운 번역에 대한 기본 파일의 형식을 인식할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1181
msgid ""
"You have configured Weblate to add new translation files, but did not "
"provide base file to do that!"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:1187
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Base file for new translations is not used because of project settings."
msgid ""
"Base file for new translations is not used because of component settings. "
"You probably want to enable automatic adding of new translations."
msgstr "프로젝트 설정때문에 새로운 번역에 대한 기본 파일을 사용할 수 없습니다."

#: weblate/trans/models/component.py:1198
#, fuzzy
#| msgid "You can not base file with bilingual translation!"
msgid "You can not use base file with bilingual translation!"
msgstr "기본 파일을 2개국어 번역으로 할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1203
#, fuzzy
#| msgid "Changing version control system is not supported!"
msgid "Using .pot file as base file is not supported!"
msgstr "버전 관리 시스템을 변경하는 것은 지원되지 않습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1210
msgid "Template file not found!"
msgstr "서식 파일을 찾을 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1216
#, python-format
msgid "Failed to parse translation base file: %s"
msgstr "번역 기본 파일 분석 실패: %s"

#: weblate/trans/models/component.py:1226
#, python-brace-format
msgid "Template language ({0}) does not match project source language ({1})!"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:1233
msgid "You can not use monolingual translation without base file!"
msgstr "기본 파일없이 단일 언어 번역을 사용할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1244
msgid ""
"Please either fill in instructions URL or use different option for adding "
"new language."
msgstr ""
"지침 URL를 입력하거나 또는 새로운 언어를 추가하기 위한 다른 옵션을 사용하십시"
"오."

#: weblate/trans/models/component.py:1251
msgid "License URL can not be used without license summary."
msgstr "라이센스 URL는 라이센스 요약 없이 사용할 수 없습니다."

#: weblate/trans/models/component.py:1271
msgid "Changing version control system is not supported!"
msgstr "버전 관리 시스템을 변경하는 것은 지원되지 않습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1276
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file format: {0}"
msgstr "{0}은(는) 지원하지 않는 파일 형식입니다"

#: weblate/trans/models/component.py:1283
#, python-format
msgid "Failed to update repository: %s"
msgstr "저장소를 업데이트하는 데 실패하였습니다: %s"

#: weblate/trans/models/component.py:1303
msgid "Can not validate file matches due to invalid regular expression."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/component.py:1315
msgid "Automatically accepting suggestions can work only with voting enabled!"
msgstr "투표하기의 활성화로 자동으로 제안을 받아들이는것을 할 수 있습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1487
#, fuzzy
#| msgid "Failed to save translation!"
msgid "Failed to add new translation file!"
msgstr "번역을 저장하지 못했습니다!"

#: weblate/trans/models/component.py:1498
#, fuzzy
#| msgid "Monolingual base language file"
msgid "Given language is filtered by the language filter!"
msgstr "단일언어 기반 언어 파일"

#: weblate/trans/models/component.py:1520
msgid "Translation file already exists!"
msgstr "번역 파일이 이미 존재합니다!"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:38
#, fuzzy
#| msgid "Component name"
msgid "Component list name"
msgstr "컴포넌트 이름"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:51
#, fuzzy
#| msgid "Dashboard"
msgid "Show on dashboard"
msgstr "대시보드"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:55
msgid ""
"When enabled this component list will be shown as a tab on the dashboard"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/componentlist.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Email regular expression"
msgid "Project regular expression"
msgstr "이메일 정규표현식"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:88
msgid "Regular expression which is used to match project slug."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/componentlist.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Email regular expression"
msgid "Component regular expression"
msgstr "이메일 정규표현식"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:96
msgid "Regular expression which is used to match component slug."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/componentlist.py:101
#, fuzzy
#| msgid "Components"
msgid "Component list to assign"
msgstr "컴포넌트"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:117
#, fuzzy
#| msgid "Automatic group assignments"
msgid "Automatic component list assignments"
msgstr "자동 번역 할당"

#: weblate/trans/models/project.py:65
#, fuzzy
#| msgid "Name used in URLs and file names."
msgid "Name used in URLs and filenames."
msgstr "URL 및 파일 이름에 사용 되는 이름입니다."

#: weblate/trans/models/project.py:69
msgid "Main website of translated project."
msgstr "번역된 프로젝트의 주요 웹사이트입니다."

#: weblate/trans/models/project.py:72
msgid "Mailing list"
msgstr "메일링 리스트"

#: weblate/trans/models/project.py:75
msgid "Mailing list for translators."
msgstr "번역가용 메일링 리스트."

#: weblate/trans/models/project.py:78
msgid "Translation instructions"
msgstr "번역 안내"

#: weblate/trans/models/project.py:80
msgid "URL with instructions for translators."
msgstr "번역자에 대한 지침 URL."

#: weblate/trans/models/project.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Set Translation-Team header"
msgid "Set \"Translation-Team\" header"
msgstr "번역팀 안내문 헤더 설정"

#: weblate/trans/models/project.py:87
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Whether the Translation-Team in file headers should be updated by Weblate."
msgid ""
"Whether the \"Translation-Team\" field in file headers should be updated by "
"Weblate."
msgstr "파일 헤더에서 번역-팀이 Weblate에 의해 갱신되어야 할지 여부."

#: weblate/trans/models/project.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Use this translation"
msgid "Use shared translation memory"
msgstr "이 번역을 사용"

#: weblate/trans/models/project.py:95
msgid ""
"By enabling shared translation memory, the project will be able to use "
"translation memory shared by other projects. All future translations on this "
"project will be contributed the shared translation memory."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/project.py:106
msgid "Access control"
msgstr "접근 제어"

#: weblate/trans/models/project.py:108
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Whether to enable ACL for this project, please check documentation before "
#| "enabling this."
msgid ""
"How to restrict access to this project is detailed in the documentation."
msgstr ""
"이 프로젝트에대한 ACL 사용여부를 알려면, 사용하기 전에 설명서를 확인하기 바랍"
"니다."

#: weblate/trans/models/project.py:113
#, fuzzy
#| msgid "Enable suggestions"
msgid "Enable reviews"
msgstr "연상 활성화"

#: weblate/trans/models/project.py:116
msgid "Requires dedicated reviewers to approve translations."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/project.py:120
msgid "Enable hooks"
msgstr "갈고리 활성화"

#: weblate/trans/models/project.py:123
msgid "Whether to allow updating this repository by remote hooks."
msgstr "이 저장소가 원격 훅에 의해 갱신되는지를 나타냅니다."

#: weblate/trans/models/project.py:128
msgid "Source language"
msgstr "원본 언어"

#: weblate/trans/models/project.py:130
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This translation is being used as source strings within this component."
msgid "Language used for source strings in all components"
msgstr "이 번역은 이 컴포넌트 내부의 소스 코드 문자열에서 사용되었습니다."

#: weblate/trans/models/project.py:177
#, python-format
msgid "Could not create project directory: %s"
msgstr "프로젝트 디렉토리를 생성할수 없습니다: %s"

#: weblate/trans/models/suggestion.py:152
#, fuzzy
#| msgid "Autoaccept suggestions"
msgid "Failed to accept suggestion!"
msgstr "자동 승인된 번역"

#: weblate/trans/models/translation.py:139
#, python-format
msgid ""
"Filename %s not found in repository! To add new translation, add language "
"file into repository."
msgstr ""
"파일이름 %s를 저장소에서 찾을 수 없습니다! 새로운 언어를 추가 하려면, 저장소"
"에서 언어파일을 추가 하십시오."

#: weblate/trans/models/translation.py:148
#, python-format
msgid "Failed to parse file %(file)s: %(error)s"
msgstr "파일 %(file)s: %(error)s 의 구문 분석 실패"

#: weblate/trans/models/unit.py:381
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "%(filename)s, translation unit %(position)s"
msgid "{translation}, string {position}"
msgstr "%(filename)s, 번역 단위 %(position)s"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:70
msgid "Render as HTML"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:72
msgid ""
"When disabled, URLs will be converted to links and any markup will be "
"escaped."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:102
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:104
msgid "Category defines color used for the message."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:107
msgid "Info (light blue)"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:108
msgid "Warning (yellow)"
msgstr "경고 (노란색)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:109
msgid "Danger (red)"
msgstr "위험 (빨간색)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:110
msgid "Success (green)"
msgstr "성공 (초록색)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:111
msgid "Primary (dark blue)"
msgstr ""

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Additional message"
msgid "Whiteboard message"
msgstr "추가 메세지"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:121
#, fuzzy
#| msgid "Nearby messages"
msgid "Whiteboard messages"
msgstr "근처 메세지"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:130
msgid "Do not specify both component and project!"
msgstr ""

#: weblate/trans/specialchars.py:34
msgid "Insert tab character"
msgstr "탭 문자 삽입"

#: weblate/trans/specialchars.py:35
msgid "Insert new line"
msgstr "새로운 줄 삽입"

#: weblate/trans/specialchars.py:36
msgid "Insert horizontal ellipsis"
msgstr "가로 줄임표 삽입"

#: weblate/trans/specialchars.py:455
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Insert character {0}"
msgid "Insert {0}"
msgstr "{0} 문자 삽입"

#: weblate/trans/specialchars.py:460 weblate/trans/specialchars.py:462
#, python-brace-format
msgid "Insert character {0}"
msgstr "{0} 문자 삽입"

#: weblate/trans/specialchars.py:476
msgid "Opening double quote"
msgstr "이중 인용을 여는 중"

#: weblate/trans/specialchars.py:477
msgid "Closing double quote"
msgstr "이중 인용을 닫는 중"

#: weblate/trans/specialchars.py:478
msgid "Opening single quote"
msgstr "단독 인용을 여는 중"

#: weblate/trans/specialchars.py:479
msgid "Closing single quote"
msgstr "닫는 싱글 인용부호"

#: weblate/trans/specialchars.py:482
msgid "Hyphen"
msgstr "하이픈"

#: weblate/trans/specialchars.py:485
msgid "En dash"
msgstr "엔 대쉬"

#: weblate/trans/specialchars.py:488
msgid "Em dash"
msgstr "엠 대쉬"

#: weblate/trans/specialchars.py:491
#, fuzzy
#| msgid "Insert character {0}"
msgid "User configured character: {}"
msgstr "{0} 문자 삽입"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:36
#, python-brace-format
msgid "Donate to Weblate at {0}"
msgstr "{0} 에서 Weblate에 기부하기"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:37
#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:38
#, python-brace-format
msgid "Support Weblate at {0}"
msgstr "{0}에서 Weblate를 지원"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:39
#, python-brace-format
msgid "More information about Weblate can be found at {0}"
msgstr "Weblate에 대한 자세한 정보는 {0}에서 찾을 수 있습니다"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Support Weblate at {0}"
msgid "Support Weblate on Liberapay"
msgstr "{0}에서 Weblate를 지원"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Support Weblate using GitTip"
msgid "Support Weblate on Bountysource"
msgstr "깃팁을 이용하여 Weblate를 지원"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:45
msgid "More information about Weblate"
msgstr "Weblate에 대한 자세한 정보"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:77
msgid "Good configuration"
msgstr "적절한 구성"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:78
msgid "Bad configuration"
msgstr "나쁜 구성"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:79
msgid "Possible configuration"
msgstr "가능한 구성"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:114
msgid "Tab character"
msgstr "탭 문자"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:183
msgid "New line"
msgstr "새로운 줄"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:344
msgid "a year ago"
msgstr "1 년 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:346
#, python-format
msgid "%(count)s year ago"
msgid_plural "%(count)s years ago"
msgstr[0] "%(count)s 년 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:351
msgid "a month ago"
msgstr "1 달 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:353
#, python-format
msgid "%(count)s month ago"
msgid_plural "%(count)s months ago"
msgstr[0] "%(count)s 달 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:358
#, python-format
msgid "%(count)s week ago"
msgid_plural "%(count)s weeks ago"
msgstr[0] "%(count)s 주 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:362
msgid "a week ago"
msgstr "1 주 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:364
msgid "yesterday"
msgstr "어제"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:366
#, python-format
msgid "%(count)s day ago"
msgid_plural "%(count)s days ago"
msgstr[0] "%(count)s 일 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:369
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:428
msgid "now"
msgstr "지금"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:372
msgid "a second ago"
msgstr "1 초 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:374
#, python-format
msgid "%(count)s second ago"
msgid_plural "%(count)s seconds ago"
msgstr[0] "%(count)s 초 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:379
msgid "a minute ago"
msgstr "1 분 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:381
#, python-format
msgid "%(count)s minute ago"
msgid_plural "%(count)s minutes ago"
msgstr[0] "%(count)s 분 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:386
msgid "an hour ago"
msgstr "1 시간 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:388
#, python-format
msgid "%(count)s hour ago"
msgid_plural "%(count)s hours ago"
msgstr[0] "%(count)s 시간 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:403
msgid "a year from now"
msgstr "지금으로부터 1 년"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:405
#, python-format
msgid "%(count)s year from now"
msgid_plural "%(count)s years from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 년"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:410
msgid "a month from now"
msgstr "지금으로부터 1 달"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:412
#, python-format
msgid "%(count)s month from now"
msgid_plural "%(count)s months from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 달"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:417
#, python-format
msgid "%(count)s week from now"
msgid_plural "%(count)s weeks from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 주 전"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:421
msgid "tomorrow"
msgstr "내일"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:423
msgid "a week from now"
msgstr "지금으로부터 1 주일"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:425
#, python-format
msgid "%(count)s day from now"
msgid_plural "%(count)s days from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 일"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:431
msgid "a second from now"
msgstr "지금으로부터 1 초"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:433
#, python-format
msgid "%(count)s second from now"
msgid_plural "%(count)s seconds from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 초"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:440
msgid "a minute from now"
msgstr "지금으로부터 1 분"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:442
#, python-format
msgid "%(count)s minute from now"
msgid_plural "%(count)s minutes from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 분"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:449
msgid "an hour from now"
msgstr "지금으로부터 1 시간"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:451
#, python-format
msgid "%(count)s hour from now"
msgid_plural "%(count)s hours from now"
msgstr[0] "지금으로부터 %(count)s 시간"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:532
msgid "Not translated"
msgstr "미번역"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:559
#, fuzzy
#| msgid "Message needs review"
msgid "Message needs edit"
msgstr "검토가 필요한 메세지"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:564
msgid "Message is not translated"
msgstr "미번역된 메세지"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:569
msgid "Message has failing checks"
msgstr "메세지가 검사에 실패 했습니다"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:574
#, fuzzy
#| msgid "Message is translated"
msgid "Message is approved"
msgstr "메세지가 번역되었습니다"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:579
msgid "Message is translated"
msgstr "메세지가 번역되었습니다"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:585
msgid "Message has comments"
msgstr "메세지에 댓글이 있습니다"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:605
#, fuzzy, python-format
#| msgid "unit ID %s"
msgid "string ID %s"
msgstr "단위 ID %s"

#: weblate/trans/util.py:52
msgid "Very high"
msgstr "매우 높음"

#: weblate/trans/util.py:53
msgid "High"
msgstr "높음"

#: weblate/trans/util.py:54
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: weblate/trans/util.py:55
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: weblate/trans/util.py:56
msgid "Very low"
msgstr "매우 낮음"

#: weblate/trans/util.py:225
#, python-brace-format
msgid ""
"{0} is translated into {1} languages using Weblate. Join the translation or "
"start translating your own project."
msgstr ""

#: weblate/trans/validators.py:31
msgid "RST text"
msgstr "RST 텍스트"

#: weblate/trans/validators.py:32
msgid "XML text"
msgstr "XML 텍스트"

#: weblate/trans/validators.py:41
msgid "File mask does not contain * as a language placeholder!"
msgstr "파일 마스크는 언어 자리표시자로 *를 포함하지 않습니다!"

#: weblate/trans/validators.py:49
msgid ""
"Value of 1 is not allowed for autoaccept as every user gives vote to his "
"suggestion."
msgstr ""
"모든 사용자가 그의 제안에 투표를 하였기때문에 값 1은 자동수락(autoaccept)를 "
"허용하지 않습니다."

#: weblate/trans/validators.py:62
#, python-format
msgid "Invalid check flag: \"%s\""
msgstr "잘못된 검색 플래그: \"%s\""

#: weblate/trans/views/about.py:40
msgid "About"
msgstr "이 사이트에 대하여"

#: weblate/trans/views/about.py:50
msgid "Keys"
msgstr ""

#: weblate/trans/views/about.py:83
msgid "Weblate statistics"
msgstr "Weblate 통계"

#: weblate/trans/views/acl.py:82
#, fuzzy
#| msgid "Invalid merge request!"
msgid "Invalid parameters!"
msgstr "잘못된 병합 요청!"

#: weblate/trans/views/acl.py:88 weblate/trans/views/acl.py:162
msgid "You can not remove last owner!"
msgstr ""

#: weblate/trans/views/acl.py:138
msgid "User has been added to this project."
msgstr "사용자가 이 프로젝트에 추가되었습니다."

#: weblate/trans/views/acl.py:142
#, fuzzy
#| msgid "Failed to find matching user!"
msgid "Failed to find group to add a user!"
msgstr "일치하는 사용자를 찾지 못했습니다!"

#: weblate/trans/views/acl.py:172
msgid "User has been removed from this project."
msgstr "사용자가 이 프로젝트에서 제거되었습니다."

#: weblate/trans/views/acl.py:204
#, fuzzy
#| msgid "Password has been changed."
msgid "Project access control has been changed."
msgstr "암호가 변경되었습니다."

#: weblate/trans/views/basic.py:94
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Get involved in %(project)s!"
msgid "Get involved in {0}!"
msgstr "%(project)s에 참여하세요!"

#: weblate/trans/views/basic.py:100
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\">Translation project for %(project)s</a> currently "
"contains %(total)s strings for translation and is <a href=\"%(lang_url)s"
"\">being translated into %(languages)s languages</a>. Overall, these "
"translations are %(percent)s%% complete."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">번역 프로젝트 %(project)s</a>는 현재 번역 %(total)s 개의 "
"문자열을 포함하고 있고, <a href=\"%(lang_url)s\">%(languages)s로 번역</a>되"
"고 있습니다. 전반적으로, 이 번역은 %(percent)s%% 완료 되었습니다."

#. Translators: line of text in engagement page, please use your
#. language name instead of English
#: weblate/trans/views/basic.py:109
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\">Translation project for %(project)s</a> into English "
"currently contains %(total)s strings for translation and is %(percent)s%% "
"complete."
msgstr ""
"영어로 <a href=\"%(url)s\">번역 프로젝트 %(project)s</a>는 현재 번역 "
"%(total)s 개의 문자열을 포함하고 있고 %(percent)s%% 완료 되었습니다."

#: weblate/trans/views/basic.py:374
msgid ""
"A request for a new translation has been sent to the project's maintainers."
msgstr "새로운 번역 요청을 프로젝트 관리자에게 보냈습니다."

#: weblate/trans/views/changes.py:72
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Recent changes in %s"
msgctxt "Changes in translation"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s의 최근 변경사항"

#: weblate/trans/views/changes.py:84
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Recent changes in %s"
msgctxt "Changes in component"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s의 최근 변경사항"

#: weblate/trans/views/changes.py:94
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Recent changes in %s"
msgctxt "Changes in project"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s의 최근 변경사항"

#: weblate/trans/views/changes.py:107
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Recent changes in %s"
msgctxt "Changes in language"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s의 최근 변경사항"

#: weblate/trans/views/changes.py:115
#, python-format
msgctxt "Changes by user"
msgid "Changes by %s"
msgstr "%s 에 의한 변경"

#: weblate/trans/views/changes.py:142
msgid "Failed to find matching project!"
msgstr "일치하는 프로젝트를 찾지 못했습니다!"

#: weblate/trans/views/changes.py:155
msgid "Failed to find matching language!"
msgstr "일치하는 언어 찾기 실패!"

#: weblate/trans/views/changes.py:168
msgid "Failed to find matching user!"
msgstr "일치하는 사용자를 찾지 못했습니다!"

#: weblate/trans/views/charts.py:94
#, python-brace-format
msgctxt "Format string for yearly activity chart"
msgid "{month}/{year}"
msgstr "{month}/{year}"

#: weblate/trans/views/charts.py:126
#, python-brace-format
msgctxt "Format string for monthly activity chart"
msgid "{day}/{month}"
msgstr "{day}/{month}"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:144
msgid ""
"The project you were looking for has been removed, however you are welcome "
"to contribute to other ones."
msgstr ""
"귀하가 찾으시는 프로젝트는 제거되었습니다만, 대신 다른 프로젝트에 참여하실 "
"수 있습니다."

#: weblate/trans/views/dashboard.py:156
msgid ""
"You have activated your account, now you should set the password to be able "
"to login next time."
msgstr ""
"귀하의 계정이 활성화되었습니다, 다음 번에 로그인 할수 있도록 지금 암호를 설정"
"하십시오."

#: weblate/trans/views/dashboard.py:170
#, fuzzy
#| msgid "Please set your full name in your profile."
msgid "Please set your full name and email in your profile."
msgstr "약력에서 귀하의 전체 이름을 입력 하십시오."

#: weblate/trans/views/dictionary.py:49
#, python-format
msgid "%(language)s dictionary for %(project)s"
msgstr "%(project)s 에 대한 %(language)s 사전"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:66
msgid "Dictionaries"
msgstr "사전"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:179
msgid "No words to import found in file."
msgstr "파일에서 가져올 수 있는 단어가 없습니다."

#: weblate/trans/views/dictionary.py:181
#, python-format
msgid "Imported %d word from the uploaded file."
msgid_plural "Imported %d words from the uploaded file."
msgstr[0] "업로드된 파일로부터 %d 개의 단어를 불러오기 하였습니다."

#: weblate/trans/views/dictionary.py:189
#, python-format
msgid "File upload has failed: %s"
msgstr "파일 업로드 실패: %s"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:192 weblate/trans/views/edit.py:570
#: weblate/trans/views/search.py:80 weblate/trans/views/search.py:237
msgid "Failed to process form!"
msgstr "양식을 처리 할 수 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:153 weblate/trans/views/edit.py:449
msgid "No string matched your search!"
msgstr "검색과 일치하는 문자열이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:176
msgid "Your suggestion is empty!"
msgstr "귀하의 제안이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:183
msgid "You don't have privileges to add suggestions!"
msgstr "제안을 추가할 권한이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:192
#, fuzzy
#| msgid "Your suggestion is empty!"
msgid "Your suggestion has been identified as spam!"
msgstr "귀하의 제안이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:204
#, fuzzy
#| msgid "Your suggestion is empty!"
msgid "Your suggestion already exists!"
msgstr "귀하의 제안이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:233
#, python-format
msgid "Following fixups were applied to translation: %s"
msgstr "다음 픽스업이 번역에 적용되었습니다: %s"

#: weblate/trans/views/edit.py:248
#, python-brace-format
msgid "Some checks have failed on your translation: {0}"
msgstr "일부 검사는 번역에 실패했음: {0}"

#: weblate/trans/views/edit.py:300
msgid "Invalid merge request!"
msgstr "잘못된 병합 요청!"

#: weblate/trans/views/edit.py:326
msgid "Invalid revert request!"
msgstr "잘못된 되돌리기 요청!"

#: weblate/trans/views/edit.py:340
msgid "Can not revert to empty translation!"
msgstr "빈 내용의 번역으로 되돌릴 수 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:358
msgid "You do not have privilege to accept suggestions!"
msgstr "제안을 수락 할 권한이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:365
msgid "You do not have privilege to delete suggestions!"
msgstr "제안을 삭제할 수있는 권한이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:372
msgid "You do not have privilege to vote for suggestions!"
msgstr "제안에 대해 투표 할 권한이 없습니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:400
msgid "Invalid suggestion!"
msgstr "잘못된 제안!"

#: weblate/trans/views/edit.py:512
msgid "Invalid search string!"
msgstr "잘못된 검색 문자열!"

#: weblate/trans/views/edit.py:593
msgid "Automatic translation completed, no strings were updated."
msgstr "자동 번역이 완료되었습니다. 아무 문자열도 변경되지 않았습니다."

#: weblate/trans/views/edit.py:595
#, python-format
msgid "Automatic translation completed, %d string was updated."
msgid_plural "Automatic translation completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "자동 번역이 완료되었습니다. %d 개의 문자열이 변경되었습니다."

#: weblate/trans/views/edit.py:627
msgid "Posted new comment"
msgstr "새로운 댓글이 등록되었습니다"

#: weblate/trans/views/edit.py:629
msgid "Failed to add comment!"
msgstr "주석 추가하기 실패!"

#: weblate/trans/views/edit.py:652
msgid "Translation comment has been deleted."
msgstr "번역 댓글이 삭제되었습니다."

#: weblate/trans/views/edit.py:810
#, fuzzy
#| msgid "Translation file already exists!"
msgid "Translation with this key seem to already exist!"
msgstr "번역 파일이 이미 존재합니다!"

#: weblate/trans/views/edit.py:815
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment has been deleted."
msgid "New string has been added."
msgstr "번역 댓글이 삭제되었습니다."

#: weblate/trans/views/files.py:68
msgid "Access denied."
msgstr "접근 거부됨."

#: weblate/trans/views/files.py:109
#, fuzzy
#| msgid "Imported %d words from file."
msgid "No strings were imported from the uploaded file."
msgstr "파일에서 %d 개의 단어를 불러오기 하였습니다."

#: weblate/trans/views/files.py:112
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Imported %d words from file."
msgid ""
"Processed {0} string from the uploaded files (skipped: {1}, not found: {2}, "
"updated: {3})."
msgid_plural ""
"Processed {0} strings from the uploaded files (skipped: {1}, not found: {2}, "
"updated: {3})."
msgstr[0] "파일에서 %d 개의 단어를 불러오기 하였습니다."

#: weblate/trans/views/files.py:124
#, python-format
msgid "File content merge failed: %s"
msgstr "파일 내용 병합 실패함: %s"

#: weblate/trans/views/git.py:48
msgid "Failed to lock the repository, another operation in progress."
msgstr "저장소를 잠그는 데 실패하였습니다. 다른 작업이 진행 중입니다."

#: weblate/trans/views/git.py:62
msgid "All pending translations were committed."
msgstr "보류중인 모든 번역이 커밋되었습니다."

#: weblate/trans/views/git.py:74
msgid "All repositories were updated."
msgstr "모든 저장소가 업데이트 되었습니다."

#: weblate/trans/views/git.py:86
msgid "All repositories were pushed."
msgstr "모든 저장소가 밀어졌습니다."

#: weblate/trans/views/git.py:97
msgid "All repositories have been reset."
msgstr "모든 저장소가 재설정 되었습니다."

#: weblate/trans/views/git.py:108
#, fuzzy
#| msgid "All repositories have been reset."
msgid "All repositories have been cleaned up."
msgstr "모든 저장소가 재설정 되었습니다."

#: weblate/trans/views/git.py:290
#, fuzzy
#| msgid "Translation comment has been deleted."
msgid "Translation has been removed."
msgstr "번역 댓글이 삭제되었습니다."

#: weblate/trans/views/lock.py:43
msgid "Component is now locked for translation updates!"
msgstr "번역 업데이트를 위해 현재 컴포넌트가 잠겨 있습니다!"

#: weblate/trans/views/lock.py:61
msgid "Component is now open for translation updates."
msgstr "번역 업데이트를 위해 컴포넌트가 열려 있습니다."

#: weblate/trans/views/lock.py:80
#, fuzzy
#| msgid "All subprojects are now locked for translation updates!"
msgid "All components are now locked for translation updates!"
msgstr "번역 업데이트를 위해 모든 하위 프로젝트들은 현재 잠겨있습니다!"

#: weblate/trans/views/lock.py:99
msgid "Project is now open for translation updates."
msgstr "번역 업데이트를 위해 프로젝트가 열려 있습니다."

#: weblate/trans/views/search.py:127
#, fuzzy
#| msgid "Automatic translation completed."
msgid "Search and replace completed, no strings were updated."
msgstr "자동 번역 완료."

#: weblate/trans/views/search.py:129
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Automatic translation completed."
msgid "Search and replace completed, %d string was updated."
msgid_plural "Search and replace completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "자동 번역 완료."

#: weblate/trans/views/search.py:205
#, python-format
msgid "Search for %s"
msgstr "%s 를 검색"

#: weblate/trans/views/search.py:212
#, fuzzy
#| msgid "Too many messages sent, please try again later!"
msgid "Too many search queries, please try again later."
msgstr "너무 많은 메시지가 전달되었습니다! 잠시 후 다시 시도하시기 바랍니다!"

#: weblate/trans/views/search.py:215
msgid "Invalid search query!"
msgstr "잘못된 검색 질의!"

#: weblate/trans/views/search.py:264
#, fuzzy
#| msgid "Automatic translation completed."
msgid "Mass state change completed, no strings were updated."
msgstr "자동 번역 완료."

#: weblate/trans/views/search.py:266
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Automatic translation completed."
msgid "Mass state change completed, %d string was updated."
msgid_plural "Mass state change completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "자동 번역 완료."

#: weblate/trans/views/settings.py:47 weblate/trans/views/settings.py:79
msgid "Settings saved"
msgstr "설정을 저장했습니다"

#: weblate/trans/views/settings.py:52 weblate/trans/views/settings.py:86
msgid "Invalid settings, please check the form for errors!"
msgstr "설정이 잘못되었습니다. 입력 값에 문제가 없는지 확인해 보세요!"

#: weblate/trans/views/source.py:96
#, python-format
msgid "Review source strings in %s"
msgstr "%s에 원본 문자열을 검토"

#: weblate/trans/views/source.py:113
#, python-format
msgid "Source strings in %s"
msgstr "%s에 원본 문자열"

#: weblate/trans/views/source.py:132
msgid "Failed to change a priority!"
msgstr "우선 순위를 변경하는 데 실패하였습니다!"

#: weblate/trans/views/source.py:150
#, fuzzy
#| msgid "Failed to change a priority!"
msgid "Failed to change a context!"
msgstr "우선 순위를 변경하는 데 실패하였습니다!"

#: weblate/trans/views/source.py:168
msgid "Failed to change check flags!"
msgstr "확인 플래그를 변경하는 데 실패하였습니다!"

#: weblate/trans/widgets.py:110
#, python-brace-format
msgctxt "Translated percents in widget"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#. Translators: please keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:314
#, python-format
msgid ""
"translating %(count)d strings into %(languages)d languages\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgstr ""
"%(languages)d개 언어로 %(count)d 문자열을 번역↵\n"
"%(percent)d%% 완료됨, 우리가 개선하는 데 도와주세요!"

#. Translators: please use your language name instead of English
#. and keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:318
#, python-format
msgid ""
"translating %(count)d strings into English\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgstr ""
"영어로 %(count)d 개의 문자열이 번역중입니다.\n"
"%(percent)d%% 완료됨, 우리가 향상할 수 있도록 도와주세요!"

#. Translators: please keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:339
#, python-format
msgid ""
"translation\n"
"%(percent)d%% done"
msgstr ""
"번역\n"
"%(percent)d%% 완료됨"

#. Translators: please use your language name instead of English
#. and keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:342
#, python-format
msgid ""
"English translation\n"
"%(percent)d%% done"
msgstr ""
"영어번역\n"
"%(percent)d%% 완료됨"

#: weblate/trans/widgets.py:369
msgid "translated"
msgstr "번역"

#: weblate/utils/ratelimit.py:107
msgid "Too many attempts, you have been logged out!"
msgstr "시도 횟수를 초과했습니다. 로그 아웃합니다!"

#: weblate/utils/state.py:31
msgid "Empty"
msgstr ""

#: weblate/utils/validators.py:84
#, python-brace-format
msgid "Failed to compile: {0}"
msgstr "컴파일에 실패했습니다: {0}"

#: weblate/utils/validators.py:91
#, python-brace-format
msgid ""
"Regular expression is missing named group \"{0}\", the simplest way to "
"define it is {1}."
msgstr ""

#: weblate/utils/validators.py:133
msgid "Invalid image!"
msgstr "잘못된 이미지 형식!"

#: weblate/utils/validators.py:142
#, python-format
msgid "Not supported image type: %s"
msgstr "지원하지 않는 이미지 형식입니다: %s"

#: weblate/utils/validators.py:149
msgid "Image is too big, please scale it down or crop relevant part!"
msgstr ""

#: weblate/utils/validators.py:168
#, python-format
msgid "Bad format string (%s)"
msgstr "잘못된 형식의 문자열 (%s)"

#: weblate/utils/validators.py:182
msgid "The editor link lacks URL scheme!"
msgstr ""

#: weblate/utils/validators.py:188
msgid "Forbidden URL scheme!"
msgstr ""

#: weblate/utils/validators.py:204
msgid "Please avoid using special chars in the full name."
msgstr ""

#: weblate/utils/validators.py:213
msgid "Unsupported file format."
msgstr "지원되지 않는 파일형식입니다."

#: weblate/utils/validators.py:223
#, fuzzy
#| msgid "Failed to compile: {0}"
msgid "Failed to render template: {}"
msgstr "컴파일에 실패했습니다: {0}"

#: weblate/utils/validators.py:230
#, fuzzy
#| msgid "Username can not start with full stop."
msgid "Username can not start with a full stop."
msgstr "사용자명을 온점으로 시작할 수 없습니다."

#: weblate/utils/validators.py:243
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력해 주세요."

#: weblate/utils/validators.py:245
msgid "This email address is not allowed."
msgstr "이 이메일 주소는 사용할 수 없습니다."

#: weblate/utils/views.py:195
#, python-format
msgid "Error in parameter %(field)s: %(error)s"
msgstr "매개변수 %(field)s: %(error)s 오류"

#. Translators: placeholder SSH hashed hostname
#: weblate/vcs/ssh.py:75
msgid "[hostname hashed]"
msgstr "[호스트이름 해쉬됨]"

#: weblate/vcs/ssh.py:125
msgid "Created new SSH key."
msgstr "새로운 SSH 키가 생성되었습니다."

#: weblate/vcs/ssh.py:129
#, python-format
msgid "Failed to generate key: %s"
msgstr "키 생성에 실패하였습니다: %s"

#: weblate/vcs/ssh.py:139
msgid "Invalid host name given!"
msgstr "호스트 이름이 잘못되었습니다!"

#: weblate/vcs/ssh.py:161
#, python-format
msgid ""
"Added host key for %(host)s with fingerprint %(fingerprint)s (%(keytype)s), "
"please verify that it is correct."
msgstr ""
"지문 %(fingerprint)s (%(keytype)s),와 %(host)s에 대한 호스트 키가 추가되었습"
"니다. 올바른지 확인하시기 바랍니다."

#: weblate/vcs/ssh.py:173
msgid "Failed to fetch public key for a host!"
msgstr "호스트를 위한 공개 키를 가져오는데 실패했습니다!"

#: weblate/vcs/ssh.py:181 weblate/vcs/ssh.py:186
#, python-format
msgid "Failed to get host key: %s"
msgstr "키 가져오기에 실패하였습니다: %s"

#: weblate/wladmin/sites.py:77 weblate/wladmin/sites.py:78
#, fuzzy
#| msgid "Other translations"
msgid "Weblate administration"
msgstr "다른 번역"

#: weblate/wladmin/sites.py:159
msgid "Object listing disabled"
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/logout-confirm.html:23
msgid "Please confirm your logout."
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/logout-confirm.html:26
msgid "I confirm logout"
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:6
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:30
msgid "Performance report"
msgstr "성능 보고"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:10
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:9
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:10
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Performance report"
msgid "Performance overview"
msgstr "성능 보고"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Last change"
msgid "Last occurrence"
msgstr "최종 변경 사항"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:44
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:45
msgid "Ignore permanently"
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:53
msgid ""
"You can safely permanently ignore errors for file formats you do not intend "
"to use. These are usually caused by missing or outdated dependencies."
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:60
#, fuzzy
#| msgid "checks"
msgid "System checks"
msgstr "검사"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:87
msgid "Congratulations, your setup seems to work."
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:4
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:13
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:14
msgid "Status of repositories"
msgstr "저장소 상태"

#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Push URL is not used when repository is linked!"
msgid "This repository is linked to:"
msgstr "저장소가 연결될때 URL 밀기는 사용될수 없습니다!"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:5
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:9
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:20
msgid "SSH keys"
msgstr "SSH 키"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:14
msgid "SSH keys management"
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:23
msgid "Public SSH key"
msgstr "공개 SSH 키"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:24
msgid "Weblate currently uses following SSH key:"
msgstr "Weblate는 현재 다음 SSH 키를 사용:"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:31
msgid "Generate SSH key"
msgstr "SSH 키 생성"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:32
msgid ""
"You don't seem to have existing SSH key, by pressing button below Weblate "
"will generate it for you."
msgstr ""
"기존의 SSH키를 가지고 있지 않은 것 같습니다. 아래 버튼을 누름으로서 Weblate"
"가 SSH키를 생성합니다."

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:42
msgid "Known host keys"
msgstr "알려진 호스트 키"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:49
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:50
msgid "Key type"
msgstr "키 유형"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:51
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:64
msgid "Add host key"
msgstr "호스트 키 추가"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:65
msgid ""
"To access SSH hosts, its host key needs to be verified. You can get the host "
"key by entering a domain name or IP for the host in the form below."
msgstr ""
"SSH 호스트를 접근하기 위해서, 호스트 키를 확인해야 합니다. 아래의 양식에 도메"
"인 이름 혹은 IP 주소를 입력하여 호스트 키를 얻을 수 있습니다."

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:69
msgid "Host:"
msgstr "호스트:"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:71
msgid "Port:"
msgstr "포트 번호:"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "Import speed documentation"
msgstr "문서"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:37
msgid "Required fields are marked in bold."
msgstr ""

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:39
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Do not change this object here, please use Weblate interface instead."
msgid ""
"Do not change the object here, please use the Weblate interface instead."
msgstr ""
"여기에 이 객체를 변경하지 마십시오 대신, Weblate의 인터페이스를 사용하십시오."

#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:11
msgid "Reports"
msgstr "보고"

#: weblate/wladmin/views.py:58
#, fuzzy
#| msgid "Configuration errors"
msgid "Failed to dismiss configuration error!"
msgstr "구성 오류"

#~ msgid "%(words)s word to translate!"
#~ msgid_plural "%(words)s words to translate!"
#~ msgstr[0] "번역해야 할 %(words)s개의 단어가 있습니다!"

#, fuzzy
#~| msgid "There is %(count)s fuzzy string."
#~| msgid_plural "There are %(count)s fuzzy strings."
#~ msgid "There is %(count)s string needing review."
#~ msgid_plural "There are %(count)s strings needing review."
#~ msgstr[0] "흐트러진 문자열이 %(count)s개 있습니다."

#~ msgid "There is %(count)s failing check."
#~ msgid_plural "There are %(count)s failing checks."
#~ msgstr[0] "문자열 검사가 %(count)s개 실패했습니다."

#~ msgid "There is %(count)s suggestion."
#~ msgid_plural "There are %(count)s suggestions."
#~ msgstr[0] "%(count)s개의 제안이 있습니다."

#~ msgid "There is %(count)s not translated string."
#~ msgid_plural "There are %(count)s not translated strings."
#~ msgstr[0] "%(count)s개의 미번역 문자열이 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "There is %(count)s not translated string."
#~| msgid_plural "There are %(count)s not translated strings."
#~ msgid "There is %(count)s translated string."
#~ msgid_plural "There are %(count)s translated strings."
#~ msgstr[0] "%(count)s개의 미번역 문자열이 있습니다."

#~ msgid "Total strings:"
#~ msgstr "전체 문자열:"

#~ msgid "Translated strings:"
#~ msgstr "번역된 문자열:"

#~ msgid "Untranslated strings:"
#~ msgstr "번역 안된 문자열:"

#, fuzzy
#~| msgid "Source strings review"
#~ msgid "Strings marked for review:"
#~ msgstr "원본 문자열 검토"

#, fuzzy
#~| msgid "Source strings review"
#~ msgid "Strings marked as needing edit"
#~ msgstr "원본 문자열 검토"

#, fuzzy
#~| msgid "XLIFF Translation File"
#~ msgid "XLIFF Translation File for XCode"
#~ msgstr "XLIFF 번역 파일"

#~ msgid "Commit message:"
#~ msgstr "전송 메세지:"

#, fuzzy
#~| msgid "Additional text to include in the commit message."
#~ msgid "Additional text to include"
#~ msgstr "커밋 메세지에 포함할 추가 텍스트입니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can leave this empty in most cases as Weblate generates basic commit "
#~| "messages automatically."
#~ msgid ""
#~ "You can leave this empty in most cases, as Weblate generates basic commit "
#~ "messages automatically."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate가 자동으로 기본 커밋 메세지를 생성하는 것처럼 대부분의 경우, 이 것"
#~ "을 비울 수 있습니다."

#~ msgid "Merge file header"
#~ msgstr "합치기 파일 헤더"

#~ msgid "Merges content of file header into the translation."
#~ msgstr "번역으로 파일 헤더의 내용을 병합하십시오."

#~ msgid "Debug mode"
#~ msgstr "디버그 모드"

#, fuzzy
#~| msgid "Service"
#~ msgid "Server"
#~ msgstr "서비스"

#~ msgid "Site domain"
#~ msgstr "사이트 도메인"

#~ msgid "Database backend"
#~ msgstr "데이터베이스 백엔드"

#~ msgid "Site administrator"
#~ msgstr "사이트 관리자"

#~ msgid "Django caching"
#~ msgstr "장고 캐싱"

#~ msgid "Avatar caching"
#~ msgstr "아바타 캐싱"

#~ msgid "Email addresses"
#~ msgstr "이메일 주소"

#~ msgid "pyuca library"
#~ msgstr "pyuca 라이브러리"

#~ msgid "Secret key"
#~ msgstr "보안 키"

#~ msgid "Allowed hosts"
#~ msgstr "허용된 호스트"

#~ msgid "Cached template loader"
#~ msgstr "캐쉬된 템플릿 로더"

#~ msgid "Admin static files"
#~ msgstr "관리자 정적 파일"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "검사"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "결과"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Add as translation"
#~ msgstr "번역으로서 추가"

#~ msgid "Indexing offloading"
#~ msgstr "인덱싱 오프로딩"

#, fuzzy
#~| msgid "Indexing offloading"
#~ msgid "Indexing offloading queue"
#~ msgstr "인덱싱 오프로딩"

#, fuzzy
#~| msgid "Download compiled translation"
#~ msgid "Download translation as XLIFF with gettext extensions"
#~ msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#, fuzzy
#~| msgid "Good translations"
#~ msgid "Download translation as XLIFF 1.2"
#~ msgstr "평판이 좋은 번역"

#, fuzzy
#~| msgid "Download compiled translation"
#~ msgid "Download translation as gettext PO"
#~ msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#, fuzzy
#~| msgid "Download compiled translation"
#~ msgid "Download translation as gettext MO"
#~ msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#, fuzzy
#~| msgid "Good translations"
#~ msgid "Download translation as CSV"
#~ msgstr "평판이 좋은 번역"

#, fuzzy
#~| msgid "Download compiled translation"
#~ msgid "Download strings needing action as XLIFF with gettext extensions"
#~ msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#, fuzzy
#~| msgid "Good translations"
#~ msgid "Download strings needing action as XLIFF 1.2"
#~ msgstr "평판이 좋은 번역"

#, fuzzy
#~| msgid "Download compiled translation"
#~ msgid "Download strings needing action as gettext PO"
#~ msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#, fuzzy
#~| msgid "Download compiled translation"
#~ msgid "Download strings needing action as gettext MO"
#~ msgstr "컴파일된 번역 다운로드"

#, fuzzy
#~| msgid "Good translations"
#~ msgid "Download strings needing action as TMX"
#~ msgstr "평판이 좋은 번역"

#~ msgid ""
#~ "There is currently no active translator for this translation, please "
#~ "consider becoming a translator as your suggestion might otherwise remain "
#~ "unreviewed."
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 의견은 검토되지 않고 남아 있을 수 있기 때문에 번역자가 되는것을 고"
#~ "려하십시오."

#~ msgid "%(filter_name)s (%(filter_pos)s / %(filter_count)s)"
#~ msgstr "%(filter_name)s (%(filter_pos)s / %(filter_count)s)"

#~ msgid "Federated avatar support"
#~ msgstr "연합된 아바타 지원"

#~ msgid "Data export"
#~ msgstr "자료 내보내기"

#~ msgid "Per project data"
#~ msgstr "프로젝트별 자료"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "There is more data exported per project, please check following links "
#~| "for more information."
#~ msgid ""
#~ "There is more data exported per project, please check the following links "
#~ "for more information."
#~ msgstr ""
#~ "프로젝트별로 내보내기 되어야 할 추가 자료가 있습니다, 아래의 주소를 통해 "
#~ "추가 정보를 확인하십시오."

#, fuzzy
#~| msgid "Name to display"
#~ msgid "Select languages to display"
#~ msgstr "표시될 이름"

#~ msgid ""
#~ "Weblate provides various widgets to promote your translation projects. "
#~ "Open one of the project pages below."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 귀하의 번역 프로젝트를 홍보하기위한 다양한 위젯을 제공합니다. 아"
#~ "래의 프로젝트 페이지 중 하나를 엽니다."

#~ msgid "Search in source strings"
#~ msgstr "원본 문자열에서 검색"

#~ msgid "Search in target strings"
#~ msgstr "대상 문자열에서 검색"

#~ msgid "Search in location strings"
#~ msgstr "위치 문자열에서 검색"

#~ msgid "Search in comment strings"
#~ msgstr "주석 문자열에서 검색"

#, fuzzy
#~| msgid "Template file not found!"
#~ msgid "Merged string not found!"
#~ msgstr "서식 파일을 찾을 수 없습니다!"

#, fuzzy
#~| msgid "Template file not found!"
#~ msgid "Reverted change not found!"
#~ msgstr "서식 파일을 찾을 수 없습니다!"

#~ msgid "Component to use"
#~ msgstr "사용하기 위한 컴포넌트"

#, fuzzy
#~| msgid "Documentation for plurals."
#~ msgid "Summary of languages"
#~ msgstr "복수를 위한 문서화."

#~ msgid "Indexing offloading processing"
#~ msgstr "색인 오프로딩 처리 중"

#, fuzzy
#~| msgid "source strings"
#~ msgid "Edit source strings information"
#~ msgstr "원본 문자열"

#, fuzzy
#~| msgid "Flattr Weblate!"
#~ msgid "Fund Weblate"
#~ msgstr "Flattr에서 Weblate 이야기하기!"

#, fuzzy
#~| msgid "Subproject"
#~ msgid "Project / Component"
#~ msgstr "하위 프로젝트"

#, fuzzy
#~| msgid "Versions"
#~ msgid "Filtered permissions"
#~ msgstr "버전"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Additional file to include in commits; please check documentation for "
#~| "more details."
#~ msgid ""
#~ "Additional files to include in commits, one per line; please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "커밋에 포함될 추가파일; 자세한 내용은 설명서를 확인하시기 바랍니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Script to be executed before committing translation, please check "
#~| "documentation for more details."
#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after receiving a repository update, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 커밋 하기전에 스크립트를 실행해야 합니다, 자세한 내용은 설명서를 확"
#~ "인하시기 바랍니다."

#~ msgid "Pre-commit script"
#~ msgstr "사전 커밋 스크립트"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed before committing translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 커밋 하기전에 스크립트를 실행해야 합니다, 자세한 내용은 설명서를 확"
#~ "인하시기 바랍니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Pre-commit script"
#~ msgid "Post-commit script"
#~ msgstr "사전 커밋 스크립트"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Script to be executed before committing translation, please check "
#~| "documentation for more details."
#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after committing translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 커밋 하기전에 스크립트를 실행해야 합니다, 자세한 내용은 설명서를 확"
#~ "인하시기 바랍니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Pre-commit script"
#~ msgid "Post-push script"
#~ msgstr "사전 커밋 스크립트"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Script to be executed before committing translation, please check "
#~| "documentation for more details."
#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after pushing translation to remote, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 커밋 하기전에 스크립트를 실행해야 합니다, 자세한 내용은 설명서를 확"
#~ "인하시기 바랍니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Pre-commit script"
#~ msgid "Post-add script"
#~ msgstr "사전 커밋 스크립트"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Script to be executed before committing translation, please check "
#~| "documentation for more details."
#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after adding new translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 커밋 하기전에 스크립트를 실행해야 합니다, 자세한 내용은 설명서를 확"
#~ "인하시기 바랍니다."

#~ msgid "Replace inconsistent"
#~ msgstr "일관성 없음을 바꾸기"

#~ msgid "Ctrl+Enter - Save"
#~ msgstr "Ctrl+Enter - 저장"

#, fuzzy
#~| msgid "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - Translation units navigation"
#~ msgid "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - Strings navigation"
#~ msgstr "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - 번역 유닛 이동"

#, fuzzy
#~| msgid "Gettext PO file (monolingual)"
#~ msgid "Gettext PO file (unwrapped)"
#~ msgstr "Gettext PO 파일 (단일 단어)"

#, fuzzy
#~| msgid "Gettext PO file (monolingual)"
#~ msgid "Gettext PO file (monolingual, unwrapped)"
#~ msgstr "Gettext PO 파일 (단일 단어)"

#, fuzzy
#~| msgid "Translate"
#~ msgid "Translatable units"
#~ msgstr "번역하기"

#~ msgid "Nearby messages"
#~ msgstr "근처 메세지"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "More information about this check is available in the <a href=\"%(link)s"
#~| "\">documentation</a>."
#~ msgid ""
#~ "Read more information on adding new language files is in the "
#~ "documentation."
#~ msgstr ""
#~ "이 검사에 대한 세부 정보는 <a href=\"%(link)s\">문서</a>에서 찾을수 있습니"
#~ "다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Should your language be missing, please follow <a href=\"%(url)s"
#~| "\">translator instructions</a>."
#~ msgid ""
#~ "Should your language be missing, please follow <a href=\"%(url)s\">the "
#~ "translator instructions</a>."
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 언어가 없을 경우, <a href=\"%(url)s\">번역자 지침</a>을 따르십시오."

#~ msgid "Share your translation"
#~ msgstr "내 번역 공유"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can also promote this translation project using various <a href="
#~| "\"%(widgets_url)s\">other possibilities</a>."
#~ msgid ""
#~ "You can also promote this translation project using various <a href="
#~ "\"%(widgets_url)s\">other means</a>."
#~ msgstr ""
#~ "또한 여러 가지 <a href=\"%(widgets_url)s\">다른 가능성</a>을 사용하여 이 "
#~ "번역 프로젝트를 홍보할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Various <a href=\"%(data_url)s\">data exports</a> are available in "
#~ "machine readable formats."
#~ msgstr ""
#~ "다양한 <a href=\"%(data_url)s\">데이터 내보내기</a>는 기계 판독 형식으로 "
#~ "사용할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can find more information about setting up SSH keys in <a href="
#~| "\"%(ssh_docs)s\">the Weblate manual</a>."
#~ msgid ""
#~ "You can find more information about cookies in the <a href=\"https://en."
#~ "wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\">Wikipedia article</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(ssh_docs)s\">Weblate 설명서</a>에서 SSH 키를 설정하는 방법에 "
#~ "대한 자세한 정보를 찾을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "To test Weblate, you can login as <code>demo</code> user with password "
#~ "<code>demo</code>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate를 테스트하려면, <code>데모</code> 사용자와 <code>데모</code> 암호"
#~ "로 로그인할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Forgot your password? You can <a href=\"%(reset_url)s\">reset it</a>."
#~ msgstr ""
#~ "암호를 잊어버리셨나요? <a href=\"%(reset_url)s\">재설정</a>할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Do not have an account yet? You can <a href=\"%(register_url)s"
#~ "\">register</a>."
#~ msgstr ""
#~ "아직 계정이 없으신가요? <a href=\"%(register_url)s\">등록</a> 할 수 있습니"
#~ "다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Please enter a comma separated list of check flags, see <a href="
#~| "\"{url}\">documentation</a> for more details."
#~ msgid ""
#~ "The API key is also used to access exported Git repositories, please "
#~ "check <a href=\"%(git_doc)s\">documentation</a> for more details."
#~ msgstr ""
#~ "검사 플래그의 목록을 쉼표로 구분해 입력해 주세요. 더 자세한 내용은 <a "
#~ "href=\"{url}\">문서</a>를 참조하세요."

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but registrations on this site are disabled. You can <a href="
#~ "\"%(contact_url)s\">contact us</a> for more details."
#~ msgstr ""
#~ "죄송합니다. 이 사이트의 등록 절차는 비활성화되었습니다. 자세한 내용은 <a "
#~ "href=\"%(contact_url)s\">저희에게 연락</a>해 주십시오."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "More information about exported RSS feeds is available in <a href="
#~| "\"%(rss_docs)s\">the documentation</a>."
#~ msgid ""
#~ "More information about exported RSS feeds available in the documentation."
#~ msgstr "내보내기된 RSS 피드에 대한 추가 정보는 문서에서 찾을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "You can translate at <a href=\"%(translation_url)s\">%(translation_url)s</"
#~ "a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(translation_url)s\">%(translation_url)s</a>에서 번역할 수 있습"
#~ "니다"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "More information about exported RSS feeds is available in <a href="
#~| "\"%(rss_docs)s\">the documentation</a>."
#~ msgid ""
#~ "More information on adding new language files is available in <a href="
#~ "\"%(doc_url)s\">the documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "내보내기된 RSS 피드에 대한 추가 정보는 <a href=\"%(rss_docs)s\">문서</a>에"
#~ "서 찾을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Required fields are marked as bold, you can find more information in the "
#~ "<a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "필수 입력 사항은 굵게 표시되어 있습니다, 추가 정보는 <a href=\"%(url)s\">"
#~ "문서</a>를 참고하세요."

#~ msgid ""
#~ "You can find more information about setting up SSH keys in <a href="
#~ "\"%(ssh_docs)s\">the Weblate manual</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(ssh_docs)s\">Weblate 설명서</a>에서 SSH 키를 설정하는 방법에 "
#~ "대한 자세한 정보를 찾을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Importing a new translation can take some time, please check <a href="
#~ "\"%(url)s\">our documentation</a> for information on how to improve this."
#~ msgstr ""
#~ "새로운 번역을 향상하는 것은 약간의 시간이 소요되므로, 이것을 향상하는 방법"
#~ "에 관한 정보에 대해  <a href=\"%(url)s\">우리의 문서</a>를 확인하세요."

#, fuzzy
#~| msgid "Search in source strings"
#~ msgid "Add review flag for new source strings"
#~ msgstr "원본 문자열에서 검색"

#, fuzzy
#~| msgid "Search in source strings"
#~ msgid "Add review flag for new translated strings"
#~ msgstr "원본 문자열에서 검색"

#~ msgid "Afar"
#~ msgstr "아파르어"

#~ msgid "Abkhazian"
#~ msgstr "압카즈어"

#, fuzzy
#~| msgid "Chinese"
#~ msgid "Acehnese"
#~ msgstr "중국어"

#~ msgid "Acholi"
#~ msgstr "아촐리족"

#~ msgid "Avestan"
#~ msgstr "아베스타어"

#~ msgid "Afrikaans"
#~ msgstr "아프리카어"

#~ msgid "Akan"
#~ msgstr "아칸어"

#~ msgid "Amharic"
#~ msgstr "암하라어"

#~ msgid "Aragonese"
#~ msgstr "아라곤어"

#~ msgid "Angika"
#~ msgstr "안기카어"

#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "아랍어"

#~ msgid "Arabic (Algeria)"
#~ msgstr "아랍어 (알제리)"

#~ msgid "Arabic (Morocco)"
#~ msgstr "아랍어 (모로코)"

#~ msgid "Mapudungun"
#~ msgstr "마푸둥군어"

#, fuzzy
#~| msgid "Arabic"
#~ msgid "Najdi Arabic"
#~ msgstr "아랍어"

#~ msgid "Assamese"
#~ msgstr "아삼어"

#~ msgid "Asu"
#~ msgstr "아수어"

#~ msgid "Asturian"
#~ msgstr "아스투리아스어"

#, fuzzy
#~| msgid "Amharic"
#~ msgid "Avaric"
#~ msgstr "암하라어"

#~ msgid "Aymará"
#~ msgstr "아이마라족어"

#~ msgid "Azerbaijani"
#~ msgstr "아제르바이잔어"

#~ msgid "Bashkir"
#~ msgstr "바슈키르어"

#, fuzzy
#~| msgid "Bulgarian"
#~ msgid "Bavarian"
#~ msgstr "불가리아어"

#~ msgid "Belarusian"
#~ msgstr "벨라루스어"

#~ msgid "Belarusian (latin)"
#~ msgstr "벨라루스어 (라틴)"

#~ msgid "Bemba"
#~ msgstr "벰바어"

#~ msgid "Bena"
#~ msgstr "베나어"

#~ msgid "Bulgarian"
#~ msgstr "불가리아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Amharic"
#~ msgid "Bihari"
#~ msgstr "암하라어"

#~ msgid "Bislama"
#~ msgstr "비슬라마어"

#~ msgid "Bambara"
#~ msgstr "밤바라어"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "벵골어"

#, fuzzy
#~| msgid "Bengali (India)"
#~ msgid "Bengali (Bangladesh)"
#~ msgstr "벵골어 (인도)"

#~ msgid "Bengali (India)"
#~ msgstr "벵골어 (인도)"

#~ msgid "Tibetan"
#~ msgstr "티베트어"

#~ msgid "Breton"
#~ msgstr "브르타뉴어"

#~ msgid "Bodo"
#~ msgstr "보도어"

#~ msgid "Bosnian"
#~ msgstr "보스니아어"

#~ msgid "Bosnian (cyrillic)"
#~ msgstr "보스니아어 (키릴)"

#~ msgid "Bosnian (latin)"
#~ msgstr "보스니아어 (라틴)"

#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "카탈루냐어"

#~ msgid "Valencian"
#~ msgstr "발렌시아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Check"
#~ msgid "Chechen"
#~ msgstr "검사"

#~ msgid "Chiga"
#~ msgstr "치가어"

#~ msgid "Chamorro"
#~ msgstr "차모로어"

#~ msgid "Mari"
#~ msgstr "마리어"

#~ msgid "Cherokee"
#~ msgstr "체로키어"

#, fuzzy
#~| msgid "Kurdish Sorani"
#~ msgid "Sorani"
#~ msgstr "쿠르드 소라니어"

#~ msgid "Corsican"
#~ msgstr "코르시카어"

#~ msgid "Cree"
#~ msgstr "크리어"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "체코어"

#~ msgid "Kashubian"
#~ msgstr "카슈비아어"

#~ msgid "Chuvash"
#~ msgstr "추바시어"

#~ msgid "Welsh"
#~ msgstr "웨일스어"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "덴마크어"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "독일어"

#, fuzzy
#~| msgid "Asturian"
#~ msgid "Austrian German"
#~ msgstr "아스투리아스어"

#~ msgid "Swiss High German"
#~ msgstr "고지 독일어(스위스)"

#~ msgid "Dogri"
#~ msgstr "도그리어"

#, fuzzy
#~| msgid "Serbian"
#~ msgid "Lower Sorbian"
#~ msgstr "세르비아어"

#~ msgid "Dzongkha"
#~ msgstr "종카어"

#~ msgid "Ewe"
#~ msgstr "에웨어"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "그리스어"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "영어"

#~ msgid "English (Australia)"
#~ msgstr "영어 (호주)"

#~ msgid "English (Canada)"
#~ msgstr "영어 (캐나다)"

#~ msgid "English (United Kingdom)"
#~ msgstr "영어 (영국)"

#~ msgid "English (Ireland)"
#~ msgstr "영어 (아일랜드)"

#~ msgid "English (Philippines)"
#~ msgstr "영어 (필리핀)"

#~ msgid "English (United States)"
#~ msgstr "영어 (미국)"

#~ msgid "English (South Africa)"
#~ msgstr "영어 (북 아프리카)"

#~ msgid "Esperanto"
#~ msgstr "에스페란토어"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "스페인어"

#~ msgid "Spanish (Argentina)"
#~ msgstr "스페인어 (아르헨티나)"

#, fuzzy
#~| msgid "Spanish (Mexico)"
#~ msgid "Spanish (Chile)"
#~ msgstr "스페인어 (멕시코)"

#, fuzzy
#~| msgid "Spanish (Mexico)"
#~ msgid "Spanish (Ecuador)"
#~ msgstr "스페인어 (멕시코)"

#~ msgid "Spanish (Mexico)"
#~ msgstr "스페인어 (멕시코)"

#~ msgid "Spanish (Puerto Rico)"
#~ msgstr "스페인어 (푸에르토 리코)"

#~ msgid "Spanish (American)"
#~ msgstr "스페인어 (미국)"

#~ msgid "Estonian"
#~ msgstr "에스토니아어"

#~ msgid "Basque"
#~ msgstr "바스크어"

#~ msgid "Persian"
#~ msgstr "페르시아어"

#~ msgid "Fulah"
#~ msgstr "풀라어"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "핀란드어"

#~ msgid "Filipino"
#~ msgstr "필리핀어"

#~ msgid "Fijian"
#~ msgstr "피지어"

#~ msgid "Faroese"
#~ msgstr "페로어"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "프랑스어"

#~ msgid "French (Canada)"
#~ msgstr "프랑스어 (캐나다)"

#, fuzzy
#~| msgid "French (Canada)"
#~ msgid "French (Switzerland)"
#~ msgstr "프랑스어 (캐나다)"

#~ msgid "Franco-Provençal"
#~ msgstr "프랑코프로방스어"

#~ msgid "Friulian"
#~ msgstr "프리울리어"

#~ msgid "Frisian"
#~ msgstr "프리지아어"

#~ msgid "Irish"
#~ msgstr "아일랜드어"

#~ msgid "Gaelic"
#~ msgstr "게일어"

#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "갈리시아어"

#~ msgid "Guarani"
#~ msgstr "과라니어"

#, fuzzy
#~| msgid "German"
#~ msgid "Swiss German"
#~ msgstr "독일어"

#~ msgid "Gujarati"
#~ msgstr "구자라트어"

#~ msgid "Gun"
#~ msgstr "폰어"

#~ msgid "Manx"
#~ msgstr "맹크스어"

#~ msgid "Hausa"
#~ msgstr "하우사어"

#~ msgid "Hawaiian"
#~ msgstr "하와이어"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "히브리어"

#~ msgid "Hindi"
#~ msgstr "힌디어"

#~ msgid "Hiligaynon"
#~ msgstr "헤리가뇬어"

#~ msgid "Chhattisgarhi"
#~ msgstr "차티스가르어"

#~ msgid "Hiri Motu"
#~ msgstr "히리 모투어"

#~ msgid "Croatian"
#~ msgstr "크로아티아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Serbian"
#~ msgid "Upper Sorbian"
#~ msgstr "세르비아어"

#~ msgid "Haitian"
#~ msgstr "아이티 크레올어"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "헝가리어"

#~ msgid "Armenian"
#~ msgstr "아르메니아어"

#~ msgid "Herero"
#~ msgstr "헤레로어"

#~ msgid "Interlingua"
#~ msgstr "국제어"

#~ msgid "Indonesian"
#~ msgstr "인도네시아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Occitan"
#~ msgid "Occidental"
#~ msgstr "오크어"

#~ msgid "Igbo"
#~ msgstr "이그보어"

#~ msgid "Inupiaq"
#~ msgstr "이누피아크어"

#~ msgid "Ido"
#~ msgstr "이도어"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "아이슬란드어"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "이탈리아어"

#~ msgid "Inuktitut"
#~ msgstr "이눅티투트어"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "일본어"

#~ msgid "Lojban"
#~ msgstr "로지반어"

#~ msgid "Ngomba"
#~ msgstr "응곰바어"

#~ msgid "Machame"
#~ msgstr "마차메어"

#~ msgid "Javanese"
#~ msgstr "자바어"

#~ msgid "Georgian"
#~ msgstr "조지아어"

#~ msgid "Kabyle"
#~ msgstr "커바일어"

#~ msgid "Jju"
#~ msgstr "까꼬토끄어"

#~ msgid "Tyap"
#~ msgstr "티얍어"

#~ msgid "Makonde"
#~ msgstr "마콘데어"

#~ msgid "Kabuverdianu"
#~ msgstr "크리올어"

#~ msgid "Kongo"
#~ msgstr "콩고어"

#~ msgid "Kazakh"
#~ msgstr "카자흐어"

#~ msgid "Kako"
#~ msgstr "카코어"

#~ msgid "Greenlandic"
#~ msgstr "그린란드어"

#~ msgid "Central Khmer"
#~ msgstr "중부 크메르어"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "칸나다어"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "한국어"

#~ msgid "Konkani"
#~ msgstr "코카니어"

#~ msgid "Kanuri"
#~ msgstr "칸누리어"

#~ msgid "Kashmiri"
#~ msgstr "카슈미르어"

#~ msgid "Shambala"
#~ msgstr "샴발라어"

#~ msgid "Colognian"
#~ msgstr "퀼른어"

#~ msgid "Kurdish"
#~ msgstr "쿠르드어"

#~ msgid "Komi"
#~ msgstr "코미어"

#~ msgid "Cornish"
#~ msgstr "콘월어 (영국)"

#~ msgid "Kyrgyz"
#~ msgstr "키르키스어"

#~ msgid "Latin"
#~ msgstr "라틴어"

#, fuzzy
#~| msgid "Language"
#~ msgid "Langi"
#~ msgstr "언어"

#~ msgid "Luxembourgish"
#~ msgstr "룩셈부르크어"

#~ msgid "Ganda"
#~ msgstr "간다어"

#~ msgid "Limburgish"
#~ msgstr "림뷔르흐어"

#~ msgid "Lakota"
#~ msgstr "라코타어"

#~ msgid "Lingala"
#~ msgstr "링갈라어"

#~ msgid "Lao"
#~ msgstr "라오어"

#~ msgid "Lithuanian"
#~ msgstr "리투아니아어"

#~ msgid "Luba-Katanga"
#~ msgstr "루바-카탄가어"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "라트비아어"

#~ msgid "Maithili"
#~ msgstr "마이틸리어"

#~ msgid "Masai"
#~ msgstr "마사이어"

#~ msgid "Morisyen"
#~ msgstr "모리셔스 크리올어"

#~ msgid "Malagasy"
#~ msgstr "마다가스카르어"

#~ msgid "Metaʼ"
#~ msgstr "메타어"

#~ msgid "Marshallese"
#~ msgstr "마셜어"

#~ msgid "Maori"
#~ msgstr "마오리어"

#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "마케도니아어"

#~ msgid "Malayalam"
#~ msgstr "말라얄람어"

#~ msgid "Mongolian"
#~ msgstr "몽골어"

#~ msgid "Manipuri"
#~ msgstr "마니푸리어"

#~ msgid "Mandinka"
#~ msgstr "만딩카어"

#~ msgid "Marathi"
#~ msgstr "마라티어"

#~ msgid "Malay"
#~ msgstr "말레이어"

#~ msgid "Maltese"
#~ msgstr "몰타어"

#~ msgid "Burmese"
#~ msgstr "버마어"

#~ msgid "Nauru"
#~ msgstr "나우루어"

#~ msgid "Neapolitan"
#~ msgstr "나폴리어"

#~ msgid "Nama"
#~ msgstr "나마어"

#~ msgid "Norwegian Bokmål"
#~ msgstr "노르웨이 보크몰어"

#~ msgid "North Ndebele"
#~ msgstr "북부 은데벨레어"

#, fuzzy
#~| msgid "German"
#~ msgid "Low German"
#~ msgstr "독일어"

#~ msgid "Nepali"
#~ msgstr "네팔어"

#, fuzzy
#~| msgid "Tsonga"
#~ msgid "Ndonga"
#~ msgstr "츠온가어"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "네덜란드어"

#, fuzzy
#~| msgid "West Flemish"
#~ msgid "Flemish"
#~ msgstr "서플라망어"

#~ msgid "Norwegian Nynorsk"
#~ msgstr "노르웨이 뉘노르스크어"

#~ msgid "Ngiemboon"
#~ msgstr "느기엠본어"

#~ msgid "N’Ko"
#~ msgstr "응코어"

#~ msgid "South Ndebele"
#~ msgstr "남부 은데벨레어"

#~ msgid "Pedi"
#~ msgstr "페디어"

#~ msgid "Nyanja"
#~ msgstr "냔자어"

#~ msgid "Nyankole"
#~ msgstr "니안콜어"

#~ msgid "Occitan"
#~ msgstr "오크어"

#~ msgid "Oromo"
#~ msgstr "오로모어"

#~ msgid "Odia"
#~ msgstr "오리야어"

#~ msgid "Ossetian"
#~ msgstr "오세티아어"

#~ msgid "Punjabi"
#~ msgstr "펀자브어"

#~ msgid "Papiamento"
#~ msgstr "파피아멘토어"

#~ msgid "Pali"
#~ msgstr "팔리어"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "폴란드어"

#~ msgid "Piemontese"
#~ msgstr "피에몬테어"

#, fuzzy
#~| msgid "Russian"
#~ msgid "Prussian"
#~ msgstr "러시아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Pushto"
#~ msgid "Pashto"
#~ msgstr "파슈토어"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "포르투갈어"

#~ msgid "Portuguese (Brazil)"
#~ msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#~ msgid "Portuguese (Portugal)"
#~ msgstr "포르투갈어 (포르투갈)"

#~ msgid "Quechua"
#~ msgstr "케추아어"

#~ msgid "Romansh"
#~ msgstr "로만슈어"

#~ msgid "Rundi"
#~ msgstr "룬디어"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "루마니아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Latvian"
#~ msgid "Moldavian"
#~ msgstr "라트비아어"

#~ msgid "Rombo"
#~ msgstr "롬보어"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "러시아어"

#~ msgid "Rusyn"
#~ msgstr "루신어"

#~ msgid "Kinyarwanda"
#~ msgstr "키냐르완다어"

#~ msgid "Rwa"
#~ msgstr "르와어"

#~ msgid "Sanskrit"
#~ msgstr "산스크리트어"

#~ msgid "Yakut"
#~ msgstr "야쿠트어"

#~ msgid "Samburu"
#~ msgstr "삼부루어"

#~ msgid "Santali"
#~ msgstr "산탈리어"

#~ msgid "Sardinian"
#~ msgstr "사르데냐어"

#~ msgid "Scots"
#~ msgstr "스코트어"

#~ msgid "Sindhi"
#~ msgstr "신드어"

#, fuzzy
#~| msgid "Northern Sami"
#~ msgid "Southern Kurdish"
#~ msgstr "북사미어"

#~ msgid "Northern Sami"
#~ msgstr "북사미어"

#~ msgid "Sena"
#~ msgstr "세나어"

#~ msgid "Koyraboro Senni"
#~ msgstr "코이야보로 세니어"

#~ msgid "Sango"
#~ msgstr "산고어"

#~ msgid "Tachelhit"
#~ msgstr "타셸히트어"

#~ msgid "Shan"
#~ msgstr "샨어"

#~ msgid "Sinhala"
#~ msgstr "싱할라어"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "슬로바키아어"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "슬로베니아어"

#~ msgid "Samoan"
#~ msgstr "사모아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Northern Sami"
#~ msgid "Southern Sami"
#~ msgstr "북사미어"

#, fuzzy
#~| msgid "Northern Sami"
#~ msgid "Lule Sami"
#~ msgstr "북사미어"

#~ msgid "Inari Sami"
#~ msgstr "이나리 사미어"

#, fuzzy
#~| msgid "Northern Sami"
#~ msgid "Skolt Sami"
#~ msgstr "북사미어"

#~ msgid "Shona"
#~ msgstr "쇼나어"

#~ msgid "Somali"
#~ msgstr "소말리어"

#~ msgid "Songhai languages"
#~ msgstr "송가이어"

#~ msgid "Albanian"
#~ msgstr "알바니아어"

#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "세르비아어"

#~ msgid "Serbian (cyrillic)"
#~ msgstr "세르비아어 (키릴)"

#~ msgid "Serbian (latin)"
#~ msgstr "세르비아어 (라틴)"

#~ msgid "Swati"
#~ msgstr "시스와티어"

#~ msgid "Saho"
#~ msgstr "사호어"

#, fuzzy
#~| msgid "Northern Sami"
#~ msgid "Southern Sotho"
#~ msgstr "북사미어"

#~ msgid "Sundanese"
#~ msgstr "순다어"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "스웨덴어"

#~ msgid "Swahili"
#~ msgstr "스와힐리어"

#, fuzzy
#~| msgid "Swahili"
#~ msgid "Congo Swahili"
#~ msgstr "스와힐리어"

#~ msgid "Syriac"
#~ msgstr "시리아어"

#, fuzzy
#~| msgid "Frisian"
#~ msgid "Silesian"
#~ msgstr "프리지아어"

#~ msgid "Tamil"
#~ msgstr "타밀어"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "텔루구어"

#~ msgid "Teso"
#~ msgstr "테조어"

#~ msgid "Tajik"
#~ msgstr "타지크어"

#~ msgid "Thai"
#~ msgstr "타이어"

#~ msgid "Tigrinya"
#~ msgstr "티그리냐어"

#, fuzzy
#~| msgid "Tigrinya"
#~ msgid "Tigre"
#~ msgstr "티그리냐어"

#~ msgid "Turkmen"
#~ msgstr "투르크멘어"

#~ msgid "Tagalog"
#~ msgstr "타갈로그어"

#~ msgid "Klingon (pIqaD)"
#~ msgstr "클링온어 (pIqaD)"

#~ msgid "Klingon"
#~ msgstr "클링온어"

#~ msgid "Tswana"
#~ msgstr "츠와나어"

#, fuzzy
#~| msgid "Tsonga"
#~ msgid "Tongan"
#~ msgstr "츠온가어"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "터키어"

#~ msgid "Tsonga"
#~ msgstr "츠온가어"

#~ msgid "Tatar"
#~ msgstr "타타르어"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Plural form description"
#~| msgid "Two"
#~ msgid "Twi"
#~ msgstr "두 개"

#, fuzzy
#~| msgid "Haitian"
#~ msgid "Tahitian"
#~ msgstr "아이티 크레올어"

#~ msgid "Central Atlas Tamazight"
#~ msgstr "중앙 모로코 타마지트어"

#, fuzzy
#~| msgid "Uighur"
#~ msgid "Uyghur"
#~ msgstr "위구르어"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "우크라이나어"

#~ msgid "Urdu"
#~ msgstr "우르두어"

#~ msgid "Urdu (Pakistan)"
#~ msgstr "우르두어 (파키스탄)"

#~ msgid "Uzbek"
#~ msgstr "우즈베크어"

#~ msgid "Uzbek (latin)"
#~ msgstr "우즈베크어 (라틴)"

#~ msgid "Venda"
#~ msgstr "벤다어"

#~ msgid "Venetian"
#~ msgstr "베네토어"

#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "베트남어"

#~ msgid "West Flemish"
#~ msgstr "서플라망어"

#~ msgid "Volapük"
#~ msgstr "볼라퓌크어"

#~ msgid "Vunjo"
#~ msgstr "분조어"

#~ msgid "Walloon"
#~ msgstr "왈롱어"

#, fuzzy
#~| msgid "Asturian"
#~ msgid "Walser German"
#~ msgstr "아스투리아스어"

#~ msgid "Wolaytta"
#~ msgstr "월라이타어"

#, fuzzy
#~| msgid "Serbian"
#~ msgid "Sorbian"
#~ msgstr "세르비아어"

#~ msgid "Wolof"
#~ msgstr "월로프어"

#~ msgid "Xhosa"
#~ msgstr "코사어"

#~ msgid "Soga"
#~ msgstr "소가어"

#~ msgid "Yiddish"
#~ msgstr "이디시어"

#~ msgid "Yoruba"
#~ msgstr "요루바어"

#~ msgid "Zhuang"
#~ msgstr "주앙어"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "중국어"

#~ msgid "Chinese (Simplified)"
#~ msgstr "중국어 (간체)"

#~ msgid "Chinese (Traditional)"
#~ msgstr "중국어 (번체)"

#~ msgid "Chinese (Hong Kong)"
#~ msgstr "중국어 (홍콩)"

#~ msgid "Zulu"
#~ msgstr "줄루어"

#~ msgid "Mail footer (text)"
#~ msgstr "메일 바닥글 (텍스트)"

#~ msgid "Mail footer (HTML)"
#~ msgstr "메일 바닥글 (HTML)"

#~ msgid "Placement"
#~ msgstr "배치"

#~ msgid "Start date"
#~ msgstr "시작일"

#~ msgid "End date"
#~ msgstr "종료일"

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "글자"

#~ msgid "Depending on placement, HTML can be allowed."
#~ msgstr "배치에 따라 HTML은 허용될 수 있습니다."

#~ msgid "Free form note for your notes, not used within Weblate."
#~ msgstr "자유형식 메모는 Weblate에서 사용되지 않습니다."

#~ msgid "Advertisement"
#~ msgstr "광고"

#~ msgid "Advertisements"
#~ msgstr "광고"

#~ msgid "Failed to save translation!"
#~ msgstr "번역을 저장하지 못했습니다!"

#~ msgid "Serbo-Croatian"
#~ msgstr "크로아티아어"

#~ msgid "Norwegian (old code)"
#~ msgstr "노르웨이어 (옛 코드)"

#~ msgid "Dutch (Belgium)"
#~ msgstr "네덜란드어 (벨기에)"

#, fuzzy
#~| msgid "Songhai languages"
#~ msgid "Bihari languages"
#~ msgstr "송가이어"

#~ msgid "Chinese (China)"
#~ msgstr "중국어 (중국)"

#~ msgid "Chinese (Taiwan)"
#~ msgstr "중국어 (대만)"

#~ msgid "N'Ko"
#~ msgstr "응코 문자"

#~ msgid "Nahuatl languages"
#~ msgstr "나우아틀어"

#~ msgid "Sotho"
#~ msgstr "소토어"

#~ msgid "Strings to translate"
#~ msgstr "번역할 문자열"

#, fuzzy
#~| msgid "Strings to translate"
#~ msgid "Units to translate"
#~ msgstr "번역할 문자열"

#~ msgid "Words to translate"
#~ msgstr "번역할 단어"

#~ msgid "Login to Weblate"
#~ msgstr "Weblate에 로그인"

#~ msgid "Donate to Weblate!"
#~ msgstr "Weblate에 기부하기!"

#~ msgid ""
#~ "Please note that the confirmation link has limited validity. In case it "
#~ "does not work, please register again."
#~ msgstr ""
#~ "확인 링크에는 만료 시간이 있습니다. 만약 링크가 작동하지 않는다면, 다시 가"
#~ "입해 주세요."

#~ msgid "Contact us"
#~ msgstr "연락주세요"

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr ""
#~ "한 개 이상을 선택하려면 Control 키를 누른 상태에서 선택하십시오. Mac의 경"
#~ "우 Command 키를 사용하십시오."

#~ msgid "Languages summary"
#~ msgstr "언어별 총괄 현황"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Choose your languages in preferences and you will get an overview here "
#~| "of available translations for those languages."
#~ msgid ""
#~ "Choose your languages in preferences and you will get an overview here of "
#~ "available translations for those languages in all projects."
#~ msgstr ""
#~ "설정에서 구사하실 수 있는 언어를 선택하시면 해당 언어에 대한 번역의 개요"
#~ "가 여기에 나타납니다."

#~ msgid "Good translations"
#~ msgstr "평판이 좋은 번역"

#~ msgid "Translations with failing checks"
#~ msgstr "검사에 걸린 문자열"

#~ msgid "Fuzzy translations"
#~ msgstr "흐트러진 번역"

#~ msgid "Download for using within an application."
#~ msgstr "프로그램에서 사용할 수 있도록 다운로드합니다."

#~ msgid "Locking"
#~ msgstr "잠금"

#~ msgid "Locking the translation will prevent others to work on translation."
#~ msgstr "번역을 잠그는 것은 번역을 작업하는 다른 사람을 막을 것입니다."

#~ msgid "Locked by:"
#~ msgstr "이 사람에 의해 잠겨짐:"

#~ msgid "Lock expires:"
#~ msgstr "잠금 만료:"

#~ msgid "This translation is locked by %(user)s!"
#~ msgstr "이 번역은 %(user)s 님에 의해 잠겨있습니다!"

#~ msgid "Translation is now locked for you."
#~ msgstr "번역은 지금 귀하를 위해 잠겨 있습니다."

#~ msgid "Translation is now open for translation updates."
#~ msgstr "업데이트를 위해 번역이 현재 열려 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%(login_url)s?next=%(translate_url)s\">Log in</a> for saving "
#~ "translations."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 자동으로 저장하기 위한 <a href=\"%(login_url)s?next="
#~ "%(translate_url)s\">로그인</a>."

#, fuzzy
#~| msgid "Review"
#~ msgctxt "Message needs review"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "검토"

#, fuzzy
#~| msgid "review"
#~ msgctxt "Checkbox for marking translation needing review"
#~ msgid "Needs review"
#~ msgstr "검토"

#~ msgid ""
#~ "Not showing status of linked repository. Check <a href=\"#%(slug)s\">"
#~ "%(repo)s</a> instead."
#~ msgstr ""
#~ "연결된 저장소의 상태를 표시하지 않습니다. 대신 <a href=\"#%(slug)s\">"
#~ "%(repo)s</a> 를 확인하십시오."

#~ msgid "Kirghiz"
#~ msgstr "키르기스어"

#~ msgid "Oriya"
#~ msgstr "오리야어"

#~ msgid ""
#~ "Chosen file format does not support adding new translations as chosen in "
#~ "project settings."
#~ msgstr ""
#~ "선택한 파일 형식은 프로젝트 설정에서 새로운 번역을 추가할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Suggestion accepted"
#~ msgid "Suggestion cleanup"
#~ msgstr "수락한 제안사항"

#~ msgid "Enable ACL"
#~ msgstr "ACL 사용"

#~ msgid "Review of translations since %s"
#~ msgstr "%s 이후의 번역 다시보기"

#~ msgid "You can not change password to the one you were using!"
#~ msgstr "이미 사용하셨던 비밀번호로 다시 비밀번호를 변경하실 수 없습니다!"

#~ msgid "dictionaries"
#~ msgstr "사전"

#~ msgid "Whole project"
#~ msgstr "모든 프로젝트"

#~ msgid "Failed to store message in the backend, lock timeout occurred!"
#~ msgstr ""
#~ "백엔드에 메세지를 저장하는데 실패했습니다, 잠금의 시간초과가 발생했습니다!"

#~ msgid "Message not found in backend storage, it is probably corrupted."
#~ msgstr ""
#~ "백엔드 저장소에서 메세지를 찾을수 없습니다, 아마도 손상된것 같습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "This message has more than one translation in this project"
#~ msgid "This string has different context but same source."
#~ msgstr "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#, fuzzy
#~| msgid "Translation context"
#~ msgid "Different context"
#~ msgstr "번역 내용"

#, fuzzy
#~| msgid "This message has more than one translation in this project"
#~ msgid "This string has different source but same context."
#~ msgstr "이 프로젝트에서 이 메세지는 하나 이상의 번역을 가지고 있습니다"

#~ msgid "This site is built using following projects:"
#~ msgstr "이 사이트는 다음의 프로젝트들을 이용하여 만들어졌습니다:"

#, fuzzy
#~| msgid "Browse changes"
#~ msgid "Browse all changes"
#~ msgstr "변경 사항 찾아보기"

#~ msgid "Can not merge different messages!"
#~ msgstr "서로 다른 메세지를 병합 할 수 없습니다!"

#, fuzzy
#~| msgid "Can not revert to empty translation!"
#~ msgid "Can not revert to nonexisting change!"
#~ msgstr "빈 내용의 번역으로 되돌릴 수 없습니다!"

#~ msgid "Can not revert to different unit!"
#~ msgstr "다른 유닛으로 되돌릴 수 없습니다!"

#~ msgid "Currently associated:"
#~ msgstr "현재 관련됨:"

#~ msgid "You are not allowed to access project %s."
#~ msgstr "프로젝트 %s를 접근할 수 없습니다."

#~ msgid "At least six characters long."
#~ msgstr "적어도 여섯 글자 이상이어야 합니다."

#~ msgid "New password (again)"
#~ msgstr "다시 입력"

#~ msgid "Repeat the password so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr "올바른 암호인지 확인하기 위해 다시 입력해 주세요."

#~ msgid "Password needs to have at least six characters."
#~ msgstr "암호는 적어도 여섯 글자 이상이어야 합니다."

#~ msgid "You must type the same password each time."
#~ msgstr "각각 동일한 암호를 입력해야합니다."

#~ msgid ""
#~ "Get involved in %(project)s, which is currently being translated into "
#~ "%(languages)s languages using Weblate."
#~ msgstr "Weblate를 이용해 %(languages)s로 번역되는 %(project)s에 참여하세요."

#, fuzzy
#~| msgid "Add new word"
#~ msgid "Add new owner"
#~ msgstr "새로운 단어 추가"

#, fuzzy
#~| msgid "Main website of translated project."
#~ msgid "Owners of the project."
#~ msgstr "번역된 프로젝트의 주요 웹사이트입니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid suggestion!"
#~ msgid "Invalid language chosen!"
#~ msgstr "잘못된 제안!"

#, fuzzy
#~| msgid "Merges content of file header into the translation."
#~ msgid "Merges comments into the translation."
#~ msgstr "번역으로 파일 헤더의 내용을 병합하십시오."

#~ msgid "There were no new strings in uploaded file!"
#~ msgstr "업로드된 파일에는 새로운 문자열이 없습니다!"

#~ msgid "Git repository with Weblate translations:"
#~ msgstr "Weblate 번역이 있는 Git 저장소:"

#, fuzzy
#~| msgid "Manage your translations"
#~ msgid "Manage your subscriptions"
#~ msgstr "내 번역 관리"

#, fuzzy
#~| msgid "Mismatched \\n"
#~ msgid "Watched"
#~ msgstr "일치하지 않음 \\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to self!"
#~ msgid ""
#~ "Invalid link to a Weblate project, Invalid link to a Weblate project, can "
#~ "not link to self!"
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 프로젝트의 링크가 잘못되었습니다. 자기 자신을 링크할 수 없습니다!"

#~ msgid "Subscribed projects"
#~ msgstr "구독 중인 프로젝트"

#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "중국어 간체"

#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "중국어(번체)"

#~ msgid "Enable Weblate service hook in repository settings."
#~ msgstr "저장소 설정에서 Weblate 서비스 걸기 활성화."

#~ msgid "You can download glossary in following formats:"
#~ msgstr "어휘를 다음 형식으로 내려받기 할 수 있습니다:"

#~ msgid "Download source file"
#~ msgstr "소스 파일 다운로드"

#~ msgid "Your translations"
#~ msgstr "당신의 번역"

#~ msgid "Format of %s could not be recognized."
#~ msgstr "%s의 형식을 인식할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Source strings review"
#~ msgid "Strings needing review :"
#~ msgstr "원본 문자열 검토"

#~ msgctxt "Number of fuzzy strings"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "흐트러짐"

#~ msgid "Fuzzy strings:"
#~ msgstr "흐트러진 문자열:"

#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "흐트러짐"

#~ msgctxt "Message is fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "흐트러짐"

#~ msgctxt "Checkbox for marking translation fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "흐트러짐"

#~ msgid "Add as fuzzy translation"
#~ msgstr "애매한 번역으로 추가"

#, fuzzy
#~| msgid "Import glossary"
#~ msgid "Import as fuzzy"
#~ msgstr "용어집 가져오기"

#~ msgid "Fuzzy strings"
#~ msgstr "흐트러진 문자열"

#~ msgid "Message is fuzzy"
#~ msgstr "메세지가 애매합니다"

#~ msgid "Argentinean Spanish"
#~ msgstr "아르헨티나 스페인어"

#~ msgid "New language"
#~ msgstr "새로운 언어"

#~ msgid "Java Properties"
#~ msgstr "자바 환경 설정"

#, fuzzy
#~| msgid "Browse changes"
#~ msgid "Browse all changes in component"
#~ msgstr "변경 사항 찾아보기"

#~ msgid "widgets"
#~ msgstr "위젯"

#~ msgid "ACL not enabled for this project!"
#~ msgstr "이 프로젝트를 위한 ACL이 활성화되지 않았습니다!"

#~ msgid "Failed to process new translation request!"
#~ msgstr "새로운 번역 요청을 처리하는데 실패했습니다!"

#~ msgid "Python format string"
#~ msgstr "파이썬 형식 문자열"

#~ msgid "PHP format string"
#~ msgstr "PHP 형식 문자열"

#~ msgid "Python brace format string"
#~ msgstr "파이썬 중괄호 형식 문자열"

#~ msgid ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d string."
#~ msgid_plural ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d strings."
#~ msgstr[0] ""
#~ "파일 내용이 성공적으로 번역으로 병합되었고, %d개의 문자열을 처리하였습니"
#~ "다."

#~ msgid "How to handle requests for creating new languages."
#~ msgstr "새로운 언어를 만들기 위한 요청을 처리하는 방법."

#~ msgid "Suggestions are not allowed on this translation!"
#~ msgstr "이 번역에는 제안이 허용되지 않습니다!"

#, fuzzy
#~| msgid "You don't have privileges to save translations!"
#~ msgid "You don't have privileges to save templates!"
#~ msgstr "번역을 저장할 권한이 없습니다!"

#~ msgid "Only suggestions are allowed in this translation!"
#~ msgstr "제안은 이 번역에만 허용됩니다!"

#~ msgid "Home directory"
#~ msgstr "홈 디렉토리"

#~ msgid "Can not write to home directory, please check documentation."
#~ msgstr "홈 디렉터리에 쓸 수 없습니다. 문서를 확인해 주세요."

#~ msgid "Failed to update git: %s"
#~ msgstr "git 업데이트 실패: %s"

#~ msgid ""
#~ "By registering you agree to use your name and email in Git commits and "
#~ "provide your contribution under license defined by each translated "
#~ "project."
#~ msgstr ""
#~ "등록함으로서, 각각 번역된 프로젝트에의해 정의된 라이센스 아래 Git 커밋에"
#~ "서 이름과 이메일을 사용고 참여를 제공하는데 동의합니다."

#~ msgid "Git branch"
#~ msgstr "Git 분기"

#~ msgid "Git push URL"
#~ msgstr "Git 밀기 URL"

#, fuzzy
#~| msgid "source"
#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "원본"

#, fuzzy
#~| msgid "Resource update"
#~ msgid "Resource name"
#~ msgstr "자원 업데이트"

#~ msgid "Subproject is now open for translation updates."
#~ msgstr "번역 업데이트를 위해 하위 프로젝트가 열려 있습니다."

#~ msgid "+1 vote"
#~ msgstr "+1 투표"

#~ msgid "-1 vote"
#~ msgstr "-1 투표"

#, fuzzy
#~| msgid "Comments"
#~ msgid "Comments "
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "contact"
#~ msgstr "연락하기"

#~ msgid "hosting"
#~ msgstr "호스팅"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "아바타"

#~ msgid "Recent contributions"
#~ msgstr "최근 참여"

#~ msgid "Failures"
#~ msgstr "실패"

#~ msgid "There are no matching failed checks!"
#~ msgstr "실패한 검사가 없습니다!"

#~ msgid "data"
#~ msgstr "자료"

#, fuzzy
#~| msgid "Message"
#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "메세지"

#~ msgid "Summaries"
#~ msgstr "요약"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "그 외"

#~ msgid "No other strings found."
#~ msgstr "다른 문자열을 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Subprojects"
#~ msgstr "하위 프로젝트"

#~ msgid "Project website:"
#~ msgstr "프로젝트 웹 사이트:"

#~ msgid "Translation license:"
#~ msgstr "번역 라이센스:"

#~ msgid "search"
#~ msgstr "검색"

#~ msgid "Report missing language"
#~ msgstr "누락된 언어 보고"

#, fuzzy
#~| msgid "Machine readable data"
#~ msgid "Machine-readable data"
#~ msgstr "기계 판독 데이터"

#~ msgid "Git repository:"
#~ msgstr "Git 저장소:"

#~ msgid "Suggested by anonymous user"
#~ msgstr "익명 사용자에의해 제안됨"

#~ msgid "Same message used in different subprojects"
#~ msgstr "다른 하위 프로젝트에 사용 된 같은 메세지"

#~ msgid "All locations"
#~ msgstr "모든 위치"

#~ msgid "Words extracted from glossary"
#~ msgstr "용어집에서 추출된 단어"

#~ msgid "Comments (%(count)s)"
#~ msgstr "댓글 (%(count)s)"

#~ msgid "Source string details and feedback"
#~ msgstr "원본 문자열의 세부사항 및 피드백"

#~ msgid "Source (%(count)s)"
#~ msgstr "원본 (%(count)s)"

#~ msgid "You are not allowed to add comments."
#~ msgstr "댓글을 추가할 수 없습니다."

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "통계"

#~ msgid ""
#~ "You can <a href=\"%(download_url)s\">download</a> file for offline "
#~ "translation."
#~ msgstr ""
#~ "오프라인 번역에 대한 파일을 <a href=\"%(download_url)s\">내려받기</a> 할 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(pack_download_url)s\">download</a> compiled file "
#~ "to use within the application."
#~ msgstr ""
#~ "또한 응용 프로그램 내에서 사용 하는 컴파일된 파일을 <a href="
#~ "\"%(pack_download_url)s\"> 내려받기</a>할 수 있습니다."

#~ msgid "Strings (%(count)s):"
#~ msgstr "문자열 (%(count)s):"

#~ msgid "Words (%(count)s):"
#~ msgstr "단어 (%(count)s):"

#~ msgid "Used in"
#~ msgstr "사용 위치"

#~ msgid "First seen"
#~ msgstr "처음 보여진 때"

#~ msgid "Subproject name"
#~ msgstr "하위 프로젝트 이름"

#~ msgid "Strings with any failing checks (%d)"
#~ msgstr "검사 실패에 걸린 문자열 (%d)"

#~ msgid "Untranslated strings (%d)"
#~ msgstr "미 번역된 문자열 (%d)"

#~ msgid "Fuzzy strings (%d)"
#~ msgstr "애매한 문자열 (%d)"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Username needs to have at least five characters."
#~ msgstr "사용자 이름은 적어도 5글자 이상이어야 합니다."

#~ msgid ""
#~ "Your profile has been migrated, you might want to adjust preferences."
#~ msgstr "당신의 프로파일이 이전되었습니다, 환경 설정을 변경 할 수 있습니다."

#~ msgid "Logged out"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "예전 비밀번호"

#~ msgid "The two password fields didn't match."
#~ msgstr "2개의 비밀번호 입력란이 동일하지 않습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "New language"
#~ msgid "Add new language"
#~ msgstr "새로운 언어"

#, fuzzy
#~| msgid "checks"
#~ msgid "Foo check"
#~ msgstr "검사"

#~ msgid "AJAX request to load this content has failed!"
#~ msgstr "이 내용을 읽어들이기 위한 AJAX 요청이 실패했습니다!"

#~ msgid "Confirm resetting repository"
#~ msgstr "저장소 초기화 확인"

#~ msgid "Resetting the repository will throw away all local changes!"
#~ msgstr "저장소를 초기화하면 모든 지역적 변경사항이 손실됩니다!"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Translate using Apertium"
#~ msgstr "Apertium으로 번역"

#~ msgid "Translate using Microsoft Translator"
#~ msgstr "Microsoft Translator로 번역"

#~ msgid "Translate using MyMemory"
#~ msgstr "MyMemory로 번역"

#~ msgid "Error details:"
#~ msgstr "오류 세부사항:"
